<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"><channel><title>生活黑客</title><link/>https://lifehacker.com/feed/rss<description>凡事都做得更好。</description><pubDate> Sat, 23 Dec 2023 00:08:58 +0000</pubDate><language> en-us </language><atom:link href="https://lifehacker.com/feed/rss" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link><lastbuilddate> 2023 年 12 月 23 日星期六 00:08:58 +0000</lastbuilddate><copyright>版权所有 2023 Ziff Davis, LLC。版权所有。</copyright><ttl> 15</ttl><sy:updateperiod>每小时</sy:updateperiod><sy:updatefrequency>1</sy:updatefrequency><item><title>在骑新电动自行车之前请阅读这些安全提示</title><guid ispermalink="false">01HJ2A7WE2ZH7W9HD2YR6E5FAT</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 23:30:37 +0000</pubDate><description>如果您在圣诞节收到了一辆新电动自行车，这里有您需要了解的所有信息，以保证安全并享受乐趣。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HJ2A7WE2ZH7W9HD2YR6E5FAT/hero-image.png"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>据估计， <a href="https://www.nytimes.com/2023/07/29/health/ebikes-safety-teens.html" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">2023 年美国将售出 100 万辆电动自行车</a>，而假期无疑会吸引大批兴奋的新骑手。如果是您，那么恭喜您获得了新的骑行方式和爱好！但请在骑行进入日落之前阅读本文。电动自行车比普通自行车更快、更重，如果您不知道自己在做什么，电动自行车会更加危险。以下提示将减少您在新骑行中摔断脖子的机会。</p><p>如果您今年圣诞节没有购买电动自行车，请向圣诞老人表明您可以通过购买一辆这些很棒的电动自行车来照顾自己。</p><hr><h3>推荐产品</h3><p><a href="https://zdcs.link/Xog3p?pageview_type=Standard&amp;template=article&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=Aventon%20Pace%20500.3%20e-bike&amp;short_url=Xog3p&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）">雅文顿 Pace 500.3 电动自行车</a></p><p><a href="https://zdcs.link/428pD?pageview_type=Standard&amp;template=article&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=Five%20Ten%20Freerider%20DLX%20Mountain%20Bike%20Shoes&amp;short_url=428pD&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）">五十 Freerider DLX 山地自行车鞋</a></p><p><a href="https://zdcs.link/R6kw7?pageview_type=Standard&amp;template=article&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=CXWXC%20Road%2FMTB%20Bike%20Pedals&amp;short_url=R6kw7&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）">CXWXC 公路/山地自行车踏板</a></p><p><a href="https://zdcs.link/jdWZ1?pageview_type=Standard&amp;template=article&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=AstroAI%20Tire%20Inflator%20Portable%20Air%20Compressor%20Pump&amp;short_url=jdWZ1&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）">AstroAI 轮胎充气机 便携式空气压缩机泵</a></p><hr><h2>在您第一次骑行之前</h2><h3>阅读手册</h3><p>在阅读手册之前，请勿首次在附近巡游。大多数电动自行车控制装置都很容易理解，但有些有不寻常的怪癖，最好在上路<em>之前</em>了解它们。</p><h3>戴头盔</h3><p>戴头盔对于防止自行车事故中头部严重受伤的好处是显而易见的，但如果您乘坐不熟悉的机动车辆，保护您的大脑就更重要了。所有头盔都不相同，因此请确保您的头盔坚固、舒适且正确佩戴。虽然任何头盔都比没有头盔好，但最好的解决方案是专为更快的电动自行车速度而设计的头盔。</p><h3>穿合适的鞋子</h3><p>就安全而言，鞋子远不如头盔重要，但它们仍然很重要。您可以选择一双专为骑自行车而设计的硬底鞋，但对于休闲骑行，您可以选择一双网球鞋，只要它们足够贴合，可以站立并且没有任何东西缠绕在踏板或链条上的东西——注意鞋带。切勿赤脚、穿人字拖或凉鞋骑行。如果您更认真，一双像样的山地自行车鞋和一些好的踏板将使您的脚在骑行时保持在适当的位置。</p><h3>穿颜色鲜艳的衣服</h3><p>穿颜色鲜艳的衣服，尽可能让司机和其他骑车人看到。确保您身上的任何物品不会被踏板或链条缠住。自行车短裤不是强制性的，但它们可以有效防止臀部受伤。</p><h3>安装镜子</h3><p>我承认，我讨厌自行车后视镜，但我认识到不必将目光从路面上移开就能瞥见身后的智慧。</p><h3>检查您的行程</h3><p>出发前，请检查自行车上的以下各项：</p><ol><li><p><strong>轮胎压力</strong>：阅读手册了解正确的 PSI 并打气。必须配备带有压力表的优质泵。</p></li><li><p><strong>电池稳定性</strong>：许多电动自行车都配有可拆卸电池。确保它们正确就位并卡入到位。</p></li><li><p><strong>基本要素</strong>：在骑新自行车之前，请检查所有部件是否牢固地固定在一起。如果您是在连锁店购买的，这一点尤其重要，因为它可能是由对自行车没有专业知识的人组装的，但即使您的新自行车来自自行车店还是预制的，也要检查一下。你永远不会知道。确保车把牢固就位，制动盘正确就位，踏板完全拧紧，车座固定在正确的高度。</p></li><li><p><strong>检查刹车：</strong>向前滚动自行车并挤压每个刹车杆以确保它们处于正确位置。</p></li><li><p><strong>检查前轮：</strong>大多数自行车都有易于拆卸的前轮，这很有用，但乍一看似乎还不错，即使它们没有正确安装。因此，进入那里并仔细检查，并确保释放串足够紧。</p></li><li><p><strong>跌落测试：</strong>如果您的新坐骑一切看起来都很好，请再进行一次测试：将其抬离地面六英寸左右，然后跌落。不应有任何令人惊慌的嘎嘎声或撞击声，也不应有任何东西松动。</p></li></ol><h3>前往当地的自行车商店进行检查</h3><p>如果您对新自行车的组装（或您自己判断自行车是否正确组装的能力）有<em>任何</em>疑问，请将其带到当地的自行车商店并请他们看一下。</p><h3>查找并使用限速器</h3><p>通常不会做广告，但大多数电动自行车允许用户修改最高速度来设置自己的速度限制。在您知道自己在做什么之前，将其降低一个档次是有意义的。使用 iPhone 应用程序可以在 30 秒内更改某些电动自行车的速度限制，但对于某些自行车来说，这是一个相当复杂的操作，因此请查看手册或制造商的网站以获取说明。</p><h2>规划你的路线</h2><p>在第一次旅行之前，先计划好要去的地方。将其保持在自行车道或汽车很少的道路上，直到您知道自己在做什么。不要像我一样，第一次骑电动自行车时，结果不得不骑着一辆我几乎无法控制的自行车在繁忙的洛杉矶五向路口左转。另外：制定比您认为需要的更长的路线：骑电动自行车是<em>愚蠢的</em>乐趣，您可能最终会比您计划的走得更远。</p><h2>首次骑电动自行车时保持安全的提示</h2><p>现在您已经完成了骑行前的检查并规划了路线，以下是一些需要记住的路上注意事项。</p><h3>在停车场练习</h3><p>在您第一次骑电动自行车上路或自行车道之前，请在空旷的停车场或其他开放、安静的地方进行练习。习惯骑电动自行车需要一点时间，所以从周围没有障碍物的地方开始，进行一些转弯，测试刹车，然后尝试直到您准备好踏上自行车道。</p><h3>推一下没电</h3><p>每当我骑一辆新自行车时，我都会在没有辅助的情况下稍微踩一下踏板，以感受重量和操控性，而无需增加扭矩。然后，我逐渐检查辅助级别和档位，以了解它在道路上的表现。</p><h3>尊重油门</h3><p>如果您的新电动自行车配有油门，请不要使用它，直到您对踏板辅助感到有些舒服为止。当你这样做时，请逐渐采取。油门可能会产生令人震惊的动力“震动”并导致撞车。</p><h3>慢慢开始</h3><p>一旦您踏上自行车道，就慢慢开始；仅当您自信且舒适时才提高速度。电动自行车之所以特别危险，部分原因在于骑车者不必“赢得”速度。如果您骑普通自行车以 28 英里/小时的速度行驶，那是因为您骑了<em>很多次，</em>并且<em> </em>首先成功地以较低的速度控制自己（或者在山顶做出了错误的决定）。电动自行车没有这样的学习曲线。 3 级电动自行车可以毫不费力地达到 28 英里/小时，未经训练的骑手在没有适当尊重其速度的情况下以接近 30 英里/小时的速度行驶将导致灾难。</p><h3>注意你的体重</h3><p>电动自行车比模拟自行车重<em>得多</em>。这不仅使安装和拆卸它们变得更加困难，而且还增加了动力并改变了它们的处理方式。请注意这一点，不要冒险或尝试像意大利公路自行车那样骑新的重型自行车。</p><h3>注意刹车</h3><p>由于电动自行车比模拟自行车更重、速度更快，因此它们几乎都需要盘式制动器。这些比旧自行车的卡钳或过山车制动器要优越得多，但需要一点时间来适应。请记住比非电动自行车更早刹车，以解决更长的停车时间。</p><h3>远离人行道</h3><p>大多数新骑自行车的人都对在街道上骑行持怀疑态度——毕竟那是汽车所在的地方——但在人行道上骑行几乎总是更危险的选择，尽管它<em>感觉</em>更安全。人行道狭窄且布满障碍物。它们更有可能不平坦，没有固定的交通模式，也没有人期望您在那里。另一方面，街道有规则。当然，那里有汽车，但如果骑自行车的人和司机遵守规则，就不会有人受伤。</p><h3>了解当地的自行车法律</h3><p>如果您要在交通拥堵的街道上骑行，请仔细阅读当地有关骑自行车的法律和规则。在大多数地方，电动自行车遵循与踏板自行车相同的规则，但并非在所有地方。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/health/safety-tips-for-e-bikes <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Stephen Johnson]]><category><![CDATA[Fitness]]></category></item><item><title>使用“家庭”自动化让您的 Google Home 更加智能</title><guid ispermalink="false">01HJ4HFNCJQW3QEKGKDN5932JN</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 22:30:19 +0000</pubDate><description>如果您认为这只是关于谁可以编辑和访问它们，那么您就错过了很多功能。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HJ4HFNCJQW3QEKGKDN5932JN/hero-image.png"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>自动化确实是智能家居中心最好的部分，而 Google Home 拥有<a href="https://lifehacker.com/tech/how-to-set-up-google-home-automations" target="_blank">最好的自动化引擎</a>之一。用最简单的话来说，这些自动化功能允许您设置触发器和由此产生的操作，例如，“晚上 10 点，关闭扬声器”，或者“当我说‘要有光’时，打开所有家庭灯。”</p><p>如果您只设置了个人例程，您可能认为触发器的唯一选择是围绕时间、语音命令或位置提供的有限选项。这些基本操作可以满足您的大多数需求，但在某些时候，您可能会发现自己想知道如何设置基于其他家庭设备条件的自动化。例如，“当电视打开时，关闭阅读灯。”秘诀是使用 Google Home 家庭惯例而不是个人惯例。</p><h2>您可以在 Google Home 个人自动化中使用哪些触发器</h2><p>个人自动化是进入基本例程的好方法，并允许四个不同的标准作为自动化的触发条件：</p><ul><li><p> “当您对 Google Assistant 使用特定短语时”：您可以为此设置多个选项和变体，这非常有用。除了任何其他触发器之外，您几乎应该始终设置这样的口头提示，这样您就可以在需要时即时运行自动化。</p></li><li><p> “一天中的特定时间”：您选择的一周中的任何一天。</p></li><li><p> “日出或日落”：您可以根据需要在之前或之后偏移此触发时间。例如，“周一、周三和周五日出前三小时执行此例程。”</p></li><li><p> “当您到达或离开特定位置时”：Google 使用您手机的位置来确定这一点，这对于家庭和工作相关的自动化最有用。</p></li></ul><h2>如何使用设备条件作为触发器来设置 Google Automation</h2><p>通过在设置新的自动化时选择“家庭”例程而不是“个人”例程，您将获得一个额外的触发可能性，称为“当设备执行某些操作时”。如果您单击该触发条件并将其打开，您应该看到连接到 Google Home 的每台设备以及与每台设备相关的一组有限条件。例如，灯和插头通常有“开”和“关”条件。有些灯可能还有暗度和颜色选项。恒温器或温度计可能有温度选项。扬声器可能有​​音量选项。您可以探索这些选项来设置触发其他操作的条件。</p><h2>设置简单的设备触发器</h2><p>我读过许多论点，认为夜灯是自动化的完美例子。假设您的走廊里有一个运动或存在传感器，同一走廊里有一个夜灯或可调光灯。您现在可以告诉 Google Home，“当传感器检测到有人时，将走廊灯打开 10%。”您可以将范围缩小到一天中的某个时间和一周中的特定日期。因此，“当传感器在晚上 10 点到早上 6 点之间检测到有人时，将走廊灯打开 10%”，这将阻止 Google Home 在白天调暗你的灯光。</p><h2>设置自动化时要记住的一些规则</h2><p>这是自动化的一个非常强大的用途，但您必须记住一些规则。它要求所有相关设备都连接到 Google Home，这意味着设备本身需要具有智能功能，或者可能连接到智能插头。这还意味着，如果您删除设备或设备离线，自动化将无法工作。最后，由于这些设备由 WiFi 和电力供电，因此如果您的 WiFi 出现故障，自动化将无法运行。这似乎没什么大不了的，因为无论如何，没有电灯就无法打开，但让我介绍一个场景：假设我有一个由自动化驱动的污水泵，并且 wifi 会关闭一段时间。这可能会产生问题，而且您无法使用更智能的技术（例如检漏仪）来解决问题，因为问题出在您的 WiFi 上。一直以来，水仍在积聚，但没有被抽出。例如，如果您在外出时使用自动化设备，请记住这些很重要。</p><p>总而言之，自动化仍然是一种绝佳的方式，可以帮助您的生活变得更加高效和舒适，并使您的家更加方便。请记住技术的局限性以避免过度依赖。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/tech/google-home-automations-household-and-personal-routines <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Amanda Blum]]><category><![CDATA[Hardware]]></category></item><item><title>为什么您应该考虑死亡导乐</title><guid ispermalink="false">1851012141</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 22:00:42 +0000</pubDate><description>临终导乐是富有同情心且知识渊博的向导，可以与您一起度过死亡和悲伤。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2GQ4RR7HZRB1A47JAA0DW7/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>我们都会死，在此之前，我们可能会经历一些我们所爱的人的死亡。</p><p>太暗了？对死亡的想法感到不安可能是人们很少谈论死亡、计划死亡或互相教导如何应对死亡的原因。</p><p><a href="https://inelda.org/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">国际临终导乐协会</a>社会工作者、导乐师和教育家马拉迪·杜兰 (Marady Duran) 表示：“我们社会中的许多人都有死亡恐惧症，不想谈论它。” “作为一名临终导乐不仅仅是我的床边经历。我能够与朋友、家人和陌生人谈论死亡以及他们害怕什么或他们有什么计划。成为导乐还在于教育我们的社区，让他们知道如何做出临终决定有很多选择。”</p><p>当你或你所爱的人不可避免地面临死亡时，你可能会产生一种压倒性的感觉：<em>我现在该怎么办？我该如何处理这些感受……以及所有这些文书工作？</em>临终导乐（也称为死亡导乐或死亡教练）是富有同情心且知识渊博的指导者，可以与您一起度过死亡和悲伤。</p><p> <a href="https://www.nedalliance.org/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">全国临终导乐联盟</a>主席阿什利·约翰逊 (Ashley Johnson) 的经历激励了她在 27 岁时陪伴儿时朋友去世。她决心承担起这一角色。</p><p>约翰逊说：“在她的旅程中与她同行，我认识到面临临终挑战的个人及其家人对教育、服务和陪伴的巨大需求。” “我亲爱的朋友的去世更加坚定了我对这条道路的承诺。我认为我的使命是为那些正在经历临终经历的复杂人提供同样水平的护理和支持。我坚信，每个人都应该在得到良好支持的临终旅程中享有尊严，而这首先要揭开这一过程的神秘面纱，减少恐惧，并帮助家庭实现他们需要治愈的适当结束。”</p><h2>死亡导乐会带来什么</h2><p>临终导乐提供的服务实际上非常多样且灵活。就像助产士一样，他们不提供任何医疗护理。以下是约翰逊所说的她在工作中提供的一些服务：</p><ul><li><p><strong>提前制定医疗保健计划</strong>。这可能包括生前遗嘱、建立持久的医疗保健授权书以及预先指示决定。约翰逊说：“我们帮助个人及其家人完成<a href="https://www.nia.nih.gov/health/advance-care-planning/advance-care-planning-advance-directives-health-care" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">预先医疗保健规划</a>的复杂过程，确保他们的愿望和选择得到尊重和记录。”</p></li><li><p><strong>家庭护理人员的实践培训</strong>。临终导乐可以教导看护者和家庭成员如何在亲人濒临死亡时对他们进行身体护理。</p></li><li><p><strong>陪伴患者。</strong> “我们为患者提供情感支持和陪伴，帮助缓解他们的孤立感和焦虑感，”约翰逊说。</p></li><li><p><strong>减轻家庭照顾者的负担。</strong>照顾垂死的家庭成员可能是无情的，但护理人员也需要时间离开并照顾自己。</p></li><li><p><strong>制定患者死亡时的支持计划。</strong>一个接近生命尽头的人可能会受到周围环境中的许多事物的安慰，比如灯光、音乐、芳香疗法以及在场的人。导乐可以帮助协调所有细节。</p></li><li><p><strong>悲痛支持</strong>。约翰逊说：“我们的角色延伸到悲伤过程中，为临终者的亲人和患者提供临终旅程及之后的支持。”</p></li><li><p><strong>为濒临死亡的患者守夜。</strong>约翰逊说：“我们确保没有人在临终过程中以安慰和富有同情心的方式独自面对生命的终结。”</p></li><li><p><strong>帮助规划<a href="https://lifehacker.com/how-to-avoid-going-broke-when-a-loved-one-dies-1850164088" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">葬礼</a></strong><strong>和追悼会。</strong>规划服务是一项复杂的任务，而您可能会因悲伤而精疲力竭。导乐师已经多次经历过这个过程，并且可以在您做出决定时提供稳定的帮助。</p></li></ul><p>约翰逊说：“作为死亡导乐师，我们的目标是提高所有相关人员的生命和死亡质量。” “我们提供一系列非医疗支持，营造一个环境，让个人及其亲人能够在人生这个深刻而微妙的阶段找到安慰、指导和平静感。”</p><h2>什么时候需要带导乐？</h2><p>死亡导乐可以在死亡过程的任何阶段为临终者及其亲人提供安慰和支持。他们可以在死亡前、死亡期间或死亡后介入提供帮助。</p><ul><li><p><strong>在任何时候</strong>，甚至在您收到绝症诊断之前，导乐师都可以帮助您在情感上和实践上做好准备，规划临终愿望、预先护理计划和创造支持性环境。</p></li><li><p><strong>在临终阶段</strong>，导乐师更多地在场提供情感、精神和实际支持。根据需要，它们可能每周或每天提供。</p></li><li><p><strong>死者去世后</strong>，导乐服务继续为死者家属提供。</p></li></ul><p> “悲伤确实没有时间表，”杜兰说。 “有些人想在死后见一两次面，有些人根本不想做哀悼工作。这是一次个人旅程，有些人可能需要数年时间才能完成这项工作。”</p><h2>对意外死亡的支持</h2><p>并非所有死亡都会提前发出警告或有时间进行准备和计划。即使在意外死亡的情况下，临终导乐也可以帮助您处理实际细节并缓解悲伤。他们能：</p><ul><li><p>提供情感支持</p></li><li><p>帮助您了解悲伤的过程</p></li><li><p>教你应对策略</p></li><li><p>帮助安排、法律和财务事宜</p></li><li><p>帮助您创建有意义的纪念仪式来纪念死者</p></li><li><p>提供联系和社区</p></li><li><p>倾听并验证你的感受</p></li><li><p>提供长期支持</p></li></ul><p>“我的导师奥申·菲利普斯（Ocean Phillips）也是一名导乐师，他总是提醒我‘悲伤是爱的另一种形式’，”杜兰说。 “悲伤的名声不好，许多人不想感到悲伤，但它对许多经历过悲伤的人来说可能是变革性的。亲人意外去世的人可能会感到内疚——“如果我……我可以……”导乐可以为他们留出空间，让他们分享这一点。我们永远无法修复或改变，但我们可以与他们站在一起，并一路提供爱心。”</p><h2>其他专业人士可以帮助您度过死亡</h2><p>死亡导乐师与许多其他专业人士（包括医护人员和临终关怀人员）合作，帮助家庭度过死亡过程以及<a href="https://lifehacker.com/how-to-deal-with-your-parents-stuff-when-they-die-1818537528" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">随后的一切</a>。</p><p> “整个团队都有能力与那些经历悲伤和死亡的人建立联系。我始终认识到，我只是更大社区的一小部分，该社区将帮助支持那些面临死亡和损失的人，”杜兰说。</p><p>当您面临亲人去世时，您可能需要联系以下一些其他专业人士：</p><ul><li><p> <a href="https://www.webmd.com/balance/grief-counseling" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">悲伤辅导员</a></p></li><li><p><a href="https://www.socialworker.com/feature-articles/practice/loss-and-suffering-the-role-of-social-work/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">社会工作者</a></p></li><li><p>牧师</p></li><li><p>社区领袖</p></li><li><p><a href="https://lifehacker.com/talk-to-your-kids-about-your-estate-plan-now-and-how-t-1850586552" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">遗产规划</a>律师</p></li><li><p><a href="https://www.nolo.com/legal-encyclopedia/will-you-need-hire-lawyer.html" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">遗嘱认证律师</a></p></li><li><p>殡葬服务专业</p></li><li><p>理财规划师</p></li><li><p>税务会计师（帮助您代表死者和遗产进行归档）</p></li><li><p> <a href="https://money.usnews.com/money/personal-finance/family-finance/articles/how-to-hold-an-estate-sale" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">遗产清算人或清洁外包服务</a>。</p></li></ul> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/what-does-a-death-doula-do <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Anna Lee Beyer]]><category><![CDATA[Health]]></category></item><item><title>如何为痴呆症患者设计最佳的家庭环境</title><guid ispermalink="false">1850973700</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 21:30:05 +0000</pubDate><description>为痴呆症患者创造一个更安全、更幸福的家的技巧和修改。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2GPZ2HBE0NC8KBPE2CCFX2/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p> <a href="https://www.ama-assn.org/delivering-care/population-care/why-aging-place-can-be-best-option-dementia-patients" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">原地养老</a>，或者在晚年呆在自己熟悉的家庭环境中，通常对痴呆症患者有益。然而，随着痴呆症的进展，他们的家可能无法完全满足您所爱之人的需求。</p><p>医疗保健设计师<a href="https://u12097671.ct.sendgrid.net/ls/click?upn=9rudYHeevExQpJ5A1h-2BA7Z1orYfPc9mIO0L-2FQyQtWiBE6rQD8xXLsyTGjLwAQGYjYVO7DfqadAw8JBkmpv8myBYSsYJG-2Ff6z-2FSyyLvY6hic-3D2dYF_qed-2FN9VyT4zNQWNjCsN31-2BmMNolksODT3wBJSkqTpMPG0KvmifaF62rHi6QykiBwrJLS9zVpbWrOVM9oWYkXCW-2BxsCDk5wmC9y-2B0HZEttn61Sf6oRkD9LFTRzkflqLQS9t2buWr7qG3NKXWqHPBNgN-2BIPaK0oOWamcIdnhGouFgU437RNhlvHj4C4h2irorCGuUFR1Y1nIFhGp8RN-2FlD0ZpqDKRuQRwh6r7X4sYhzOF7TB-2F3vMHXYKjvXOueOL6HLs-2FYkSg-2BiqsUjX-2F1vEyuhCNat-2BLHblKP-2BH5Fy-2FBVPNb-2FpZn-2FvDeSCHgAaBz9QNoj1FRfGg3nFeIwPhseqZLowTLQdau6M2jCzeALCmtsQWyRDF8uMK8-2BrKwwSXkmB8NN3oxggymwJDuyD7O6FeW3Np2Vvx-2Fi6h89UHIN5Jd4GZ1TdGRHgqIXUmufWLBPTmkBxe4RCoM3Tki4WTWAsMFI2o776GzzdM0R8tu-2Fryo-2F9zmhb0w77JvWy3l4a5y1zn8qDcKFckGHTdoOp-2BogXwE8icwPFjiMitossHL2R8oEpkDmmIvzJd30KK1SSIzZC-2FGqIA1N-2FwezC1N3JR5aZF52Ew-3D-3D" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Barbara J. Huelat</a>分享了一些改变家庭环境的解决方案，以提高患有痴呆症的亲人的安全和舒适度。 Huelat 在她的职业生涯中一直致力于实现支持治疗、舒适和安全的设计原则。根据她的个人经历，她对支持痴呆症患者及其护理人员的环境特别感兴趣。 Huelat 最近与她的女儿 Sharon T. Pochron 合作撰写了<a href="https://www.amazon.com/Taming-Chaos-Dementia-Caregivers-Interventions/dp/1538178982/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><em>《驯服痴呆症的混乱：有所作为的护理者干预指南》</em></a> <em>。</em></p><p> “科学表明，当痴呆症患者失去认知功能时，他们并没有失去享受生活、爱与被爱、笑、哭以及建立人际关系的能力，”休拉特和波克龙写道。</p><h2>痴呆症患者的家居设计原则</h2><p>为痴呆症患者创造家庭环境时要记住的两个关键想法是</p><ol><li><p>支持身体需求。</p></li><li><p>激发积极的情绪。</p></li></ol><p> “营造安全舒适的环境。这包括确保房屋光线充足、整洁且易于导航。消除任何潜在危险也很重要，例如尖锐物体或绊倒危险，”Huelat 说。</p><h3>最大限度地利用自然光</h3><p>白天保持窗户清洁并打开窗帘，以最大限度地利用起居区的自然光。</p><p> “自然光对于痴呆症患者来说很重要，因为年长的眼睛需要更多的光线才能看到，”休拉特说。 “当你在年龄之外加上痴呆症时，它就变得更加重要。”</p><p>痴呆症患者需要的光线是视力正常的人的三倍。 “这很重要，因为痴呆症患者在看不清东西时会感到害怕或困惑，”休拉特说。</p><h3>避免阴影和眩光</h3><p>您可能需要使用更高瓦数的灯泡和额外的灯来照亮老年人的空间。为避免额外光线产生眩光，请使用暖白色灯泡、间接光源并去除反光表面。</p><p> “眩光会产生形状，而痴呆症患者无法弄清楚它们是什么。对于患有痴呆症的人来说，当他们认为自己看到了并不真实存在的东西时，这会在晚上变得可怕，”休拉特说。</p><p>另外，请注意吊扇运动所投射的阴影——它们可能会让痴呆症患者感到困惑和恐惧。</p><h3>减少镜子</h3><p>浴室水槽上方的镜子很有用，也是人们所期望的，但请考虑拆除房子其他地方的镜子。</p><p> “镜子、窗户和玻璃门等反光表面可能会呈现出令人痛苦或无法识别的图像，但却是常见的触发因素，”休拉特在她的书中写道。 “尝试仅在水槽上方或梳洗区域使用镜子，这些镜子通常对痴呆症患者有意义，避免使用从远处或走路时可以看到的镜子，因为它们会呈现出难以理解的图像。”</p><p>请记住，窗户在夜间会反光，可能会造成混乱。享受完白天的自然光后，晚上就拉上窗帘。</p><h3>考虑人体工程学</h3><p>随着痴呆症的进展，人们的活动能力变得越来越差，很可能大部分时间都坐在最喜欢的椅子上。您可以帮助确保椅子不仅舒适，而且还能为正确的姿势提供支撑。</p><p> “人体工程学不仅涉及舒适度，还涉及维护工作器官，”休拉特说。 “如果你发现他们无精打采，请将枕头放在他们的腋下或背部。弯腰驼背会导致呼吸系统问题。良好的姿势对于保持内脏器官的运作至关重要。”</p><p>寻找这些椅子是否符合人体工学的迹象：</p><ul><li><p>直立姿势</p></li><li><p>腰部支撑</p></li><li><p>颈部放松且处于中立状态。</p></li><li><p>双脚平放在地板上。</p></li><li><p>手臂与地板平行。</p></li></ul><p>理想的椅子设置能让他们看到门、浴室、窗户和电视。将带有工作照明的合适桌子放在触手可及的地方。</p><h3>检查安全宜早不宜迟</h3><p>如果房屋需要进行结构改造，以便行动不便的人（痴呆症患者最终很可能会面临这种情况）更容易进入，那么最好在需要之前进行这些改造。</p><p>正如 Huelat 所写，您应该从避免跌倒、降低跌倒危险以及改善通往厨房、浴室和卧室的通道等方面来评估房屋的这些部分：</p><ul><li><p>安装坡道以避免房屋入口处出现台阶。</p></li><li><p>移动家具或杂物，清理家里的道路。</p></li><li><p>用步入式淋浴间取代浴缸。</p></li><li><p>在淋浴间或浴缸中添加一个长凳和可拆卸的淋浴喷头。</p></li><li><p>在淋浴间以及马桶和水槽旁边安装安全杆。</p></li><li><p>考虑一下使用助行器或轮椅的人是否可以轻松地穿过门口或在厨房周围移动。</p></li><li><p>选择绒头较短的地毯，并避免使用松散的地毯。</p></li><li><p>避免使用硬石地板。</p></li></ul><h3>与自然联系</h3><p>花时间接触大自然对于每个人来说都是良好的健康建议，对于痴呆症患者也同样重要。</p><p> “到大自然中去，尤其是在早上，可以重置人的生物钟和昼夜节律，”休拉特说。 “即使他们卧床不起或无法走很远，也可以尝试通过窗户保持视觉效果，让他们坐在门廊或甲板上，短距离步行就能创造奇迹。”</p><p>如果您的人行动不便，无法实际外出或容易闲逛，以下是一些在安全空间内亲近自然的提示：</p><ul><li><p>在房间里放置室内植物。</p></li><li><p>使用附近窗户外的雨链、水族馆或室内桌面喷泉等水元素。</p></li><li><p>打开窗户呼吸新鲜空气。</p></li><li><p>确保透过窗户看到的室外景色不会被遮挡。</p></li><li><p>添加窗框种植。</p></li><li><p>将喂鸟器放在视线范围内。</p></li><li><p>为您所爱的人提供双筒望远镜，以便通过窗户看得更清楚。</p></li><li><p>鼓励与宠物或服务性动物建立联系。</p></li></ul><h3>尊重珍贵的物品和回忆</h3><p>最后，让记忆丧失的人过上愉快的家庭生活的一个重要部分是重点关注那些能激发怀旧情绪或给他们带来安慰的物品。您可以通过将他们最喜欢的艺术品和照片挂在他们花费大部分时间的地方来做到这一点。将相册和包含过去物品的记忆盒放在触手可及的地方。</p><p> “当患有痴呆症的人住在家里时，你可能会认为不需要依靠物品的力量来产生安全感和与他人的联系，但如果你的人失去行动能力并且变得更难接触到更棘手的东西休拉特写道：“在房子的某些部分，或许可以考虑一下他们的世界的缩小如何影响他们的家感及其相关的安全感。” “如果您的人无法再进入办公室，您可能想将最喜欢的照片或纪念品从楼上的办公室移到卧室或客厅。如果您发现自己需要搬家以避开楼梯，您可以通过携带艺术品和其他适合您个人的物品来最大程度地减少混乱。”</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/home-design-for-someone-with-dementia <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Anna Lee Beyer]]><category><![CDATA[Family]]></category></item><item><title>如何抚养对自己的外表没有自我意识的孩子</title><guid ispermalink="false">1850952147</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 21:00:23 +0000</pubDate><description> 8 岁至 18 岁之间的男女儿童往往对自己的体重、皮肤、头发、牙齿、身高或面部特征感到不自在。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2GFM3YBYSB66QX5BWK0C2W/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>根据<a href="https://mottpoll.org/reports/parents-perception-their-childs-body-image" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">密歇根大学健康中心 CS 莫特儿童医院全国儿童健康民意调查，</a>近三分之二的家长表示，他们的孩子对自己外表的某些方面缺乏安全感。除此之外，五分之一的父母表示，他们的孩子不喜欢出现在照片中，因为他们太难为情了。</p><p> “孩子们在很小的时候就开始对自己的身体和外表形成看法，”密歇根大学健康中心莫特儿童医院的儿科医生苏珊·伍尔福德博士说。</p><p>虽然孩子对自己外表的负面看法可能很容易归因于社交媒体，但它也很可能源于与同龄人、陌生人或家庭成员的互动。但父母如何才能培养孩子的身体积极性呢？我们提供一些简单的事情，您可以做来帮助孩子避免变得难为情并拥抱自己。</p><h2>他们看起来是否悲观或只关心自己？</h2><p>伍尔福德表示，虽然零售商在广告中朝着身体多样性和积极性的方向发展，但如果孩子过于关注自己的外表或对自己的外表抱有负面看法，家长可以留意一些危险信号。行为包括不断谈论自己的外表、突然尝试流行的饮食习惯或过度锻炼。</p><p> “我们考虑了诸如不想出现在照片中之类的问题，”她说。 “有些孩子可能不想参加某些社交场合或参加活动。如果这似乎对他们的生活质量或自尊造成损害，可能会导致父母采取行动。”</p><h2>帮助孩子培养对媒体的批判性眼光</h2><p>了解您的孩子在网上参与什么是一回事，但他们如何处理这些内容呢？伍尔福德建议帮助您的孩子对他们在所有媒体（包括社交媒体）中看到的内容培养批判性的眼光。例如，几年前，Dove 开展了<a href="https://www.youtube.com/watch?v=KN2yunRynks" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">一场广告活动</a>，展示了制作广告牌广告所需的工作和操作。它可以作为更广泛对话的起点。您也可以首先问您的孩子：“这些图像可以通过健康的方式实现吗？” “这是否被扭曲了？” “这是给谁的？”</p><p>伍尔福德说：“父母可以教导孩子了解媒体并精通媒体，这样他们就会明白，广告、媒体甚至他们自己的朋友对完美身体、面孔和外表的描述并不反映现实。”</p><h2>社交媒体并不是唯一的罪魁祸首</h2><p>早在 Instagram、TikTok 和其他社交媒体平台出现之前，忧心忡忡的家长和社会观察家就担心难以达到的美容标准所带来的影响。许多参与全国民意调查的家长表示，现实生活中的互动比社交媒体对孩子的自我看法有更显着的影响。伍尔福德建议父母与任何强化孩子负面身体形象的孩子、陌生人或其他家庭成员交谈。</p><h2>改变他们的动机</h2><p>饮食和锻炼计划及产品的广告往往侧重于他们的服务如何让您看起来更漂亮，而不是完成后您的感受如何。伍尔福德说，父母不应该强调降低体重秤上的数字，而应该强调更好的食物和更多的运动如何帮助改善你的健康。</p><p>她还认为，关于膳食的讨论也应该类似，因为水果、蔬菜和其他食物提供了我们每个器官正常运作所需的所有维生素和矿物质。</p><p> “拥有健康体重的原因不是因为我们的外表或我们穿的衣服，”她解释道。 “这是因为我们可能会做得更好。血管可能会保持良好、开放和清洁，以便血液可以流过它们。我们的肺部功能良好。我们的心脏运转良好。我认为我们必须围绕食物和活动重新塑造这种对话，以便它完全是为了帮助我们的身体以最佳状态工作。”</p><h2>对外表的负面感受不仅限于性别</h2><p>当伍尔福德开始民意调查时，她认为所解决的问题主要是针对女孩的。但是，数据揭示了令人惊讶的事情。</p><p>她说：“虽然数据表明，有更多的女孩父母指出孩子有一个关注，但男孩的百分比是相当大的。”</p><p> 8至18岁之间的性别的孩子往往对自己的体重，皮肤，头发，牙齿，身高和某些面部特征都具有自觉-尊重。</p><h2>提醒孩子们这不是永远的</h2><p>孩子的身体由于青春期而迅速变化，这意味着孩子倾向于关注的外观的各个方面最终会消失。伍尔福德（Woolford）建议父母向孩子展示他们长大的样子，以便他们可以看到皮肤和牙齿的问题只是一个阶段。</p><p>她说：“父母可以承认，我们所有人对某些事情有些不舒服。” “但这并不能定义我们并影响我们的自尊或自我价值。”</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/how-to-to-raise-kids-who-are-not-not-self-ciences-bout-about-apperance <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Jason Keil]]><category><![CDATA[Family]]></category></item><item><title>购买 Ninja CREAMi 之前您需要了解的一切</title><guid ispermalink="false">1850964304</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 20:30:42 +0000</pubDate><description>如果不出意外的话，它是一个很好的都乐鞭子骗局。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2H6HB0YKX2A49C8AE8EBGK/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>高档食品专业人士和家庭厨师之间的裂痕永远不会让我烦恼，只要新的设备获得过多的知名度，它就会出现。我们用炸锅和速溶锅看到了它，当时经验丰富的食物名人和厨师从两种电器中退缩，宣布它们都“不必要”，而无需考虑对家庭厨师的好处，尤其是那些居住在两个或多个家庭中的厨师和<a href="https://lifehacker.com/crip-up-the-kitchen-author-jules-sherred-wants-your-kit-1850545789" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">那些</a>厨师的好处<a href="https://lifehacker.com/crip-up-the-kitchen-author-jules-sherred-wants-your-kit-1850545789" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">残疾</a>。如果可以相信许多专门用于设备的Facebook团体，那么忍者Creami就可以接受这种治疗。</p><h2>什么是忍者奶油？</h2><p> <a href="https://zdcs.link/GvomY?pageview_type=Standard&amp;template=article&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=Ninja%20CREAMi&amp;short_url=GvomY&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）">忍者奶油</a>属于“冰淇淋制造商”类别，但是比处理真正的蛋ust和冰淇淋基地更好地制作“替代”冷冻零食。根据忍者网站上的产品描述，“忍者™Creami®将冷冻的固体基础转变为冰淇淋，冰糕，奶昔等，以触摸按钮。从健康到放纵，NINJA®Creami™可以创建与您一样独特的冷冻食品！”</p><p>要使用Creami，您将成分混合在一起以创建液体碱，将其冷冻固体，然后将其固定到设备上，以便“ Creamify Technology”（又名，强大的电动机推动的一系列刀片）可以“均匀分解在几分钟内将块冷冻成令人难以置信的光滑，奶油状的质地。”</p><p>但事情并非那么简单。并非所有液体都以相同的方式冻结，并且在冷冻零食上获得正确的纹理可能会带来一些反复试验。</p><h2>谁是忍者Creami？</h2><p>该设备对于有饮食限制的人来说是绝对的天赐之物，尤其是当您考虑无乳制品和其他替代性“冰淇淋”的价格点时。果汁，水果罐头，蛋白质饮料，酸奶，咖啡奶油奶油和各种奶奶奶油奶油和其他种类只是通常用于制作定制冷冻食品的成分。 </p><div class="eloquent-imagery-image"><div class="flex justify-center"><img class="border border-gray-100" src="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2H6HB0YKX2A49C8AE8EBGK/images-1.fill.size_2000x1125.v1699835715.jpg" alt="鞭打樱桃派馅料" width="2000" height="1125" loading="lazy" srcset="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2H6HB0YKX2A49C8AE8EBGK/images-1.fill.size_800x450.v1699835715.jpg 800w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2H6HB0YKX2A49C8AE8EBGK/images-1.fill.size_1400x787.v1699835715.jpg 1400w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2H6HB0YKX2A49C8AE8EBGK/images-1.fill.size_2000x1125.v1699835715.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1408px) 100vw, 1408px"></div><div class="mt-2"><span class="mt-2 font-akshar text-sm tracking-wide">这是一罐樱桃派填充</span><span class="text-xs inline-block text-gray-600">信用：克莱尔较低</span></div></div><p>但是，它并没有制作出非常好的冰淇淋，至少没有很多未来的冰淇淋。坦率地说，Creami手册中的标准<a href="https://ninjatestkitchen.com/recipe/vanilla-ice-cream-with-chocolate-chips/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">香草冰淇淋食谱</a>是Suppar。功能强大的“奶油”刀片对浓奶油的作用可怕，有效地将其搅拌成黄油，使冰淇淋具有油腻的口感。您可以通过多种方式来处理它（减少奶油并使用更多的牛奶），但是如果您购买这种设备以制作大量实现的冰淇淋，那么您最终会感到沮丧和失望。</p><p>但是，如果您正在寻找使低脂产品的味道奶油奶油和放纵的方法，或者只是想将一罐馅饼填充成冰糕，那么您将对忍者Creami感到高兴。</p><h2>您可能想购买一些附加功能</h2><p>我认为每个奶油所有者都应该有两种成分： <a href="https://zdcs.link/3wXRP?pageview_type=Standard&amp;template=article&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=guar%20gum&amp;short_url=3wXRP&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）">瓜尔胶</a>和<a href="https://zdcs.link/jdw4M?pageview_type=Standard&amp;template=article&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=citric%20acid&amp;short_url=jdw4M&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）">柠檬酸</a>。瓜尔胶是一种天然衍生的增厚和稳定剂，可增加冷冻甜点的粘度。它可以防止大型冰晶形成，从而保持一致性光滑和奶油。一些奶油食谱需要奶油奶酪，其中包含瓜尔胶，但是只买一袋添加剂便宜，而瓜尔的口香糖则非常适合素食。您不需要一吨，只需每品脱茶匙1/2即可使您的非冰奶油味道和感觉更像真实的东西所需的全部。</p><p>柠檬酸（又名“ <a href="https://lifehacker.com/citric-acid-is-basically-sour-msg-1842277471" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">Sour Msg</a> ”）是我在Creami实验中经常使用的另一种成分，尤其是在玩水果味的甜点时。只有1/8茶匙增加了酸度，平衡了任何粘合品质，同时增强了果味风味，并有点对比度。</p><h2>保持电动机运行</h2><p>如果您仔细阅读专门针对该设备的各种论坛和Facebook团体，您会注意到一些人抱怨电动机发出的人。忍者似乎在替换破碎的模型方面表现不错，但是防止字面燃烧的最简单方法是让冷冻的基础在五到10分钟内软化五到10分钟，然后才能让设备做它的事情。一旦我进行了调整，我发现我的甜点变得更加顺畅，奶油奶油，不需要经常重新旋转。</p><h2>这是什么“重复”业务？</h2><p>在纸上，忍者奶油易于操作。冻结您的底座，将其固定到设备上，然后选择适当的程序（“冰淇淋”，​​“冰糕”等）。刀片做他们的事，您的底座变成了平滑，冷冻的糖果，而没有任何可辨认的冰晶。实际上，某些基础在您处理它们的第一次（和第二次）处理时会变干而易碎，并且必须使用“重新旋转”功能或原始程序进行处理。让底座静置几分钟可以帮助解决这个问题，但有时不可避免地重新旋转，尤其是在无脂肪或非常低脂的基础上。<br></p><h2>没有饮食限制的专业食品作家用忍者Creami造成了什么</h2><p>寻找奶油的食谱并不难。该设备配备了一本食谱手册，正如我已经提到的几次，有很多专门用于Creami食谱的论坛和团体，您可以在<a href="https://ninjatestkitchen.com/collection/creami-celebrations/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Ninja网站</a>上找到相当多的食谱。虽然我还没有找到与传统搅动的香草相比的“冰淇淋”，​​但我对冰糕和冰糕味的零食感到非常兴奋。我有三个最爱：</p><ul><li><p> <strong>15盎司的水果或馅饼填充</strong>（带有伴随的液体） <strong>+</strong> <strong>1/8-1/4茶匙柠檬酸</strong>（取决于水果的甜味和对酸味的甜味）：混合，冷冻直至固体并进行处理使用“冰糕”功能。</p></li><li><p><strong>一罐15盎司的水果 + 14盎司的甜炼乳</strong>（可以根据个人喜好减少）：混合，冷冻直至固体，然后使用“ Lite Ice Cream”功能进行处理</p></li></ul><p>还有PiñaColadadole whip dupe，我完全迷恋。</p><h2>如何在忍者奶油</h2><p>Dole Whip是一种冷冻的甜点，经常被模仿和很少复制，但是这种食谱非常接近真实的东西，具有一种差异 - 一种椰子味的暗示，使其更“PiñaColada”而不是菠萝。除此之外，质地和风味非常相似，您只需要三种（偶然的纯素食）成分。</p><h2>成分（大约生产1 1/2品脱）：</h2><ul><li><p> 15盎司椰子的可可<a href="https://zdcs.link/7LYEn?pageview_type=Standard&amp;template=article&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=Coco%20Lopez&amp;short_url=7LYEn&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）">洛佩兹</a>奶油</p></li><li><p>20盎司菠萝罐头块（果汁）</p></li><li><p> 1/4茶匙柠檬酸</p></li></ul><p>将所有三种成分与您拥有的任何搅拌机混合在一起，直到光滑为止。倒入与Creami兼容的品脱中，将其冷冻过夜，或直至冷冻固体。从冰箱中取出，然后在柜台上短暂地软化五分钟。连接到忍者Creami，并使用“ Lite Ice Cream”设置进行处理。立即享受柔和的服务一致性，或者，如果您想要更可识别的东西，请返回冰柜几个小时。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/everything-to-know-be be buying-a-a-a-ninja-creami <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Claire Lower]]><category><![CDATA[Cooking]]></category></item></channel></rss>