<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"><channel><title>生活黑客</title><link/>https://lifehacker.com/feed/rss<description>把每件事都做得更好。</description><pubDate> Mon, 12 Aug 2024 15:20:34 +0000</pubDate><language> en-us </language><atom:link href="https://lifehacker.com/feed/rss" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link><lastbuilddate> 2024 年 8 月 12 日星期一 15:20:34 +0000</lastbuilddate><copyright>版权所有 2024 Ziff Davis, LLC。版权所有。</copyright><ttl> 15</ttl><sy:updateperiod>每小时</sy:updateperiod><sy:updatefrequency>1</sy:updatefrequency><item><title>下一届奥运会是什么时候？</title><guid ispermalink="false"> 01J4WH3V47YJVFYJ314YJHVYB8</guid><pubDate> Mon, 12 Aug 2024 15:00:00 +0000</pubDate><description>我已经错过了巴黎奥运会，但我很期待米兰和洛杉矶奥运会。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J4WH3V47YJVFYJ314YJHVYB8/hero-image.png"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>胜利、心碎和长棍面包的第三十三届奥运会在本周末以壮观的奥运风格结束，火炬传递到下一届奥运会主办城市洛杉矶。随着巴黎载入史册和文化后视镜，是时候展望未来并开始规划下<em>一届</em>奥运会了。</p><h2>下一届奥运会</h2><p>意大利城市米兰和科尔蒂纳将于 2026 年 2 月共同主办下一届奥运会。第 25 届冬奥会，也称为<a href="https://milanocortina2026.olympics.com/en" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">2026 年米兰科尔蒂纳</a>，定于 2026 年 2 月 6 日至 2 月 22 日举行。</p><p>下一届<a href="https://la28.org/en.html" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">夏季奥运会</a>将于 2028 年 7 月 14 日至 30 日在洛杉矶举行。洛杉矶此前曾于 1984 年和 1932 年主办过两届奥运会。</p><p> 2028 年奥运会的两项比赛——垒球和皮划艇激流回旋——将在距离其他比赛场馆 1,300 英里的俄克拉荷马城举行。据官方说法，这是仅使用洛杉矶现有体育设施以降低成本的努力的一部分。</p><h2>如何获得 2026 年冬奥会门票</h2><p>如果您将于 2026 年 2 月前往意大利并想观看一些冬奥会比赛，您可以立即报名参加<a href="https://tickets.milanocortina2026.org/en/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">门票预订抽奖计划</a>。不过，直到 2025 年 2 月才能购买冬季奥运会门票。报名参加抽奖并不意味着您一定会购买彩票，因此，如果您有机会参加，那么写下您的名字是有意义的。</p><h2>如何获得 2028 年洛杉矶夏季奥运会门票</h2><p>四年后，关于奥运会门票销售的具体细节还为时过早，但如果您想尽快了解详细信息，可以在<a href="https://la28.org/en.html" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">洛杉矶奥运会官方网站</a>上注册电子邮件列表。</p><p>如果您想<em>真正</em>提前计划，请访问<a href="https://olympics.com/en/brisbane-2032" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">布里斯班 2032 年奥运会网站</a>。</p><h2>即将到来的冬奥会我们可以期待什么</h2><p>2026 年冬季奥运会将设有以下 16 个冬季运动项目的 116 个小项：</p><ul><li><p>越野滑雪</p></li><li><p>冰球</p></li><li><p>自由式滑雪</p></li><li><p>短道速滑</p></li><li><p>花样滑冰</p></li><li><p>单板滑雪</p></li><li><p>高山滑雪</p></li><li><p>有舵雪橇</p></li><li><p>骨骼</p></li><li><p>雪橇</p></li><li><p>跳台滑雪</p></li><li><p>冰壶</p></li><li><p>冬季两项</p></li><li><p>速度滑冰</p></li><li><p>北欧联合</p></li><li><p>滑雪登山</p></li></ul><p>这是滑雪登山项目首次出现在奥运会上。 “滑雪”是指运动员滑雪<em>上山</em>，然后再滑雪下山。它结合了攀岩、越野滑雪和野外速降滑雪的元素。我被卖了。下面放一个视频给大家感受一下： </p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-XpBtXZIhaEI"></div></div><h2>我们可以在下一届夏季奥运会上看到什么</h2><p>2028年夏季奥运会预计将包括至少35个大项，其中包括27个“核心”大项。到 2028 年，滑板、冲浪和运动攀岩已从可选运动提升为核心运动。拳击目前正处于相反的轨道，可能会完全从比赛中删除。下面详细介绍一下。</p><p>洛杉矶夏季奥运会将有五项新的和回归的可选运动项目：棒球/垒球、板球、腰旗橄榄球、长曲棍球和壁球。以下是 2028 年体育项目的完整列表：</p><ul><li><p>水上运动（游泳、跳水、开放水域、花样游泳和水球）</p></li><li><p>射箭</p></li><li><p>羽毛球</p></li><li><p>棒球和垒球</p></li><li><p>篮球</p></li><li><p>拳击*</p></li><li><p>独木舟/皮划艇</p></li><li><p>蟋蟀</p></li><li><p>自行车（场地自行车、公路自行车、山地自行车和 BMX）</p></li><li><p>马术</p></li><li><p>击剑</p></li><li><p>腰旗橄榄球</p></li><li><p>足球</p></li><li><p>高尔夫球</p></li><li><p>体操（艺术、艺术、蹦床）</p></li><li><p>手球</p></li><li><p>曲棍球</p></li><li><p>柔道</p></li><li><p>长曲棍球</p></li><li><p>现代五项</p></li><li><p>划船</p></li><li><p>七人制橄榄球</p></li><li><p>帆船运动</p></li><li><p>射击</p></li><li><p>滑板（街道和公园）</p></li><li><p>运动攀岩（抱石、攀岩和速度组合攀岩）</p></li><li><p>壁球</p></li><li><p>冲浪</p></li><li><p>乒乓球</p></li><li><p>跆拳道</p></li><li><p>网球</p></li><li><p>田径</p></li><li><p>铁人三项</p></li><li><p>排球（室内和沙滩）</p></li><li><p>举重</p></li><li><p>摔跤（希腊罗马式和自由式）</p></li></ul><p> 2028年洛杉矶奥运会尚未确定拳击项目。目前还没有奥运会批准的拳击管理机构，而且根据国际奥委会的说法，如果新的管理机构不站出来，拳击将不会被纳入奥运会项目。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/entertainment/where-and-when-are-the-next-olympics<dc:creator>斯蒂芬·约翰逊</dc:creator><category><![CDATA[Entertainment]]></category></item><item><title>如何判断您是否正在与机器人聊天</title><guid ispermalink="false">1848733021</guid><pubDate> Mon, 12 Aug 2024 14:30:00 +0000</pubDate><description>您可能已经与对话式人工智能机器人交谈过，但您甚至不知道。以下是如何判断（目前）。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2H6ZGBQ5WZSDRMWY7NCDQB/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p><em>这篇文章是 Lifehacker 的<a href="https://lifehacker.com/series/exposing-ai" target="_blank">“揭露人工智能”系列</a>的一部分</em><em>。我们正在探索六种不同类型的人工智能生成媒体，并重点介绍常见的怪癖、副产品和标志，帮助您区分人工内容和人类创建的内容。</em></p><p>如今，很多交流都是通过文字进行的。您可能会在约会应用程序上来回发短信进行匹配，或者在需要客户服务时向公司代表发送消息，而不是通过电话与任何一方交谈。问题是，当对话完全基于文本时，你永远不知道你在和<em>谁</em>说话。事实上，您可能根本没有在与人聊天。</p><p>近年来，对话式人工智能取得了长足的进步，而像<a href="https://lifehacker.com/tech/is-paying-for-chatgpt-plus-still-worth-it" target="_blank">ChatGPT</a>这样的聊天机器人的引入更是加剧了这种情况。在智能人工智能能够模仿人类语言到令人恐惧的程度之前，这些机器人已经很难被发现。但即使这项技术发展迅速，它仍远非完美。您可以留意人工智能聊天机器人的一些特征，以帮助您确定聊天另一端的“人”是否真的是他们所说的人。</p><h2>聊天机器人如何工作？</h2><p>现代聊天机器人由<a href="https://lifehacker.com/your-ultimate-ai-glossary-1850575803" target="_blank">大型语言模型</a>(LLM) 提供支持。这些模型在包​​含大量文本的数据集上进行训练：随着时间的推移，模​​型会学习单词和短语之间的关系，并用这些关系来告知其响应。当你向聊天机器人提出问题时，它会将你的输入分解为它认为最重要的部分，然后从训练中猜测哪些词语可以做出有意义的回应。它不明白它在说<em>什么</em>，只是根据它的数据集这一系列单词是有意义的。</p><p>在此基础上，开发人员可以向聊天机器人提供有关如何响应查询的具体指令，以更好地控制最终用户的体验。如果开发人员希望他们的聊天机器人承担特定角色（例如客户服务代表），这尤其有用：您可能不希望您的代表滔滔不绝地谈论与公司无关的主题，也不希望它与用户发生争论。因此，它的指令可能会让人很难判断另一端的人是训练有素的员工还是机器人。</p><p>另一方面，也许开发人员制作了一个约会聊天机器人，其指令要求永远不要将响应的第一个单词大写，经常使用“哈哈”和眨眼的表情，并采取随意的语气。突然之间，你不再是在与 ChatGPT 克隆版聊天，而是与一个听起来不那么机械化的机器人聊天。</p><p>虽然查明聊天机器人的身份变得越来越困难，但这并非不可能。相反，当您继续在互联网上与人发短信时，有很多迹象需要注意：</p><h2>注意奇怪的词语选择</h2><p>本文的前一个版本建议读者注意笨拙的措辞，因为当时最好的对话机器人都受到英语语言奇怪的复杂性的影响。然而，从那时起，大型语言模型迅速发展，现在已经对英语有了很强的掌握。聊天机器人通常不会吐出一些听起来像是它不理解其所使用的语言的东西：事实上，它不理解，但它已经学会了足够的单词之间的关系，知道如何将它们排列在一个单词中。对人类有意义的方式。</p><p>也就是说，这些模型决定使用的一些词语<em>很</em>奇怪。正如我在<a href="https://lifehacker.com/tech/how-to-tell-if-what-youre-reading-was-written-by-ai" target="_blank">这篇有关检测 AI 文本的文章</a>中所解释的那样，OpenAI 的模型经常使用一系列在休闲对话中不一定常见的单词。在描述概念时，你会看到诸如“深入研究”、“下划线”、“开创性”和“挂毯”之类的东西，虽然这些词本身并没有什么坏处，但看到这样的词重复使用可能表明你的“朋友”实际上是由一个大型语言模型提供支持的。</p><h2>寻找重复</h2><p>这种机器人也往往非常专一。人类的谈话往往是流畅的——话题被引入、中断，然后又被重新提起。但专门的聊天机器人通常是为了特定目的而构建的，无论你做什么，它们都会顽强地追求这些目的。这只是他们基本指令的一部分。如果您发现与您交谈或聊天的“人”无论您说什么，都会返回相同的建议或解决方案，那么您可能正在与机器人打交道。如果他们每次都重复精确的措辞，那就是一个更强烈的迹象，因为人们倾向于改变他们表达事物的方式——尤其是当他们感觉自己没有理解你的意思时。</p><p>另一种需要注意的重复形式？重复你的问题给你。如果你问“美国的首都是哪里？”机器人可能会回复“美国的首都是华盛顿特区”，而不是简单地说“华盛顿特区”或“DC Duh”。聊天机器人喜欢将您之前的消息的一部分合并到他们的回复中，而我们在随意对话中的回复往往很简短。</p><h2>注意模糊的答案</h2><p>尽管机器人已经取得了长足的进步，但它们仍然可以对您的查询提供模糊、无意义的答复，尤其是当您试图谈论沉重或严肃的话题时。再次，他们会重复你刚才所说的话，以给人一种注意力集中的错觉。这其实是老把戏了。 20 世纪 60 年代开发的“聊天机器人治疗师”ELIZA 一直在使用它。如果你告诉她“我很伤心”，她会回答“你伤心多久了？”这是一个简单的算法结构，但它提供了感知的错觉。聊天机器人现在基于法学硕士，不一定是传统意义上的编程，但根据当前的主题，它们的响应仍然可能有点无用。</p><p>如果您的朋友不断回复您的消息，并提供听起来像是折扣罗杰斯先生写的“建议”，那么他们可能只是一个机器人。</p><h2>注意响应速度</h2><p>与人工智能打交道的另一个标志是它们的响应速度。机器人可以比人类更快地产生响应。如果您曾经要求 ChatGPT 为您写一篇文章，您可以看到这些模型生成文本的速度有多快。如果聊天内容立即返回给您，或者对方能够立即向您提供人类应该花一些时间才能查找的信息，那么您要么正在与机器人打交道，要么是最有才华的客户服务代表在宇宙中。</p><h2>他们随时可用吗？</h2><p>这不仅仅是响应速度。与人类不同，机器人总是可以聊天——早上、中午和晚上。如果你发消息的“人”似乎总是低声说话，无论在哪一天或什么时间，这是一个很大的危险信号。当然，有人一直在玩手机，但我们所有人都会在<em>某个</em>时候休息一下。记下你的对话伙伴是否曾经让你一直挂在嘴边，或者你向他们发送的每条消息是否都会得到及时回复。</p><h2>对方是不是有点太热情了？</h2><p>聊天机器人的设计初衷是帮助它们完成被指示执行的任何任务。无论出于何种原因，他们经常将这项任务解释为过于友好和渴望取悦，这听起来很奇怪。这些机器人总是“很乐意为您提供任何需要的帮助”，每当出现问题时都会为您感到<em>难过</em>，并希望您知道“他们理解”。虽然成为一名同理心很好，但大多数人不会在几乎每一条消息中都倒地向你证明自己。当谈到通过文字传递信息时，请接受愤世嫉俗。</p><h2>他们犯了错误的错误</h2><p>现代聊天机器人不会犯拼写或语法错误：它们只是没有经过训练。同样，他们根据训练中有意义的顺序来选择单词，这在语法上是准确的。这些单词的拼写也都是正确的，因此它们没有经过训练来拼写错误。另一方面，人类打字员<em>总是</em>会搞砸。在你们进行文字对话时，对方至少没有犯一处错别字的情况有多常见？无论您是否承认，完美的拼写和语法始终是一个危险信号。</p><p>然而，这并不意味着机器人是完美的。虽然他们的语法可能很出色，但他们可能只是编造出来的。 <a href="https://lifehacker.com/how-to-tell-when-an-artificial-intelligence-is-hallucin-1850280001" target="_blank">这就是所谓的幻觉</a>，所有的人工智能都会时不时地出现这种情况。如果你发现你的伴侣编造事实并坚持这些事实，他们可能是一个机器人，或者只是因为无知而非常固执。</p><h2>拉一个“疯狂伊万”</h2><p>如果您<em>怀疑</em>自己正在与机器人打交道，但又不确定，可以尝试以下测试。在电影<em>《追捕红色十月》</em>中，肖恩·康纳利饰演的俄罗斯潜艇船长因在水下航行时拉动“疯狂伊万斯”而闻名，他会突然转动船，看看是否有敌方潜艇隐藏在他的身后。这种出人意料的举动也会扰乱人工智能。</p><p>虽然对话式人工智能已经变得极其复杂，并且很难从简短的交互中判断出你不是在与人交谈，但机器人仍然难以处理不合逻辑的问题。对于情感和人际关系尤其如此。在对话过程中，向可疑机器人询问他们的家庭情况，或者告诉他们你感到沮丧，只是为了看看他们的反应。在过去，这种类型的中断可能会破坏机器人的整个角色，但今天的聊天机器人足够聪明，至少可以将偏离主题的查询纳入其响应中。尽管如此，它仍然可能揭示他们的法学硕士性质：机器人可能会说“哦不！我很遗憾听到你很沮丧。但是让我们继续讨论主题......”或者深入研究一系列关于如何解决问题的建议。处理你所谓的抑郁症，以及你所期望的人类对话者的反应。</p><p>您可以在此处执行一系列疯狂伊万动作。我个人最喜欢的？切换对话语言。告诉您的“朋友”您更愿意用另一种语言继续对话。您甚至可以建议朋友提到他们能流利地使用该语言，即使他们从未这样做过。真人会感到困惑，而机器人可能会抓住机会来帮助你。 “当然，我们换成冰岛语吧！Hvað vilt þú ræða um？”我什至发现，即使机器人为切换语言而奋斗，他们仍然可能用另一种语言回答问题，就像你用英语问他们一样。</p><p>当然，如果你真的在和真人聊天，这些疯狂的伊万技巧真的会把他们吓坏的。研究一下这种反应：一个恰当的“伙计……wtf”可能就足以让你知道他们是 100% 的人类。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/how-to-tell-if-you-re-chatting-with-a-bot-1848733021<dc:creator>杰克·彼得森</dc:creator><dc:creator>杰夫·萨默斯</dc:creator><category><![CDATA[Tech]]></category></item><item><title>如何判断这首歌是否是用人工智能制作的</title><guid ispermalink="false">01J4PZZJCPWP7GXSPCTWXBVS34</guid><pubDate> Mon, 12 Aug 2024 14:00:00 +0000</pubDate><description>人工智能音乐还没有到来：它已经到来了。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J4PZZJCPWP7GXSPCTWXBVS34/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p><em>这篇文章是 Lifehacker 的<a href="https://lifehacker.com/series/exposing-ai" target="_blank">“揭露人工智能”系列</a>的一部分</em><em>。我们正在探索六种不同类型的人工智能生成媒体，并重点介绍常见的怪癖、副产品和标志，帮助您区分人工内容和人类创建的内容。</em></p><p>在所有人工智能生成的内容中，人工智能音乐可能是最奇怪的。感觉不可能要求计算机从无到有地生成一首完整的歌曲，就像您要求 ChatGPT 为您写一篇文章一样，但事实是：<a href="https://lifehacker.com/tech/generate-free-ai-music-with-suno" target="_blank">像 Su​​no 这样的应用程序</a>可以从简单的内容中为您生成一首歌曲。提示，完整的人声、器乐、旋律和节奏，其中一些<em>太</em>令人信服了。这项技术越好，当你偶然发现人工智能音乐时，就越难发现它。</p><p>事实上，这已经很难了。当然，有些例子是显而易见的（尽管它们很好， <a href="https://www.youtube.com/watch?v=tJjhObngcxI&amp;t=31s" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">但没有人认为 Plankton 真的在唱所有这些翻唱</a>），但有很多人工智能生成的歌曲肯定会欺骗临时听众。<em>听起来</em>已经数字化的器乐电子音乐尤其难以辨别，并引发了许多道德问题，以及对音乐行业未来的担忧。</p><p>不过，让我们把这个放在一边，专注于手头的任务：当你在野外听到人工智能音乐时发现它。</p><h2>人工智能音乐生成的工作原理</h2><p>你可以用文本描述一首歌曲，然后让人工智能工具生成一首完整的歌曲，包括人声等等，这似乎有点神奇。但实际上，它是机器学习的产物。</p><p>与所有人工智能生成器一样，人工智能音乐生成器基于经过大量数据训练的模型。这些特定的模型接受音乐样本的训练，学习不同乐器、人声和节奏之间的关系。例如，制作人工智能翻唱的程序是根据特定艺术家的声音进行训练的：你提供该艺术家声音的足够样本，程序会将其映射到你试图复制的音轨。如果模型训练有素，并且你给它足够的声音数据，你可能会创建一个令人信服的人工智能封面。</p><p>这是一个过于简化的解释，但重要的是要记住，这些“新”歌曲是由其他声音和歌曲的巨大数据集组成的。无论整首歌曲是由人工智能生成的，还是只是人声，支持该技术的模型都会根据之前的训练输出产品。虽然其中许多输出令人印象深刻，但如果您仔细聆听，您仍然可以发现一些一致的怪癖：</p><h2>音频故障和打嗝</h2><p>大多数生成式人工智能产品都有一些伪影或不一致之处，可以为它们的数字起源提供线索。人工智能音乐也不例外：人工智能模型生成的音频有时听起来非常有说服力，但如果你仔细听，你可能会听到一些奇怪的地方。</p><p> <a href="https://suno.com/song/f275d9ac-5a62-4bbe-baf9-3fa10e0332f4" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">以 Suno 的这首歌曲“Ain&#39;t Got a Nickel Ain&#39;t Got a Dime”为例</a>。这种人工智能输出应该会吓到你，因为它可能会欺骗很多人相信它是真实的。但人声为零：自始至终，“歌手”的声音都是颤抖的，但不是你所期望的人类声音。它正在调制，<em>几乎</em>就像是自动调整的，但听起来更像是机器人而不是数字改变。一旦你掌握了这种声音的聆听技巧，你就会在很多人工智能歌曲中听到它的出现。 （不过，我不情愿地承认，这副副歌实在是太吸引人了。）</p><p>这是另一个例子，“ <a href="https://suno.com/song/a5e2198a-f352-4abb-9a24-7f81b143ded3" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Stone</a> ”，它可能比上一个更可怕：这首歌中有很多时候，特别是“我知道，但我该怎么办”这句听起来<em>很</em>现实。但就在那句话之后，您可以听到一些与上面相同的调制问题，以“哦，我的爱”开头。不久之后，出现了一个奇怪的故障，听起来歌手和乐队都唱错了音符。</p><p>也许更能说明问题的是，第二个“合唱”崩溃了。它有相同的歌词，直到“我知道，但我该怎么办”，但中途过渡到“我知道，有一天我”，演变成另一节诗的歌词。此外，AI似乎不记得原来的副歌是怎么唱的，所以它编了一首新曲子。第二次尝试远不如第一次那么逼真。</p><p>这是一个值得相信的问题：有太多用数字工具编辑的声音，很难将这些故障和调制与真实的人声区分开来。但如果有什么听起来有点太恐怖谷的话，那可能是机器人在唱歌。</p><h2>低质量音频</h2><p>如果您拥有现代流媒体服务和一副好的耳机，您可能会习惯极高品质的音乐播放。另一方面，人工智能生成的音乐通常具有经典的 mp3 声音。不脆；相反，它通常是模糊的、细小的、扁平的。</p><p>您可以从<a href="https://soundful.com/en-us/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Soundful 提供的大多数样本</a>中听出我的意思：点击选项，虽然您可能会毫不犹豫地在 YouTube 视频的背景中听到任何内容，但请注意，没有一个是特别清晰的。 <a href="https://www.loudly.com/music" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Loudly 的样本</a>质量稍高一些，但仍然受到相同的影响，就好像每个曲目都被压缩成低质量格式一样。甚至 Suno 的许多曲目（可以说是目前最好的全能人工智能歌曲） <a href="https://suno.com/song/b3dd60fe-dd19-47ac-ae24-a5fe7e71bee7" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">听起来也像是通过 Napster 下载的</a>。 （ <a href="https://suno.com/song/f55decfc-7dd3-4fb8-80e1-e133844e75d1" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">尽管他们似乎正在弄清楚低音下降的问题</a>。）</p><p>显然，存在一种真正的低保真音乐流派，其故意追求“低质量”声音。但这只是确定曲目是否由人工智能生成时需要注意的一条线索。</p><h2>缺乏热情</h2><p>人工智能也许能够生成声音，甚至是相对真实的声音，但它们仍然不完美。该技术仍然难以产生具有现实差异的声音。你可以称之为缺乏激情。</p><p>听听这首歌《 <a href="https://suno.com/song/63984b23-757c-4e68-8355-f7ccb45be7c6" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">回到起点</a>》。这个声音有一种普通的机器人声音，但也没有真正传播到任何地方。大部分歌词都是用同样的音调唱的；罂粟花和淡淡的，当然，但有点柔和，几乎无聊。</p><p>然而，这是人工智能输出正在改进的一个领域：Suno 正在产生一些具有逼真变化的声音（尽管并非总是如此）。就连 Plankton 在为 Chappell Roan 表演时，声音中也充满了激情：</p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-PIE7UG12R-E"></div></div><p>另一件需要注意的事情是，歌手在人工智能歌曲中听起来“气喘吁吁”，而许多单词听起来似乎还没有完全实现。我不确定是什么导致了这种现象，但我从许多人工智能歌手身上注意到了这一点。听听可怜的弗兰克·辛纳屈（Frank Sinatra）在翻唱杜阿·利帕（Dua Lipa）时每一个字都在挣扎： </p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-58oTZ_7Wk3w"></div></div><h2>这首歌真的有意义吗？</h2><p>当我写关于人工智能的文章时，我发现自己重复了一个特别的观点：人工智能实际上并不“知道”任何东西。这些生成模型经过训练来寻找关系，它们的输出就是它们所学到的这些关系的结果。</p><p>因此，这些歌曲并不能证明人工智能实际上知道如何创作音乐或音乐应该如何发挥作用。这并不能使他们成为优秀的作词家或创作旋律的专家。相反，它根据之前的训练生成内容，没有任何关键能力。如今，这样的最终产品通常在第一次聆听时就令人信服，但如果你再听一次，或者用挑剔的耳朵，事情可能会崩溃。当您认为一首歌曲可能是由人工智能创作时，请考虑这首歌的不同元素：这些歌词实际上有意义吗？音乐是否以合乎逻辑的方式流动？</p><p>您不必成为音乐专家才能了解这些事情。考虑上面的“Stone”示例：Suno 似乎“忘记”了最初的副歌应该如何进行，事实上，最终搞乱了它早期建立的歌词。第一节的旋律也很混乱，尤其是奇怪的“没有想到你”这句台词。更不用说，主歌很<em>短</em>，几乎立即转向副歌。令人惊讶的是，人工智能的输出是多么“好”，但这并不意味着它是一首“好”歌曲。</p><h2>谁在“唱歌”？</h2><p>人工智能名人翻唱的歌曲可能会令人印象深刻，而且听起来通常就像他们所模仿的歌手一样。但这首歌使用的是著名的声音，这一事实本身就可能是一个线索：如果<a href="https://www.youtube.com/watch?v=KNkn-IT-ZKE" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">泰勒·斯威夫特翻唱萨布丽娜·卡彭特</a>，那将成为新闻，而不是包含在 YouTube 视频或 Instagram 中。如果一位主要艺术家推出了真正的音乐，您可能会在 Apple Music 或 Spotify 等流媒体平台上找到它，或者至少可以从艺术家那里得到一些证明，证明他们确实录制了封面。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/tech/how-to-tell-if-that-song-was-made-with-ai<dc:creator>杰克·彼得森</dc:creator><category><![CDATA[AI]]></category></item><item><title>如何识别人工智能生成的语音</title><guid ispermalink="false">01J4J3SCVWJWR0FMNW85NXJV0K</guid><pubDate> Mon, 12 Aug 2024 13:30:00 +0000</pubDate><description>如今你永远不知道谁在说话。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J4J3SCVWJWR0FMNW85NXJV0K/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p><em>这篇文章是 Lifehacker 的<a href="https://lifehacker.com/series/exposing-ai" target="_blank">“揭露人工智能”系列</a>的一部分</em><em>。我们正在探索六种不同类型的人工智能生成媒体，并重点介绍常见的怪癖、副产品和标志，帮助您区分人工内容和人类创建的内容。</em></p><p>近年来，人工智能技术使得克隆别人的声音并让那个“人”说出你想说的任何话成为可能。你甚至不需要成为专家就可以做到这一点：快速谷歌搜索，你就可以让从拜登总统到海绵宝宝的任何人说出你的话。它很迷人，很搞笑，也很可怕。</p><p>人工智能语音技术<em>可以</em>用来做好事：例如，<a href="https://lifehacker.com/your-iphone-can-clone-your-voice-1850722400" target="_blank">苹果的个人语音功能</a>可以让你创建一个自己的语音版本，用于文本转语音，专为那些失去自己说话能力的人而设计。令人惊奇的是，我们有能力保存人们的声音，因此他们的话语听起来真的像他们自己的，而不是使用通用的 TTS 语音。</p><p>当然，事情还有另一面：错误信息可能猖獗。当当前的技术让任何人说出任何话变得太容易时，你怎么能相信你在网上听到的内容确实是说出来的呢？</p><h2>人工智能语音发生器的工作原理</h2><p>与其他人工智能模型（例如文本和图像模型）一样，人工智能语音生成器基于在海量数据集上训练的模型。在这种情况下， <a href="https://elevenlabs.io/blog/what-is-an-ai-voice-generator" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">模型是根据其他人说话的样本进行训练的</a>。例如，OpenAI 的 Whisper 模型<a href="https://openai.com/index/whisper/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">接受了 680,000 小时的数据训练</a>。这就是它不仅学习复制单词本身，还学习复制语音的其他元素，例如语气和语速的方式。</p><p>然而，一旦模型经过训练，它就不需要<em>那么</em>多的数据来复制声音。当给模型提供五分钟的录音时，你可能不会对结果印象太深刻，但有些模型可以输出类似于有限训练数据的声音。给它更多的数据，它会更准确地复制声音。</p><p>随着技术的进步，立即发现伪造品变得越来越困难。但大多数人工智能声音都存在一些值得注意的怪癖和缺陷，这使得发现它们对于识别录音是真是假至关重要。</p><h2>聆听奇怪的发音和节奏</h2><p>人工智能模型非常擅长模仿人的声音，有时甚至很难区分。然而，他们仍然难以复制我们说话的<em>方式</em>。</p><p>如果有疑问，请仔细聆听说话者“声音”的变化：人工智能机器人可能会时不时地错误地发音一个单词，而大多数人不会这样做。是的，人类总是会发音错误，但要留意可能提供更多信息的错误。例如，“拼贴”可能从 co <strong>-lah</strong> -jez 变为<strong>co</strong> -lah-jez 或 co- <strong>lay</strong> -ges。如果您单击“音频样本”下的第一部分并聆听“聪明的猫”示例，您可以从<a href="https://www.microsoft.com/en-us/research/project/vall-e-x/vall-e-2/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Microsoft 的 VALL-E 2 模型</a>中听到这些确切的错误。</p><p>节奏也可能受到影响。虽然人工智能在复制正常说话速度方面做得越来越好，但它也会在单词之间出现奇怪的停顿，或者以不自然的方式与其他单词赛跑。人工智能模型可能会超出两个句子之间的间距，这会立即暴露出来。 （即使是一个不停说话的人听起来也不像机器人。）在测试<a href="https://elevenlabs.io/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Eleven Labs 的免费生成器</a>时，其中一个输出在我的第一句话“嘿，怎么了？”之间没有空格。我的第二句话是“考虑今晚去看电影”。公平地说，大多数尝试确实包括了空格，但在确定一段音频是否合法时，请留意这样的时刻。</p><p>另一方面，可能需要<em>很</em>长时间才能到达下一个单词或句子。虽然人工智能在复制自然停顿和呼吸方面做得越来越好（是的，一些生成器现在会在说话之前插入“呼吸”），但你也会在单词之间听到奇怪的停顿，就好像机器人认为这就是人类说话的方式一样。如果这样做是为了模仿某人思考他们想说的下一个单词，那是一回事，但听起来并非如此。听起来很机器人。</p><p>你可以在今年早些时候的初选期间制作的拜登总统的深度伪造音频中听到这些停顿。在电话中，假拜登试图说服选民不要参加初选，并表示，“周二投票只会让共和党人再次选举……唐纳德·特朗普……”。 </p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-V9huKUC2GLo?si=102VkgaEB2idpiEP"></div></div><h2>声音中的情绪和变化很小</h2><p>类似地，人工智能的声音往往会有些平淡。并不是说很多人没有令人信服，但如果你仔细听，就会发现大多数人类说话者的音调变化比你想象的要小。</p><p>这也很有趣，因为这些模型可以如此准确地复制某人的声音，但在模仿说话者的节奏和情绪时却常常达不到目标。 <a href="https://play.ht/use-cases/celebrity-voice-generator/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">查看 PlayHT 生成器上的一些名人示例</a>：如果您听一下 Danny DeVito 的示例，很明显它是在模仿 DeVito 的声音。但你无法了解他独特的说话方式的一些亮点和低点。感觉很平。这里有<em>一些</em>差异：机器人说“哦，丹尼，你是意大利人”听起来很现实。但不久之后，“我去过比萨斜塔”这句话就与它不符了。录音的最后一个词“三明治”听起来特别不合时宜。页面下方的 Zach Galifianakis 录音也有类似的问题：“um”的一些令人信服的用法使录音听起来很随意，但大多数样本没有情感或语调变化。</p><p>同样，这里的事情进展很快。 OpenAI 等公司正在训练他们的模型，使其在声音输出中更具表现力和反应性。 <a href="https://lifehacker.com/tech/openai-is-now-rolling-out-advanced-voice-mode-to-chatgpt-plus-users" target="_blank">GPT-4o 的先进语音模式</a>可能是公司迄今为止最接近制作令人信服的全方位人工智能语音的方式，尤其是能够进行实时“对话”的语音模式。即使如此，如果你仔细聆听，还是可以发现其中的缺陷。在下面的视频中，听听机器人如何说“相反、相邻和斜边”（特别是斜边）。在这里，GPT-4o 暂停了，现实差异消失了，声音变得更加机械化，因为它弄清楚如何将这些不常见的单词串在一起。</p><p>现在，它非常微妙：更大的线索可能是它在单词之间放置的停顿，例如在说“相反”之前的停顿。事实上，它减慢“识别”速度的方式也可能说明了这一点，但该模型让它看起来多么正常，令人印象深刻。 </p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-_nSmkyDNulk?si=XdIM0VL7tnIpJLBx"></div></div><h2>名人或政客是否说了一些荒谬或挑衅的话？</h2><p>发现人工智能声音不仅仅是识别输出中的缺陷，尤其是在涉及“名人”的录音时。当谈到人工智能生成的有权有势的人的言论时，这些录音可能会是以下两种情况之一：愚蠢或挑衅。例如，也许互联网上有人想要制作一段名人说了一些有趣的话的视频，或者一个坏演员想让你相信一个政客说了一些让你生气的话。</p><p>大多数人看到特朗普、拜登和奥巴马一起玩电子游戏的视频时，实际上并不会认为这是真的：这显然是一个笑话。但不难想象，有人想要破坏选举，他们会制作政治候选人的虚假录音，通过视频播放，然后上传到 TikTok 或 Instagram。 <a href="https://www.theverge.com/2024/7/29/24208671/elon-musk-deepfake-ai-kamala-harris-parody" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">埃隆·马斯克 (Elon Musk) 在 X 上分享了一段这样的视频</a>，其中包含卡玛拉·哈里斯 (Kamala Harris) 的虚假录音，但没有透露该视频是使用人工智能制作的。</p><p>这并不是要为真实的内容找借口：如果候选人说了一些可能质疑他们是否适合担任公职的言论，那么值得注意的是。但是，当我们进入肯定是分裂的选举季节时，对这些类型的录音持怀疑态度将比以往更为关键。</p><p>这里解决方案的一部分是要查看录音的来源：谁发布了录音？它是媒体组织，还是在Instagram上进行的一些随机帐户？如果是真实的，那么多个媒体组织可能很快就会加以实现。如果有影响力的人分享一些与他们的观点保持一致而没有提供适当来源的东西，请在自己重新审视之前先进行节奏。</p><h2>您可以尝试AI语音检测器（但要知道限制）</h2><p>有一些工具将自己宣传为“ AI语音探测器”，能够发现是否使用机器学习生成了录音。 <a href="https://play.ht/voice-classifier-detect-ai-voices/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Playht有一个这样的检测器</a>，而<a href="https://elevenlabs.io/ai-speech-classifier" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">ElevenLabs的探测器</a>专门寻找公司自己的工具产生的音频。</p><p>但是，与所有AI媒体探测器一样，将这些工具带有一粒盐。 AI音频探测器<a href="https://www.nbcnews.com/tech/misinformation/ai-generated-audio-detect-tool-model-rcna136634#" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">使用AI来寻找生成音频内容的迹象</a>，例如缺乏频率，缺乏呼吸和机器人的音色（其中一些您可以自己听）。但是，这些AI模型只能有效地确定他们所知道的内容：如果它们与尚未接受过培训的变量相抵触，例如音频质量差或背景噪音过多，则可以将它们扔到循环中。</p><p>另一个问题？这些工具正在对他们现在可用的技术进行培训，而不是目前正在出现或正在途中的AI音频。它可能能够检测到本文中列出的任何示例，但是如果某人明天用新模型制作伪造的蒂姆·沃尔兹（Tim Walz）录制，则可能不会抓住它。</p><p> <a href="https://www.npr.org/2024/04/05/1241446778/deepfake-audio-detection" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">NPR今年早些时候测试了三种AI检测工具</a>，发现其中两个<a href="https://www.aiornot.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">（AI与否</a>和<a href="https://aivoicedetector.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">AI语音探测器</a>）大约是一半的时间。另一个<a href="https://www.pindrop.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Pindrop Security</a>正确识别了提交的84个样本片段中的81个，这是令人印象深刻的。</p><p>如果您不确定录音，可以将这些工具之一镜头镜头。只需了解您使用的程序的局限性即可。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/tech/how-to-sideify-ai-fined-spech<dc:creator>杰克·彼得森</dc:creator><category><![CDATA[AI]]></category></item><item><title>如何知道您正在观看的视频是否是人工智能制作的</title><guid ispermalink="false">01J47WA1DF0DSN3K2042GXX9C</guid><pubDate> Mon, 12 Aug 2024 13:00:00 +0000</pubDate><description>仅仅因为有某种视频，并不意味着它实际上发生了。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J47WA1DF0DSN33K2042GXX9C/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p><em>这篇文章是Lifehacker <a href="https://lifehacker.com/series/exposing-ai" target="_blank">“揭露AI”系列</a>的一部分</em><em>。我们正在探索六种不同类型的AI生成的媒体，并突出了共同的怪癖，副产品和标志，这些媒体和标志可以帮助您分辨人造和人为创建的内容之间的区别。</em></p><p> AI公司对视频生成器感到兴奋：他们吹捧这些新车型提供的创意可能性，并喜欢最终结果的令人印象深刻。但是，从我看来，一项使任何人都可以用简单提示创建现实视频的技术并不有趣或有前途，但令人恐惧。您是否真的想生活在一个可以用AI稀薄的空气中创建的任何视频的世界？喜欢与否，这是我们前进的地方。</p><p>当您给不良演员提供操纵视频的工具，以至于许多人（如果不是大多数人）会认为是真实的，那么您将在一场燃烧的大火上投掷汽油，因为第一人是在互联网上撒谎的。现在，警惕我们在网上看到的内容并批评任何旨在代表现实的视频，这比以往任何时候都更重要，尤其是当这种现实是为了激发我们或影响我们对世界的观点时。</p><h2>人工智能视频不一样</h2><p>实际上，现在有两种AI视频要注意。第一个是由AI模型完全生成的视频，整个序列不使用真实镜头，并且在制作之前从未存在。想想<a href="https://lifehacker.com/tech/we-should-be-scared-of-openais-realistic-ai-videos" target="_blank">Openai的Sora模型</a>，该模型能够渲染简短而高质量的视频，这些视频很容易诱使人们认为自己是真实的。对我们来说幸运的是，索拉仍在开发中，尚未向公众使用，但是还有其他知识中的其他工具可以用来从头开始生成这些视频。</p><p>在这一点上，更相关的是AI<em>改变了</em>视频。<a href="https://lifehacker.com/entertainment/are-deepfakes-dangerous" target="_blank">思考Deepfakes</a> ：使用AI将一个人的脸叠加在另一个人的脸上的真实视频，或更改真实的面孔以匹配操纵的音频内容。</p><p>我们将介绍发现两种AI视频内容的方法：随着AI视频发电机变得更好并变得更容易访问，您可能会开始看到这些视频出现在线显示，就像AI映像爆炸的方式相同。保持警惕。</p><h2> AI视频生成器的工作方式</h2><p>像其他生成的AI模型一样，AI视频发电机可以使用<em>大量</em>数据以工作。如果AI映像模型在单个图像上进行训练并学会识别静态片段上的模式和关系，则AI视频发电机进行了训练，以查找多个图像之间的关系，以及这些图像如何按顺序变化。毕竟，视频只是一系列单独的图像，它以一种产生运动幻想的速度播放。如果您希望一个程序无处生成视频，那么您不仅需要它们能够在这些视频中生成主题，而且还需要知道这些主题应如何更改框架为框架。</p><p> DeepFake程序经过专门在脸上训练，旨在模仿其叠加视频的动作和情感。他们经常使用<a href="https://aws.amazon.com/what-is/gan/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">生成的对抗网络（GAN）</a> ，该网络将两个AI模型相互针对：一种生成AI内容的模型，另一个试图识别该内容是否是AI生成的。另一方面，从理论上讲，像Sora这样的模型能够在您可以要求的任何内容上生成视频。 Sora是一种被称为<a href="https://www.assemblyai.com/blog/diffusion-models-for-machine-learning-introduction/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">扩散模型</a>，它在训练数据中添加了“噪声”（真正的静态），直到原始图像消失为止。从这里开始，该模型将尝试从噪声中创建该数据的新版本，该数据将其训练以从头开始创建新内容。</p><p>总AI视频生成仍然是早期的日子，尽管DeepFake Tech很好，但并不是很好。这些技术的未来迭代中可能没有局限性，但是截至今天，您可以寻找一些线索来判断您正在观看的视频实际上是真实的，还是被操纵的东西。</p><h2>面孔看起来不太正确</h2><p>将一个人的脸覆盖在另一个人之上的技术令人印象深刻，但远非完美。在许多（如果不是大多数）情况下，深层将有明显的伪造迹象。通常，它看起来像是平庸的Photoshop：脸不会融合到该人的其余部分，照明不符合其设定的场景，并且整个东西都具有令人难以置信的山谷效果。</p><p>如果您正在观看一个著名的人说或做有争议的事情的视频，那真的看他们的脸：AI是否有可能在这里发挥作用？这部“奥巴马总统”的视频说荒谬的事物展示了一些缺陷。这款深击是六年前制作的，但演示了一些著名的视觉缺陷，这种AI改变的视频以： </p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-cQ54GDm1eL0"></div></div><h2>嘴不匹配演讲</h2><p>同样，当前深层技术技术的另一个缺陷是它如何努力将假脸的嘴巴动作与基础演讲相匹配，尤其是如果演讲也是人为的话。</p><p>看一下去年的安德森·库珀（Anderson Cooper）的<a href="https://www.youtube.com/watch?v=3wVpVH0Wa6E" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">这一深刻</a>：假脸比上面的奥巴马视频更现实，但是嘴唇动作与他们给予的AI Anderson的演讲不符：</p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-3wVpVH0Wa6E"></div></div><p>如此多的深层流传社交媒体的制作效果很差，如果您知道自己想要的是什么，那么很明显的AI斜率。许多人没有，所以他们看到一个政治家的视频说他们不喜欢的事情，并认为这是真的，或者很开心地不在乎。</p><h2>寻找故障和文物</h2><p>像AI图像发生器一样，AI视频发电机会生成带有奇怪的故障和人工制品的视频。您可能会注意到，当相机向它们移动时，树木中的叶子闪烁，或者在背景中以与视频其余部分不同的框架速率行走。虽然下面的视频乍一看似乎是现实的，但它充满了这些故障，尤其是在树上。 （另外，请注意左路的汽车如何不断消失。）</p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-HK6y8DAPN_0"></div></div><p>但是最糟糕的是吗？深度赝品。这些视频通常看起来<em>很恐怖</em>，好像已经下载并重新上传了1000次，在此过程中失去了所有忠诚。这是故意的，试图掩盖视频中存在的缺陷。如果大多数Deepfake视频以4K的形式呈现，它们将立即放弃，因为高分辨率视频将突出显示上述所有缺陷。但是，当您降低质量时，隐藏这些缺陷就变得更加容易，因此，更容易欺骗人们相信视频是真实的。</p><h2>物理学不在</h2><p>摄像机至少可以捕获世界，至少是摄像机的镜头和传感器能够捕捉世界。另一方面，AI视频生成器会根据以前看到的视频创建视频，但没有任何其他上下文。它实际上一无所知，因此它尽可能最好地填充空白。这可能会导致AI生成的视频中的一些怪异物理。</p><p>例如，索拉（Sora）在阿马尔菲海岸（Amalfi Coast）沿着悬崖上建立了一个教堂的视频。乍一看，它看起来很令人信服。但是，如果您专注于海洋，您会发现波浪实际上正在沿着岸边移动，沿相反的方向移动。 </p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-HK6y8DAPN_0?si=-pUHkA_Isno41SBy"></div></div><p>发电机还制作了一个令人信服的令人信服的视频，其中一个人在跑步机上奔跑。这里的最大说明是，该男子在远离跑步机的同时“向前”，因为该模型不完全理解跑步机应该如何工作。但是仔细观察，您可以看到男人的大步并不正常：好像他身体的上半部分不时停止，而下半部分的前半部分。在现实世界中，这是不可能的，但是Sora实际上并不了解跑步物理应该如何工作。 </p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-GrtwIjaoLTw?si=eYizmIr-N2co5UTQ"></div></div><p>在另一个视频中，“考古学家”在沙漠的沙滩上发现了一把塑料椅，将其拔出并将其除尘。虽然这是对模型的复杂要求，并且确实呈现了一些现实的时刻，但与整个努力相关的物理学已经<em>相处</em>：椅子出现在稀薄的空气中，持有它的人以任何人的方式将其带动，椅子最终自行漂浮，最终在剪辑末端完全扭曲成其他东西。 </p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-lfbImB0_rKY"></div></div><h2>四肢太多</h2><p>生产此视频内容的AI模型不了解您应该拥有多少肢体。他们使四肢在框架之间移动的连接使其在整个场景中应该是<em>相同的</em>四肢。</p><p>这就是为什么您会看到整个视频中出现和重新出现的手臂，腿和爪子的原因。虽然它并非一直都在发生， <a href="https://youtu.be/y_4Kv_Xy7vs?si=il9cEjzgtX1WuAXP" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">但您可以在此Sora视频中看到它</a>：当“相机”跟踪妇女向前走时，第三只手在她面前摇晃，在她的左臂和左侧之间可见。这很微妙，但这是AI视频发电机会做的那种事情。 </p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-y_4Kv_Xy7vs?si=il9cEjzgtX1WuAXP"></div></div><p>在此示例中，非常仔细观察猫：在剪辑的尽头，它突然产生了第三个爪子，因为该模型不了解这种事物在现实世界中通常不会发生这种事情。另一方面，当女人躺在床上时，她的“手臂”似乎变成了床单。 </p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container--2daXglty98"></div></div><h2>事情没有意义</h2><p>额外的四肢并没有很多意义，但通常比在AI视频中更重要。同样，这些模型实际上一无所知：他们只是试图根据培训的数据集复制提示。他们知道，例如，阿马尔菲海岸的一个小镇应该有很多石楼梯，但他们似乎并不了解这些楼梯必须导致某个地方。在Openai的演示视频中，其中许多楼梯都随意放置，没有真正的目的地。</p><p>在同一视频中，观看人群中的“人”。起初，看起来像一群游客在城镇中漫步，但其中一些游客消失在稀薄的空气中。有些人看起来像他们在楼下行走，只是他们没有使用楼梯无处可去：它们只是在地面上“在楼下行走”。</p><p>看，重要的是要在互联网上看到一粒盐一会儿看到的东西很重要。您不需要AI来撰写误导性的博客文章，以使真相扭曲，或者操纵视频剪辑以按照您想要的方式构图故事。但是AI视频是不同的：视频本身不仅被操纵，而且整个事情可能永远不会发生。可惜我们必须如此愤世嫉俗地接近互联网（和更广阔的世界），但是当一个提示可以从无到有地制作整个视频时，我们还有什么其他选择？</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/tech/how-to-know-if-the-the-video-youre-watching-wash-made-with-ai<dc:creator>杰克·彼得森</dc:creator><category><![CDATA[AI]]></category></item><item><title>用AI制作图片的所有方法</title><guid ispermalink="false">01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8</guid><pubDate> Mon, 12 Aug 2024 12:30:00 +0000</pubDate><description>不要被AI对世界的解释所愚弄。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p><em>这篇文章是Lifehacker <a href="https://lifehacker.com/series/exposing-ai" target="_blank">“揭露AI”</a>系列的一部分</em><em>。我们正在探索六种不同类型的AI生成的媒体，并突出了共同的怪癖，副产品和标志，这些媒体和标志可以帮助您分辨人造和人为创建的内容之间的区别。</em></p><p> AI艺术不再只是一个概念：它无处不在，无论您是否知道，您都可能在野外遇到它。 <a href="https://www.nytimes.com/2022/09/02/technology/ai-artificial-intelligence-artists.html" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">AI Art赢得了奖项</a>（尽管存在争议），并<a href="https://www.engadget.com/netflixs-dog-and-boy-anime-short-causes-outrage-for-incorporating-ai-generated-backgrounds-203035524.html" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">在Netflix电影中使用</a>（再次面临批评），并<a href="https://www.npr.org/2024/05/14/1251072726/ai-spam-images-facebook-linkedin-threads-meta" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">欺骗了数量无数的Facebook用户，</a>这些用户使用婴儿，耶稣和蔬菜的虚假图像。它不会很快去任何地方。</p><p>随着生成图像的技术继续改进，学习如何发现这些AI生成的图像比以往任何时候都重要，因此您不会被别人的假照片所迷惑。不三思而后行，对某些鸭子的AI生成的图像似乎无害，但是当<a href="https://www.nbcnews.com/tech/tech-news/ai-image-misinformation-surged-google-research-finds-rcna154333" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">坏演员通过AI图像传播虚假信息</a>时，含义是可怕的。制作AI图像生成器的公司<a href="https://about.fb.com/news/2024/02/labeling-ai-generated-images-on-facebook-instagram-and-threads/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">正在努力“水印” AI生产的图像</a>，但我们还没有。大多数在线AI Art在没有明确的标签警告用户的情况下流通，图像不是真实的。代替这些技巧，这些技巧可以帮助您在饲料中弹出这些假图像。</p><h2> AI艺术生成器的工作方式</h2><p>很容易看一下AI艺术的一部分，并假设生产它的发电机只需从数据库中的一堆图像中缝合在一起即可。不过，这并不是这里发生的事情。</p><p>实际上，AI艺术发电机<em>经过了</em>大量图像数据集的培训，从艺术到照片。但是，这些工具无法像人类那样“看到”这些图像。相反，它们通过像素将这些图像分解为像素。它不会看到苹果；它将看到一组像素及其值。加时赛，它将了解到这些特定像素值的分组往往是苹果。在足够的图像上训练AI，并具有足够的上下文，并且它将开始在各种对象和样式之间绘制线条。它将理解如何使水果，动物和人以及艺术风格，颜色和情绪。</p><p>现代AI图像发生器（例如Dall-E） <a href="https://www.altexsoft.com/blog/ai-image-generation/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">使用所谓的扩散</a>来学习和生成图像。从本质上讲，他们拍摄训练图像，并在图像中添加视觉噪音（思考静态），直到整个图像毫无意义。这个想法是要在每个步骤中添加噪声来了解图像的影响：从这里尝试相反，从Noth Nothing创建了自己的原始图像版本，该噪声<em>却</em>训练AI从scratch创建图像。</p><p>这是一个<em>极为</em>简化的解释，但重要的是要知道这些发电机正在借鉴庞大的学习关系数据库的基本思想。这使得在几秒钟内渲染复杂的场景成为可能，但这也是导致怪异怪癖的原因，可以帮助我们从真实的图像中识别AI映像。</p><h2>计算手指</h2><p>AI艺术越来越好，但它仍然并不完美。尽管这些工具能够产生具有逼真照明的高质量图像，但它们仍然在较小的细节中挣扎。</p><p>也许最著名的是，AI艺术中的“人类”主题往往有错误的手指。也许其余图像乍一看似乎令人信服，但是看着手，您会注意到每个手指上有六个，七个或八个手指。也许是相反的，手有三个手指，其中两个正在变成一个。无论如何，手指和固定在的手通常会弄乱。</p><p>但是，尽管手指是AI最著名的，但它的问题并没有停止。任何重复的模式，尤其是在涉及人类细节的情况下，都可以通过AI艺术错误地产生。看一下图像中的受试者的牙齿：有时候，有太多的方法，或者以通常从未有过的方式扭曲。我们大多数人都没有<em>完美的</em>微笑，但是AI牙齿在另一个层面上。</p><p>您甚至可能会看到一个有额外肢体的主题：您会在看一张图像，想知道这似乎是什么，当您突然发现该主题的第三只手臂从他们的运动衫上脱出时。</p><p> <a href="https://www.youtube.com/watch?v=24yjRbBah3w" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Vox有一个很棒的视频</a>，探讨了AI为何在这些重复元素上挣扎的原因，但是从本质上讲，这取决于AI的缺乏经验。这些工具经过大量数据的培训，但是当涉及到复杂的事情时，它确实没有为机器人提供足够的上下文来知道如何正确和现实地生成元素。它不知道双手实际上<em>是如何</em>工作的，只能从它看到的手中拉出。我们在这里经历了这些知识的局限性。 </p><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-24yjRbBah3w"></div></div><h2>注意混合元素</h2><p>看看足够的AI艺术，您会注意到一些奇怪的东西：事情在各处融合并变成彼此。我已经提到了这是用手指发生的，但是它可能会发生在主题的许多其他元素中，包括牙齿变成其他牙齿，融入自身的衣服，而眼睛似乎会流血到受试者头部的其他部分。</p><p>但这不仅仅是主题：图像中的所有内容都是这种融合的公平游戏。查看我在下面用dall-e生成的图像。棋盘游戏是波浪状的，板的一部分变成了其他部位，并将其融合到瓷砖中。右边牙齿上的女人都挤在一起，而另一个女人的毛衣袖口则折叠成自己。 （更不用说，她的手指融为一体。） </p><div class="eloquent-imagery-image"><div class="flex justify-center"><img class="border border-gray-100" src="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-1.fill.size_2000x2000.v1722450997.webp" alt="一群朋友的AI图像在玩棋盘游戏时互相微笑" width="2000" height="2000" loading="lazy" srcset="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-1.fill.size_800x800.v1722450997.webp 800w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-1.fill.size_1400x1400.v1722450997.webp 1400w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-1.fill.size_2000x2000.v1722450997.webp 2000w" sizes="(max-width: 1408px) 100vw, 1408px"></div><div class="mt-2"><span class="mt-2 font-akshar text-sm tracking-wide">提示：“在玩棋盘游戏时，生成一群朋友互相微笑的图像。”</span><span class="text-xs inline-block text-gray-600">学分：杰克·彼得森/Openai</span></div></div><h2>批评写作</h2><p>AI可能能够生成文本，但通常无法在图像中写得很好。在许多情况下，包含写作的AI艺术会<em>看待</em>。有时，这是一个类似于现实世界的徽标，但并没有一路走到那里。 （您可以说它试图说可口可乐，但是所有的字母都陷入了混乱。）其他时候，看起来像是有人试图构成一种语言，或者尝试在梦中阅读某些东西的感觉。 （实际上，至少对我来说，许多AI图像中的许多图像都散发出了类似梦想的质量。）</p><p>现在，AI艺术的这一方面正在迅速改善。 Dall-E和Meta AI都能够产生一个蛋糕的图像，该图像读了“生日快乐Karen”，而没有任何可怕的问题。也就是说，Meta并不完美：“ Happy”中的第二个“ P”看起来更像是“ Y”，而“ Karen”中的“ A”中有两行，而不是一行。但是，重要的是要注意，当您特别提示AI将其写出时，这些图像会变得更好：当留给自己的设备时，写作通常看起来很奇怪，因此，如果创建图像的人没有想到它，则可以显然说。 </p><div class="eloquent-imagery-image"><div class="flex justify-center"><img class="border border-gray-100" src="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-3.fill.size_2000x2000.v1722458796.webp" alt="AI生成的图像" width="2000" height="2000" loading="lazy" srcset="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-3.fill.size_800x800.v1722458796.webp 800w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-3.fill.size_1400x1400.v1722458796.webp 1400w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-3.fill.size_2000x2000.v1722458796.webp 2000w" sizes="(max-width: 1408px) 100vw, 1408px"></div><div class="mt-2"><span class="mt-2 font-akshar text-sm tracking-wide">要求dall-e生成地图，尽管在“ AI写作”上，它在某种程度上可以进行一定程度的准确性。</span><span class="text-xs inline-block text-gray-600">学分：杰克·彼得森/Openai</span></div></div><h2>寻找没有意义的事物</h2><p>归根结底，人工智能艺术<em>一无所知</em>。它是根据其所有培训数据中建立的关系来生产艺术的。它不知道真正应该如何建造建筑物，网球是如何打球或人手的移动。它从培训中提取，以最好的能力复制这些请求。如果您仔细观察，您可以在整个AI艺术品中看到这些知识中的这些空白，尤其是在发生<em>很多事情</em>的图片中。</p><p>以此图像为例：我要求Dall-E产生地下室派对的图像，人们在玩啤酒乒乓球，用红色的独奏杯喝酒和聊天。马上有一些重大问题：框架中人们的眼睛大部分是关闭的；那个男人玩啤酒乒乓球的手被弄乱了。他为什么要从桌子的侧面扔乒乓球？说到桌子，它是波浪状的，翘曲的方式是一张真正的桌子不会，而且由于某种原因，桌子的一侧有两套杯子。</p><p>看着背景，事情变得更奇怪。一个男人似乎跪着，喝着红杯，好像是瓶子一样。他身后的那个人似乎在他的红色杯子里有一个蓝色的罐子，好像杯子是Koozie。他后面的人似乎脸上照相，就像主题一样模糊。 </p><div class="eloquent-imagery-image"><div class="flex justify-center"><img class="border border-gray-100" src="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-2.fill.size_2000x2000.v1722454303.webp" alt="地下室聚会的AI图像" width="2000" height="2000" loading="lazy" srcset="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-2.fill.size_800x800.v1722454303.webp 800w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-2.fill.size_1400x1400.v1722454303.webp 1400w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-2.fill.size_2000x2000.v1722454303.webp 2000w" sizes="(max-width: 1408px) 100vw, 1408px"></div><div class="mt-2"><span class="mt-2 font-akshar text-sm tracking-wide">提示：“产生地下室聚会的图像：人们玩啤酒，从红色独奏杯中喝酒和聊天。”</span><span class="text-xs inline-block text-gray-600">学分：杰克·彼得森/Openai</span></div></div><p>即使是制造这些工具的公司的官方示例也具有这些逻辑上的不一致之处。 <a href="https://openai.com/index/dall-e-3/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Openai在治疗师的鳄梨中有一个有趣的形象，</a>可以炫耀Dall-E 3。 </p><div class="eloquent-imagery-image"><div class="flex justify-center"><img class="border border-gray-100" src="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-6.fill.size_2000x2000.v1723218703.jpg" alt="鳄梨卡通" width="2000" height="2000" loading="lazy" srcset="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-6.fill.size_800x800.v1723218703.jpg 800w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-6.fill.size_1400x1400.v1723218703.jpg 1400w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-6.fill.size_2000x2000.v1723218703.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1408px) 100vw, 1408px"></div><div class="mt-2"><span class="mt-2 font-akshar text-sm tracking-wide"></span><span class="text-xs inline-block text-gray-600">图片来源：OpenAI</span></div></div><p>鳄梨有一个挖出的坑，并向汤匙的治疗师抱怨，里面感到空虚。这是一个不错的事情，但是请看治疗师的记事本：他们向后写上书，页面面对。 Dall-E看到了足够的治疗师图像，以了解他们通常会写笔记的工具，但不了解我们的人类通常在纸上而不是剪贴板上写入。</p><p>当然，在像Facebook这样的社交媒体网站上传播的AI帖子通常根本没有意义。谁在奥利奥（Oreos）中建造猫雕塑？为什么有这么多可悲的艺术家制作耶稣的沙堡？艺术可能是富有想象力的，但是AI艺术在较小的细节和较大的主题上都特别奇怪。</p><h2> AI Sheen</h2><p>在查看了AI图像一段时间后，您开始注意到一些特殊的东西，尤其是在逼真的图片中：一切都会闪亮。 AI图像通常具有一些称为“ AI Sheen”的东西，如果您知道想要的东西，可以散发出图片的起源。图像通常曝光过度或具有戏剧性的照明，这使受试者特别明亮。</p><p>一段时间后，您看着下面的照片，并立即知道它是用AI制成的，就像它的外观一样。 （即使受试者的手也没有脱落。） </p><div class="eloquent-imagery-image"><div class="flex justify-center"><img class="border border-gray-100" src="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-5.fill.size_2000x2000.v1722533158.webp" alt="AI产生了一个女人拿着棒球的形象" width="2000" height="2000" loading="lazy" srcset="https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-5.fill.size_800x800.v1722533158.webp 800w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-5.fill.size_1400x1400.v1722533158.webp 1400w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01J44E5C6THHJSCCG6HC8WVXJ8/images-5.fill.size_2000x2000.v1722533158.webp 2000w" sizes="(max-width: 1408px) 100vw, 1408px"></div><div class="mt-2"><span class="mt-2 font-akshar text-sm tracking-wide">提示：产生一个逼真的图像，即用两只手拿着棒球的女人。</span><span class="text-xs inline-block text-gray-600">学分：杰克·彼得森/Openai</span></div></div><h2>采用健康的怀疑程度</h2><p>尽管这些技巧今天可能很重要，但AI Tech仍在继续进步和改进，并可能在不久的将来使这些技巧毫无用处。人工智能已经更好地写作了，所以谁说这不会找到每次产生现实双手的方法？还是阻止照片中的元素混合在一起？还是停止在图像的背景中添加怪异的狗屎？尽管上面的技巧目前对影像图像很有用，但很难识别AI生成的艺术品：这些作品可能具有与上面指出的相同的缺陷，但是更容易掩盖这些与“油漆”的不一致之处，这通常是混合，不现实，更开放解释。</p><p>随着我们进入一个特别动荡的选举年，在浏览互联网时，将BS雷达升起比以往任何时候都更为重要。在您对某人错综复杂的艺术品印象深刻，或者被进攻形象激怒之前，请三思而后行：这张图像甚至是真实的吗？</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/tech/all-the-ways-to-tel-tell-a-picture-was-made-with-ai<dc:creator>杰克·彼得森</dc:creator><category><![CDATA[AI]]></category></item></channel></rss>