<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"><channel><title>生活黑客</title><link/>https://lifehacker.com/feed/rss<description>凡事都做得更好。</description><pubDate> Wed, 27 Dec 2023 15:27:29 +0000</pubDate><language> en-us </language><atom:link href="https://lifehacker.com/feed/rss" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link><lastbuilddate> 2023 年 12 月 27 日星期三 15:27:29 +0000</lastbuilddate><copyright>版权所有 2023 Ziff Davis, LLC。版权所有。</copyright><ttl> 15</ttl><sy:updateperiod>每小时</sy:updateperiod><sy:updatefrequency>1</sy:updatefrequency><item><title>什么时候你应该（和不应该）通过 Costco 预订旅行</title><guid ispermalink="false">01HJGXZYWQCZ4KGHHENYQCAZH3</guid><pubDate> Wed, 27 Dec 2023 15:00:45 +0000</pubDate><description>有时它会为您省钱或为您带来额外的福利，但有时您最好还是在其他地方预订。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HJGXZYWQCZ4KGHHENYQCAZH3/hero-image.png"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p> Costco 金星会员每年 60 美元的价格非常值得（特别是<a href="https://lifehacker.com/now-is-the-best-time-to-sign-up-for-a-costco-membership-1850119198" target="_blank">当您在零售商提供商店礼品卡促销时</a>加入），这要归功于商店和加油站的节省。 （行政会员资格 - 每年 120 美元 - 还附带 2% 的现金返还奖励和其他折扣服务。）但您可能没有意识到，这两个会员级别还可以让您使用零售商的内部旅行服务，这可以为您节省你的假期里有一大笔钱。当然，与任何旅行预订一样，您应该始终货比三家并比较价格，以确保获得最优惠的价格。</p><h2>何时应使用 Costco 旅行福利</h2><h3>您正在寻找度假套餐</h3><p>Costco Travel 的最佳选择是度假套餐，其中包含酒店、航班和地面交通的组合，以及博物馆和旅游门票、水疗积分和免费餐点等体验。将您的整个行程集中在一个地方非常方便，并且可以帮助您查看旅行的全包价格。 Costco推荐了坎昆、牙买加、拉斯维加斯、奥兰多等多个热门目的地和度假区的套餐。 <a href="https://www.reddit.com/r/TravelHacks/comments/12mhad2/costco_travel_packages/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">r/TravelHacks 上的 Reddit 用户</a>报告了 Costco Travel 度假套餐的大部分正面（且高价值）体验。</p><p> Costco Travel 的搜索引擎可让您通过以下选项进行预订：</p><ul><li><p>度假套餐（基于目的地）</p></li><li><p>酒店+航班</p></li><li><p>酒店+航班+租车</p></li><li><p>酒店+包车</p></li><li><p>仅限酒店</p></li></ul><p>如果您无法准确找到所需内容，您也可以直接致电并与某人交谈。</p><h3>您要去游轮或参观主题公园</h3><p>Costco 提供皇家加勒比、嘉年华和公主等 11 家游轮公司的预订服务，以及迪士尼和环球主题公园的套餐。游轮套餐通常（但并非总是）与通过游轮公司本身预订相当或更便宜，并且通常包括船上信用卡和 Costco 礼品卡等额外服务。主题公园套餐可能有一些额外福利，例如第五晚免费酒店住宿、免除度假费、交通和提早入园。</p><h3>您想节省租车费用</h3><p>Costco 会员资格是<a href="https://lifehacker.com/travel/how-to-save-money-when-renting-a-car" target="_blank">租车省钱最可靠的方式</a>之一，基本费率最高可享受 30% 的折扣。通过 Costco 进行的预订还包括第二位司机和免费取消，无需额外付费（以及偶尔的车辆升级），并且您可以在预订中附上您的会员编号。请注意，Costco 与 Alamo、Avis、Budget 和 Enterprise 签订了合同，因此如果您更喜欢其他租赁公司，则需要在其他地方预订。</p><p> Costco 会员在 Costco 加油站加油时<a href="https://lifehacker.com/is-gas-really-cheaper-at-costco-1848651490" target="_blank">还可享受更便宜的汽油费率</a>，以进一步降低汽车租赁成本。</p><h2>当您不应该通过 Costco Travel 预订时</h2><p>在某些情况下，Costco 的旅行服务不太可能提供优势。</p><h3>您正在预订单独的航班或酒店住宿</h3><p>Costco Travel 不提供仅限航班的预订。您可以将航班添加到许多度假套餐中，但并非所有航空公司都与该服务合作，因此您可能需要在其他地方预订。</p><p>虽然您<em>可以</em>在 Costco Travel 上搜索基本酒店预订，但您可能并不总能找到不属于度假套餐的选项，例如酒店加交通和福利（例如免除度假费或提早入住加延迟退房）。也就是说，即使您不使用任何额外服务，即使是这些基本套餐也可能比直接或通过任何其他预订引擎预订酒店更省钱。</p><p>例如，搜索 3 月 7 日至 11 日期间纽约市的酒店时，结果仅返回度假套餐。但在纽约市中心万豪酒店的四晚住宿包含往返肯尼迪机场的私家车接送服务，以及房间升级、40 美元的 Costco 礼品卡、餐饮“目的地费”积分、每日花旗自行车使用费以及干洗——价格为 1,371.69 美元。在 Priceline 和类似预订网站上，同样的酒店住宿（仅房间）报价为 1,664 美元，另加税费和每天 28 美元的目的地费用。</p><p>与航班和租车一样，只有有限数量的酒店品牌（凯悦、费尔蒙和瑞士酒店）与 Costco Travel 签订了合同，因此，如果您有特定的住宿需求或只是想要最便宜的酒店，您需要比较选择房间可用。</p><h3>您不需要或关心额外的福利</h3><p>如上所述，度假套餐的福利不一定会花费您任何额外费用，而且即使您不使用它们，您实际上也可以在整个旅行中省钱。也就是说，在某些情况下它们可能会增加成本，因此如果您不关心它们，则应该定价。</p><h3>您想要使用或赚取忠诚度积分</h3><p>如果您确实通过 Costco Travel 找到了仅限酒店的预订，您可能无法获得忠诚度计划积分，也无法享受预订中的任何状态升级或优惠。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/travel/when-you-should-and-should-not-book-travel-through-costco <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Emily Long]]><category><![CDATA[Travel]]></category></item><item><title>如何将您的 Google Nest 恢复出厂设置（以及何时应该恢复）</title><guid ispermalink="false"> 01HJ9JVFXNXGT6RZM40YDE2RZD</guid><pubDate> Wed, 27 Dec 2023 14:30:41 +0000</pubDate><description>这通常是最后的手段，但由于设置非常简单，有时最好的方法是硬重置。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HJ9JVFXNXGT6RZM40YDE2RZD/hero-image.png"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>任何技术，包括集线器、扬声器和显示器等 Google Home 设备，最终都会遇到一两个问题。通过在互联网上进行简单搜索、与支持人员交谈或软重启，通常可以轻松解决问题。但是，如果问题仍然存在，可能是时候考虑恢复出厂设置了。</p><h2>什么是恢复出厂设置？</h2><p>出厂重置也称为“硬重置”，可将设备恢复到开箱时的状态。您的所有设置、连接和设备内存都将被清除。请务必记住，恢复出厂设置将完全删除您的所有设置，并且您将像新设置一样重新设置它，并且此操作无法撤消。在考虑对 Google 设备执行此操作时，请记住，只要您的手机上安装了 Google Home 应用，设备和 Google Home 之间的连接就会保持不变，并且您的 Google Home 和 Google Assistant 设置也将保持不变。但是，特定于您要重置的设备的任何设置都不会。</p><p>如果您将设备交给新的人，恢复出厂设置将删除您的所有个人信息，并且还可以让新所有者更轻松地设置设备。此外，如果您遇到软重启无法解决的问题，例如 Google Home 扬声器的音量校准错误，那么恢复出厂设置通常是最好的做法。</p><h2>如何重置 Google Home 设备</h2><p>通常，设备可以通过以下两种方式之一重置：关闭麦克风，然后按住发光区域十五秒直至发出蜂鸣声，或者同时按住两个音量按钮直至设备重置。以下是每个设备的更多详细信息。</p><h3>谷歌巢迷你</h3><p>首先，您将关闭麦克风。这是设备侧面的一个小开关。如果操作正确，Mini 表面的灯会变成橙色。在这些灯所在的位置，按住十五秒。您正在等待声音来确认设备正在重置。一旦您听到噪音，设备就会重新启动，并且可以赠送或再次安装在您的家中，就像它是新的一样。</p><h3>谷歌巢中心</h3><p>集线器背面有小音量按钮。同时按下音量调高和调低十秒钟，直到听到声音，确认集线器正在自行重置。</p><h3>谷歌巢音频</h3><p>与 Mini 一样，首先使用设备背面的小开关关闭麦克风。一旦指示灯变成橙色，按住音频顶部附近的中心十五秒（直到音频发出声音以确认恢复出厂设置）。</p><h3>谷歌 Nest Hub Max</h3><p>由于 Max 保存有视频片段，您需要采取一些额外的步骤来重置它。首先，请确保备份或保存对您重要的任何素材。请记住，除非您这样做，否则在重新启动后它将不存在。接下来，在 Google Home 应用中从设备中删除 Max。找到设备，进入齿轮设置，然后单击以删除设备。现在，找到设备背面的音量按钮并按住它们十秒钟，直到集线器开始重置。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/tech/how-to-factory-reset-a-google-nest <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Amanda Blum]]><category><![CDATA[Hardware]]></category></item><item><title>除夕夜最适合观看的电影</title><guid ispermalink="false">01HJ6GT6HYNHW4ZNA0TX9QG8CT</guid><pubDate> Wed, 27 Dec 2023 14:00:00 +0000</pubDate><description>用这些节日选择来迎接新的一年。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HJ6GT6HYNHW4ZNA0TX9QG8CT/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>对于我们许多人来说，除夕夜不仅代表着漫长假期的高潮，也是一个同时反思和展望未来的时刻：有时带着乐观，有时带着纯粹的​​恐惧。通常两者兼而有之。这是一个奇怪的临界时间，一切都静止了一两分钟，然后我们又被抛回现代生活的混乱之中。</p><p>电影经常认识到那个时代充满希望和危险的本质，尽管从来没有两次以同样的方式。这些电影包括浪漫和谋杀、喜剧和悲剧、狂野的性爱和令人心碎的孤独。所有的感受都在您的节日观赏中触手可及，并祝您来年美好，或者至少相当不可怕。</p><h2><em>当哈利遇见莎莉</em>(1989) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-Q9JSVGS4dHU"></div></div><p>罗伯·雷纳/诺拉·艾芙隆的这部经典之作讲述了比利·克里斯托饰演的哈利和梅格·瑞恩饰演的莎莉经历了 11 个动荡的岁月，其中两个主要场景都发生在除夕派对上：第一个是午夜之吻，标志着两人之间潜在浪漫关系的开始。他们俩;第二个发生在电影的高潮，十年的成长，无论是分开还是在一起，都让两人同时出现在同一个地方，无论是字面上的还是隐喻上的。</p><p><strong>播放地点：</strong>美国、Fubo</p><hr><h2><em>淘金热</em>(1925) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-HBup5B1QTqY"></div></div><p>你可能会忘记，早期美国电影中最令人难忘的时刻之一是以除夕夜为中心的：在查理·卓别林的早期经典作品中，他的勘探者角色遇到了乔治亚（乔治亚·黑尔饰），一个与他一起跳舞以激怒他的舞厅女孩令人讨厌的追求者她接受了他的新年晚宴邀请，但几乎忘记了这件事。当她在一场盛大的聚会上玩得很开心时，他独自一人在他的小屋里，梦想着有人陪伴，并用一对跳舞的土豆招待他假装的客人。 （不用担心：佐治亚州很快就会看到探矿者号有多吸引人。）</p><p><strong>播放地点：</strong> Max、Prime Video、The Criterion Channel</p><hr><h2><em>魅影缝匠</em>(2017) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-eWa4gflt-_s"></div></div><p>保罗·托马斯·安德森的电影中有一个相对简短但至关重要的场景，背景是除夕夜。可以说，这个高潮是整部电影的转折点：著名裁缝雷诺兹·伍德科克（丹尼尔·戴·刘易斯饰）与女服务员阿尔玛·埃尔森（维基·克里普斯饰）恋爱了，后者似乎准备突破他精心构建的惯例。然而，他拒绝了她参加除夕派对的请求，当她独自去时，他跟着她，差点把她拖走。这一刻清楚地表明，如果这种关系有任何成功的机会，就需要发生巨大的改变。以一种迂回的方式，对即将到来的变化的沉思正是除夕夜的意义所在。</p><p><strong>流媒体播放地点：</strong> Netflix</p><hr><h2><em>教父第二部</em>(1974) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-gpK6uc2yD3w"></div></div><p>影片的高潮，也是迈克尔·柯里昂一生中最关键的时刻，发生在古巴的除夕晚会上。当晚，迈克尔（阿尔·帕西诺饰）得知自己被弟弟弗雷多（约翰·卡泽尔饰）背叛。接下来的致命之吻是对传统午夜之吻的故意颠倒，确保迈克尔和弗雷多都不会度过特别快乐的一年。</p><p>流媒体<strong>播放地点：</strong>数字租赁</p><hr><h2><em>捉鬼敢死队 II</em> (1989) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-L5CQkebShJo"></div></div><p>这可能是《捉鬼敢死队》经典中的一部较小的电影，但这部续集仍然有很多乐趣。整部影片以除夕夜为高潮，喀尔巴阡维果及其同伴的阴谋走向新年之交。最终，纽约市被一些充满情感的粘液和感人的《友谊地久天长》的演绎拯救了。</p><p><strong>播放地点：</strong> AMC+</p><hr><h2><em>等待呼气</em>(1995) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-iiTxcuMkqk4"></div></div><p>这部由特里·麦克米伦 (Terry McMillan) 改编的影片讲述了女性友谊的力量，由惠特尼·休斯顿 (Whitney Houston)、安吉拉·贝塞特 (Angela Bassett)、洛雷塔·迪瓦恩 (Loretta Devine) 和莱拉·罗琼 (Lela Rochon) 领衔的史上最出色的演员阵容。巴塞特饰演的伯纳丁在新年前夜有着异常强大的启示，导致了令人难忘的复仇场面。</p><p><strong>播放地点：</strong> Tubi</p><hr><h2><em>公寓</em>(1960) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-c--eNhRG5B4"></div></div><p>比利·怀尔德的最佳影片奖得主几乎完全以圣诞节和除夕为背景，其对性的处理方式具有开创性。杰克·莱蒙 (Jack Lemmon) 饰演巴德·巴克斯特 (Bud Baxter)，他是一名保险职员，通过将自己的公寓借给高层用于婚外情而在公司晋升。在此期间，巴德和雪莉·麦克雷恩饰演的办公楼电梯操作员弗兰之间产生了一种令人担忧的感情，而弗兰本人也与巴德的老板（弗雷德·麦克默里饰）有过一段不愉快的恋情。当弗兰意识到爱情可能值得一试时，一场相当悲惨的除夕派对让位于更有希望的事情。</p><p><strong>直播地点：</strong> MGM+、Fubo</p><hr><h2><em>雪国列车</em>(2013) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-MH6zj7lovAE"></div></div><p>奉俊昊的<em>《雪国</em>列车》以 2031 年为背景，即将迎来末日世界。在这里，气候灾难的幸存者一起生活在一辆巨大的火车上，火车行驶在冰冻、死气沉沉的地球上。这里的一年一度的庆祝活动每年举行一次，届时火车完成了地球一圈。这是火车新年的一次庆祝活动，火车尾部受压迫、虐待的居民利用这一机会，对前面有权利、受宠的乘客发起反抗。老实说，这并不是最糟糕的新年决心。</p><p><strong>流媒体播放地点：</strong> Netflix、Hulu</p><hr><h2><em>海神历险记</em>(1972) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-mKIMlL_EfC4"></div></div><p>灾难电影黄金时代的全明星胜利，原版<em>海神冒险</em>发现吉恩·哈克曼、欧内斯特·博格宁、杰克·艾伯森、雪莱·温特斯和雷德·巴顿斯（以及其他人）被困在一艘因海底地震而倾覆的游轮上；这发生在球落下和大型聚会的瞬间。他们都必须在元旦那天艰难地回到水面——这是一个很好的宿醉隐喻，就像你在一部颠倒的船电影中看到的那样。</p><p><strong>直播地点：</strong> Starz</p><hr><h2><em>西雅图夜未眠</em>(1993) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-7hhQMw78n2A"></div></div><p>在诺拉·艾芙隆的浪漫喜剧中，新年前夜代表了过去，建筑师山姆（汤姆·汉克斯饰）在节日庆祝期间与已故的妻子进行了一场甜蜜但想象中的对话。未来？情人节那天，山姆和安妮（梅格·瑞恩饰）被吸引前往帝国大厦顶楼会面。</p><p><strong>播放地点：</strong> AMC+</p><hr><h2><em>瘦人之后</em>(1936) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-gql78s6drdM"></div></div><p>威廉·鲍威尔和玛娜·洛伊之间轻松、醉人的化学反应是整个<em>《瘦人》</em>系列的一大亮点，在第一部续集中，这种化学反应依然强劲，已婚侦探尼克和诺拉·查尔斯正期待着一个沉闷的除夕夜，结果却发现自己陷入绑架和谋杀之中（吉米·斯图尔特出演了他的第一个主要电影角色）。上一部电影以圣诞节为背景，所以你不妨也看一下那一部电影。</p><p><strong>流媒体播放地点：</strong> Max</p><hr><h2><em>新年祸事</em>(1980) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-RabhLuTLYkQ"></div></div><p>它是恐怖片类型中最好的吗？它不是。不过，这相当愚蠢，一个杀手打电话到一个跨年广播节目，承诺在每个时区的午夜到来时杀死美国各地的人。在白天的刺眼光线下，它可能不符合要求，但在午夜后的醉酒薄雾中，它可能是完美的。它还有一首非常扎实的<a href="https://www.youtube.com/watch?v=Jx9biPN6uRE" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">主打歌</a>。</p><p><strong>直播地点：</strong> Freevee、Pluto</p><hr><h2><em>午夜之吻</em>(2019) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-aW_PU6i-itg"></div></div><p>从技术上讲，这部长篇<em>《午夜之吻》</em>是 Hulu 的《<em>走进黑暗》</em>选集系列的一集，一群同性恋朋友（以及他们的异性恋女性朋友）前往沙漠中一个美丽的地方，参加一年一度的传统活动：他们每个人都会选择一个人半夜随意接吻。旧日的怨恨在连环杀手的怂恿下浮出水面（大多数人都不知道）。这并不是剧透，表明他们无法全部度过元旦。</p><p><strong>播放地点：</strong> Hulu</p><hr><h2><em>日落大道</em>(1950) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-MCmtO_YKD1s"></div></div><p>坦率地说，曾经的电影明星诺玛·德斯蒙德（格洛丽亚·斯旺森饰）一团糟，这一点在她为两个人精心准备的新年派对上表现得最为明显：她和乔（威廉·霍尔登饰）——我们已经知道乔会最终落败。死在诺玛的泳池里。这可能是我们意识到这位女主角变得多么妄想的时刻。另一方面，除夕是一个有点草率的时期，尽管斯旺森被视为古老的遗迹，但拍摄这部电影时斯旺森只有 50 岁，所以也许我们可以放宽她的要求。</p><p><strong>流媒体播放地点：</strong>派拉蒙+</p><hr><h2><em>重复表演</em>(1947) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-BitM2g4Y4OI"></div></div><p>如果我们考虑一下，岁月的更替可能不是一个幸福的更新时刻，而是一个机会回到过去，尝试消除你在前一年彻底搞砸的一些事情，那会怎样呢？鉴于我们确实处于黑色领域，所以不要指望取得压倒性的成功。 1946 年除夕夜，希拉·佩吉（琼·莱斯利饰）站在丈夫的尸体旁，希望自己能做一些不同的事情。等等瞧！她在今年年初回来了，并在她的同性恋闺蜜（理查德·巴塞哈特饰）的帮助下试图阻止婚姻的破裂。</p><p><strong>直播地点：</strong> The Criterion Channel、Kanopy</p><hr><h2><em>关于时间</em>(2013) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-u2PUMA6nFWk"></div></div><p>这是另一部以除夕夜为主角的时空旅行电影，但这部影片的谋杀色彩明显较少。瑞秋·麦克亚当斯和多姆纳尔·格里森饰演玛丽和蒂姆，这对夫妇的故事不断变化，这要归功于蒂姆穿越时空的能力——当他想要不断尝试新年之吻直到恰到好处时，这种能力就特别方便。</p><p><strong>直播地点：</strong> Starz</p><hr><h2><em>一个美国人在巴黎</em>(1951) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-dtB1BmAvAR4"></div></div><p>我们<em>确实</em>喜欢新年派对的主题，而且它们没有比吉恩·凯利的<em>《一个美国人在巴黎</em>》中心的黑白派对更好（也没有更彻底的设计），这部电影赢得了奥斯卡最佳影片在它的年份。</p><p><strong>播放地点：</strong> Prime Video、The Criterion Channel、MGM+</p><hr><h2><em>十一罗汉</em>(1960) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-PkLpd8Eaah0"></div></div><p>这与其说是一部精心制作的电影，不如说是老鼠帮（弗兰克·辛纳屈、迪恩·马丁、小萨米·戴维斯、彼得·劳福德和乔伊·毕肖普饰）的借口，但这种酷炫、醉人的化学反应却有着令人惊讶的长期影响。西纳特拉饰演丹尼·奥森，他召集了他的老战友，制定了一个精心策划的新年前夜计划，同时抢劫拉斯维加斯的五家赌场：撒哈拉赌场、里维埃拉赌场、沙漠旅馆、金沙赌场和火烈鸟赌场。</p><p>流媒体<strong>播放地点：</strong>数字租赁</p><hr><h2>2014<em>新年快乐</em>） </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-SrJhqxYRJBU"></div></div><p>这部印地语动作喜剧受到<em>《十一罗汉》</em> （2001 年版）的启发，由沙鲁克·汗 (Shah Rukh Khan) 饰演一名坚韧不拔的街头霸王，他计划实施抢劫，以报复那些错误监禁其父亲的人。他的目标？迪拜现实生活中的亚特兰蒂斯酒店。收获是什么？他和他的团队需要参加一场舞蹈比赛，尽管他们都不会跳舞。不出所料，结果是光荣的。</p><p><strong>流媒体播放地点：</strong> Netflix</p><hr><h2><em>歌舞青春</em>(2006) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-I6EOUaWscrE"></div></div><p>别担心这部让人感觉良好的迪士尼频道电影本身已经足够老了，可以开始发送大学申请了。尽情享受 2000 年代的氛围，尤其是片头。特洛伊·博尔顿 (Troy Bolton) 和加布里埃拉·蒙特兹 (Gabriella Montez)（扎克·埃夫隆 (Zac Efron) 和凡妮莎·哈金斯 (Vanessa Hudgens) 饰）在新年前夜在一家滑雪小屋见面，进行了一首非常适合季节的二重唱，名为“新事物的开始”。</p><p><strong>流媒体播放地点：</strong> Disney+</p><hr><h2><em>租金</em>(2005) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-W1wKMg_AZHc"></div></div><p>这部舞台音乐剧的改编在寒冷的纽约除夕夜拉开帷幕，并提出了此时此刻我们所有人都在思考的问题：你如何衡量一年？</p><p><strong>直播地点：</strong> Hoopla</p><hr><h2><em>我们到了吗？</em> (2005) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-lfs5-YMR8Q8"></div></div><p>艾斯·库珀 (Ice Cube) 与尼娅·朗 (Nia Long)、杰伊·莫尔 (Jay Mohr) 和特雷西·摩根 (Tracy Morgan) 一起主演了一部关于除夕夜机场之旅的迷人愚蠢（且适合全家观看）的电影。当然，这听起来很简单，但尼克（艾斯·库珀饰）决心要给他喜欢的女人留下深刻印象，他要去接她的孩子，并带他们去迎接她飞往温哥华的航班。可以说，孩子们的生活<em>并不</em>容易。如果您在除夕夜有更多时间消磨，还有续集（《<em>我们完成了吗？</em> 》）和衍生电视剧，目前都在流媒体播放。</p><p><strong>流媒体播放地点：</strong> Max</p><hr><h2><em>晚餐</em>(1982) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-__Q6_27KKEc"></div></div><p> 1959 年，一群亲密的大学同龄好友在埃迪（史蒂夫·古根伯格饰）的除夕婚礼上及时重聚，这种情况促使人们对完全过渡到成年的前景进行了一些反思。新年是反思的时刻，为什么不呢？凯文·贝肯、米基·洛克、丹尼尔·斯特恩和蒂姆·戴利组成了该团队的其余成员。</p><p><strong>流媒体播放地点：</strong> Max</p><hr><h2><em>交易场所</em>(1983) </h2><div class="mx-auto mt-8 w-full max-w-4xl"><div id="video-container-27cxzK7uyjg"></div></div><p> <em>《交换地方》</em>从圣诞节开始，以跨年夜的火车之旅达到高潮，其中涉及一场抢劫、两只大猩猩（一只真，一只假）和多种伪装。这部喜剧在这里通常很愚蠢，但艾迪·墨菲和丹·艾克罗伊德产生了巨大的化学反应，而且在 20 世纪 80 年代不同寻常的是，这部电影对企业的贪婪进行了一些非常尖锐的评论。</p><p>流媒体<strong>播放地点：</strong>数字租赁</p>]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/entertainment/best-new-years-eve-movies <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Ross Johnson]]><category><![CDATA[Movies]]></category></item><item><title>如何软重启您的 Google Home</title><guid ispermalink="false"> 01HJ71M9JP560BK52WY22FK5TZ</guid><pubDate> Wed, 27 Dec 2023 13:30:00 +0000</pubDate><description>快速电源循环很简单，可以在一分钟内解决连接问题。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HJ71M9JP560BK52WY22FK5TZ/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p> Google Nest Mini、显示器和扬声器等 Google Home 设备通常可以无缝协作，帮助将 Google Assistant 带到您的家中或办公室。不过，偶尔他们也会犯错——当他们犯错时，软重启是最好的第一步。</p><h2>为什么 Google Home 可能需要重启</h2><p>Google 集线器最有可能遇到的问题是 WiFi 连接丢失。在某些情况下，即使 Wi-Fi 工作正常，Google Assistant 也不会响应。无论您的集线器遇到什么问题，第一步通常是软重启，也称为电源循环。</p><h2>如何重新启动 Google Home</h2><p>电源循环就像拔掉集线器、扬声器等的插头一样简单，无论是电源连接到集线器本身，还是电源线连接到插座。将其拔下至少一分钟，然后重新插入。集线器将需要一分钟时间才能恢复在线状态，播放一小段音符，并在集线器正面闪烁以指示该过程。</p><h2>循环使用调制解调器和路由器作为附加步骤</h2><p>如果这不能解决连接问题，您可能需要重新启动调制解调器和路由器以及扬声器。这涉及到对调制解调器重复相同的过程，拔掉它，然后重新插入，以便电源循环打开和关闭。这将迫使整个系统的 wifi 重新连接。</p><h2>作为最后的手段，请考虑恢复出厂设置</h2><p>如果这仍然不能解决问题，那么是时候考虑采取其他措施了。 Google Home 已广泛使用并且有详细记录，因此您可能通过在线搜索找到一些解决方案。还值得考虑连接到 Google 支持，您可以随时通过聊天或电话获得支持。作为最后的手段，您可以考虑将集线器恢复出厂设置。</p><p></p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/tech/soft-reboot-google-home <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Amanda Blum]]><category><![CDATA[Hardware]]></category></item><item><title> “感官焦点”可以帮助您恢复性生活</title><guid ispermalink="false">1850888182</guid><pubDate> Wed, 27 Dec 2023 13:00:00 +0000</pubDate><description>这种经治疗师认可的技术将帮助您与自己的身体以及伴侣的身体重新建立联系。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2GWVJW1AZX1ADN4AZ0ABF7/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>如果您性欲低下，在<em>做爱</em>时缺乏注意力，或者在做爱时感到沉闷或无聊，您可能需要考虑使用一种称为“感觉聚焦”的方法——这是一种由夫妻和性治疗师与您的身体和伴侣重新建立联系。</p><h2>什么是感觉焦点？</h2><p>夫妻和性治疗<a href="https://www.instagram.com/drleephillips/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">师李·菲利普斯博士</a>曾经与一对最近生了孩子的夫妇一起工作。母亲失去了性欲，这导致了与伴侣的冲突。菲利普斯向这对夫妇介绍了感觉聚焦，告诉他们用心触摸对方，只注意感觉，没有任何目标。</p><p>菲利普斯建议这对夫妇在互相接触时“关注温度、压力和质地”，并促使他们特别注意这样的小事情：“你伴侣的手冷还是热？你喜欢哪个？压力是什么感觉？是硬的还是软的？你喜欢什么？就质感而言，你伴侣的手是光滑的还是粗糙的？”在进行了这项练习和类似的练习并在治疗中进行讨论后，这对夫妇从不发生性行为变成了每周发生一次性行为。菲利普斯说，“感觉集中可以减轻压力”，并帮助这对夫妇“探索身体中给他们带来快乐的部分”。</p><p> <a href="https://www.smsna.org/patients/did-you-know/what-is-sensate-focus-and-how-does-it-work" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">这项技术</a>最初是由性研究人员威廉·马斯特斯和弗吉尼亚·约翰逊在 20 世纪 60 年代开发的，目的是帮助在卧室里苦苦挣扎的夫妻在没有性唤起、性高潮或性交压力的情况下建立亲密的联系。性与夫妻治疗师<a href="https://www.intimacymoons.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">玛丽莎·尼尔森 (Marissa Nelson)</a>表示， <a href="https://www.draveryclark.com/wp-content/uploads/2016/11/2016-01-04-Sensate-Focus-A-Critical-Literature-Review.pdf" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">许多研究都支持其功效</a>，许多性治疗师都开出“感觉聚焦”来治疗各种性问题，从性欲低下到早泄和延迟射精。</p><p>该技术涉及夫妻在家完成的一系列任务，然后与治疗师讨论。 “我们的目标是适应您的身体并真正了解您的需求，以便您可以更好地与合作伙伴沟通，”尼尔森说。她补充说，目标还在于通过将注意力转移到快乐上来减少表现焦虑，因为“你不能同时关注你的快乐和焦虑。”</p><h2>感觉集中练习，解释</h2><p>感觉聚焦技术由一系列家庭练习组成。 <a href="https://bedbible.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">BedBible</a>的性学家莱安农·约翰 (Rhiannon John) 表示，在第一次练习中，双方都穿着衣服，并专注于非生殖器接触。每个人都为了自己的快乐而轮流抚摸自己的伴侣，而不是试图唤醒伴侣。 “这一步对于建立信任、舒适感以及与身体的重新联系至关重要，”约翰说。 “这里的重点完全在于体验到的感觉，并向您的伴侣提供关于什么感觉愉快和舒适的反馈。”</p><p>一旦一对夫妇掌握了第一个练习，他们可能会继续进行下一个练习的生殖器触摸。但即便如此，重要的是不要以性唤起或性交为目标。 “这里的主要目的是熟悉伴侣的身体，更重要的是，公开交流您的喜好和界限，”约翰说。 “这个阶段鼓励您更深入地了解伴侣的身体，并可以培养脆弱感和亲密感。”</p><p> <a href="https://blue4fun.co.il/wp-content/uploads/2019/10/SensateFocusOnly.pdf" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">总共有五个阶段</a>，接下来是相互触摸（两个人同时互相触摸，而不是轮流）、生殖器对生殖器的触摸和渗透。对于所有这些阶段，“重点仍然是专注的联系、开放的沟通和愉悦，而不是实现特定的性目标或性高潮，”约翰说。</p><h2>如何自己尝试感觉聚焦</h2><p>尼尔森建议在治疗师的指导下探索感觉焦点，因为它可能会带来需要处理的冲突或困难情绪。关系和性治疗<a href="https://doctorviviana.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">师维维安娜·科尔斯博士</a>同意，夫妻“需要指导，以确保情感联系与身体联系一起发展”。然而，如果您想自己尝试感觉聚焦，下面是菲利普斯概述的简化版本。</p><p>菲利普斯建议在进行感官聚焦之前先设定好情绪。 “你可能需要通过调暗灯光、点燃蜡烛、[播放]轻松的音乐、确保房间不太冷或太热以及关闭所有手机来设定基调，”他说。在练习过程中，您将决定谁将首先成为给予者，谁将成为接收者。接收者会让给予者知道他们愿意暴露多少皮肤，以及是否有任何他们不想被触摸的区域。</p><p> “接收者继续躺在舒适的表面上，给予者开始触摸接收者的身体并探索每一个角落和缝隙，”菲利普斯说。 “记住，皮肤是一个巨大的性器官；它无处不在。尝试轻柔的触摸、轻柔的触摸、更用力的触摸、抓挠，使用前臂、头发、脸颊、嘴唇和您选择触摸伴侣的其他身体部位。”</p><p>给予者应该专注于让他们感觉良好的事情，接受者应该专注于感受快乐，同时让给予者知道是否有任何不愉快的事情。 “当感觉良好时，你可能会呻吟和呻吟。你甚至可以大声说出一些感觉很好的事情；每个人都喜欢积极的反馈，”他说。 “唯一的目标是让双方、接受者和给予者都享受这项活动中的感觉。使用所有五种感官。注意你伴侣的气味、他们的触摸感觉、他们发出的声音以及他们皮肤的味道——如果光线充足，时不时地睁开眼睛。”之后，菲利普斯建议讨论一下你们每个人的经历。</p><p>为了体现自己对感官焦点的独特见解，Coles 指导顾客穿着衣服轮流为彼此提供 15 分钟的按摩。 “这不是物理治疗按摩，所以按摩时要轻柔，”她说。 “别忘了按摩头皮、手和脚。”</p><p>人们完成感觉聚焦练习后，尼尔森经常建议他们记录出现的感受。 “我想问：你怎么了？是什么让你感到困难？那些自动出现的消极想法是什么？是什么想法让你无法如你所愿地活在当下？重要的是要了解他们头脑中的这些干扰因素，以便他们能够开始解决这些问题。很多时候，长期存在的信念体系会出现，需要解决。”</p><h2>感官焦点是有意识的、有交流性的性</h2><p>感觉聚焦技术旨在帮助人们在卧室中变得更加专注和专注。缓慢的节奏和漫无目的的结构旨在帮助人们注意到他们的感觉并平静他们的思想。人们可以通过将注意力集中在给予和接受的触摸上，以这种方式进行性爱，无论他们是否处于感官焦点状态。 “每当你意识到自己在想别的事情时，就重新关注感觉，”菲利普斯建议。</p><p>人们在性集中练习的另一项任何人都可以应用于性的技能是交流什么感觉良好，什么感觉不好。 “我们经常被社会化，相信我们的伴侣对我们的快乐负责——我们的伴侣应该天生知道我们的需求是什么，我们想要什么，我们喜欢什么，不喜欢什么，”纳尔逊说。 “有些人在谈论性、谈论自己的需求时感到非常不舒服，但他们希望人们知道他们喜欢什么。”</p><p>无论您的卧室风格如何，与合作伙伴分享我们的偏好都可以让我们受益匪浅。 “你可以触摸并提问，”尼尔森说。 “这种感觉是什么样的？你喜欢更坚定的压力吗？您喜欢更柔和的触感吗？你喜欢被触摸哪里？你的脖子呢？”虽然这听起来令人畏惧，但它可以为与伴侣建立联系并建立互惠互利的性生活开辟一个充满可能性的世界。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/sensate-focus-can-help-sex-life<dc:creator></dc:creator><![CDATA[Suzannah Weiss]]><category><![CDATA[Sex]]></category></item><item><title> 2023 年 12 月 27 日星期三的今日 Wordle 提示（和答案）</title><guid ispermalink="false"> 01HJ6GT69CABVNQQRNRE60ZTSX</guid><pubDate> Wed, 27 Dec 2023 02:30:58 +0000</pubDate><description>这里有一些提示可以帮助您赢得 Wordle #921。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HJ6GT69CABVNQQRNRE60ZTSX/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>如果您正在寻找 2023 年 12 月 27 日的<a href="https://www.nytimes.com/games/wordle/index.html" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>Wordle</u></a>答案，请继续阅读。我们将分享一些线索、技巧和策略，最后是解决方案。今天的谜题是中等难度；我三分就拿到了<strong>请注意，下面有 12 月 27 日 Wordle #921 的剧透！</strong>如果您想要今天的 Wordle 游戏的一些提示（然后是答案），请继续滚动。</p><h2>如何玩Wordle</h2><p> Wordle <a href="https://www.nytimes.com/games/wordle/index.html" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>位于《纽约时报》网站上</u></a>。每天午夜（即您当地时间）都会出现一个新谜题。</p><p>首先猜测一个五个字母的单词。如果正确的话，该单词的字母会变成绿色；如果在错误的位置有正确的字母，则该单词的字母会变成黄色；如果该字母根本不在当天的秘密单词中，则该字母会变成灰色。有关更多信息，请<a href="https://lifehacker.com/how-to-master-or-cheat-at-wordle-the-internets-favor-1848312354" target="_blank"><u>在此处查看我们的 Wordle 游戏指南</u></a>，并<a href="https://lifehacker.com/why-you-lost-wordle-today-1850348061" target="_blank"><u>在此处查看我的策略指南以获取更多高级提示</u></a>。 （在提示和答案之后，我们还在这篇文章的底部提供了更多信息。）</p><p>准备好接受提示了吗？我们走吧！</p><hr><h2>今天的Wordle有什么不寻常的字母吗？</h2><p>我们将常见字母定义为出现在<a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Etaoin_shrdlu" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>旧排字机短语</u></a>ETAOIN SHRDLU 中的字母。 （记住这一点！像名字一样发音为“Edwin Shirdloo”，并假装他是你的朋友。）</p><p>其中四个字母在我们的助记符中。另一个是相对常见的棘手字母之一，但我们很多人<a href="https://lifehacker.com/entertainment/best-nyt-wordle-starter-words" target="_blank"><u>往往会忘记</u></a>。</p><h2>你能为我今天的 Wordle 提供一些提示吗？</h2><p>是花香的。</p><h2>今天的 Wordle 有重复或重复的字母吗？</h2><p>不，不是今天！</p><h2>今天的 Wordle 有多少个元音？</h2><p>两个常规元音和一个“有时”元音。</p><h2>今天的 Wordle 以什么字母开头？</h2><p>今天的单词以D开头。</p><h2>今天的 Wordle 以什么字母结尾？</h2><p>今天的单词以Y结尾。</p><h2>今天Wordle的解决方案是什么？</h2><p>准备好？今天的词是DAISY。</p><h2>我是如何解决今天的Wordle问题的</h2><p>ARISE 携带了大量信息：我可能正在查看 -AIS-。腰部？不，黛西。</p><pre class="back border-2 border-gray-400 bg-gray-100 p-4 text-black shadow-md">字词 921 3/6

🟨⬜🟩🟩⬜
⬜🟩🟩🟩⬜
🟩🟩🟩🟩🟩</pre><hr><h2> Wordle 基础知识入门</h2><p>Wordle 的想法是猜测当天的秘密单词。当您第一次打开 Wordle 游戏时，您会看到一个空的字母网格。由<em>您</em>来迈出第一步：输入任何五个字母的单词。</p><p>现在，您可以使用显示的颜色来获取有关该单词的线索：</p><ul><li><p><strong>绿色</strong>表示您正确猜出了一个字母，并且它位于正确的位置。 （例如，如果您猜为 PARTY，而该词实际上是 PURSE，则 P 和 R 将为绿色。）</p></li><li><p><strong>黄色</strong>表示该字母位于单词中的某个位置，但不在您猜测的位置。 （例如，如果您猜为 PARTY，但该词实际上是 ROAST，则 R、A 和 T 都将为黄色。）</p></li><li><p><strong>灰色</strong>表示该字母根本不在解决方案单词中。 （如果你猜的是 PARTY 并且一切都是灰色的，那么解决方案<em>不可能</em>是 PURSE 或 ROAST。）</p></li></ul><p>考虑到所有这些，猜一个词，然后再猜一个词，试图在你失去机会之前找到正确的词。您有六次猜测，然后游戏结束。</p><h2> Wordle 的最佳开头词</h2><p>对于第一个猜测，你应该玩什么？最好的入门往往包含常见字母，以增加获得黄色和绿色方块来指导您猜测的机会。 （如果您在猜测常见字母时得到所有灰色，这<em>仍然</em>是帮助您排除可能性的极好信息。）没有一个“最佳”起始词，但《纽约时报》的<a href="https://lifehacker.com/this-bot-can-tell-you-how-good-you-really-are-at-wordle-1848769075" target="_blank"><u>Wordle 分析机器人</u></a>建议从以下之一开始：这些：</p><ul><li><p>起重机</p></li><li><p>痕迹</p></li><li><p>倾斜</p></li><li><p>箱</p></li><li><p>卡特</p></li></ul><p>与此同时，麻省理工学院的一项分析<a href="https://lifehacker.com/science-thinks-it-has-found-the-best-wordle-starter-1849541276" target="_blank"><u>发现</u></a>，从以下之一开始，您将在第一轮中消除大多数可能性：</p><ul><li><p>萨莱特</p></li><li><p>瑞斯特</p></li><li><p>痕迹</p></li><li><p>箱</p></li><li><p>石板</p></li></ul><p>其他好的选择可能是 ARISE 或 ROUND。像 ADIEU 和 AUDIO 这样的词会出现更多的元音，但你可能会说，最好从强调辅音开始，使用像 RENTS 或 CLAMP 这样的开头词。选择你的策略，看看结果如何。</p><h2>如何在 Wordle 上获胜</h2><p>我们有一些 Wordle 策略指南，如果您是该游戏的认真学生，您可能会喜欢阅读这些指南。 <a href="https://lifehacker.com/how-to-win-at-wordle-according-to-my-wife-1848480285" target="_blank"><u>这一章</u></a>介绍了如何利用辅音来发挥自己的优势，而<a href="https://lifehacker.com/how-to-master-or-cheat-at-wordle-the-internets-favor-1848312354" target="_blank"><u>这一章则</u></a>重点介绍使用最常见字母的策略。在<a href="https://lifehacker.com/you-should-try-quordle-if-youre-too-good-at-wordle-1848540319" target="_blank"><u>本高级指南</u></a>中，我们详细介绍了一种三管齐下的方法，用于寻找提示，同时最大限度地提高您快速获胜的机会。</p><p> Wordle 获胜者与 Wordle 失败者的最大区别在于，获胜者<a href="https://lifehacker.com/why-you-lost-wordle-today-1850348061" target="_blank"><u>利用他们的猜测来收集有关单词中字母的信息</u></a>。如果您知道该单词必须以 -OUND 结尾，请不要在 MOUND、ROUND、SOUND 和 HOUND 上浪费四次猜测；结合这些辅音并猜出 MARSH。如果 H 呈黄色亮起，您就知道解决方案。</p><p>关于策略的更多说明：最初的 Wordle 使用了大约 2,300 个解决方案单词的列表，但在游戏被《纽约时报》购买后， <a href="https://lifehacker.com/wordle-has-themes-now-so-you-should-change-your-strate-1849840529" target="_blank"><u>游戏现在有一个编辑器来亲自挑选解决方案</u></a>。有时它们是一些稍微棘手的单词，不会出现在原始列表中，有时它们是热门单词。例如，FEAST 就是感恩节的解决方案。所以请记住，可能有一个主题。</p><h2> Wordle 替代品</h2><p>如果您对五个字母的猜谜游戏及其同类游戏还不够，那么<a href="https://lifehacker.com/the-10-best-wordle-alternatives-ranked-by-difficulty-1848859009" target="_blank"><u>最好的 Wordle 替代品</u></a>（按难度排名）包括：</p><ul><li><p> <a href="https://wheelsrpgs.itch.io/wheeldle" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>Wheeldle，它可以让你玩一个又一个谜题</u></a></p></li><li><p><a href="https://zaratustra.itch.io/dordle" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>Dordle</u></a>和<a href="https://www.merriam-webster.com/games/quordle/#/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>Quordle</u></a> ，要求您同时玩两个 (Dordle) 或四个 (Quordle) 谜题，并进行相同的猜测。还有<a href="https://octordle.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>Octordle</u></a> ，有 8 个谜题，以及<a href="https://www.sedecordle.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>Sedecordle</u></a> ，有 16 个谜题。</p></li><li><p> <a href="https://wafflegame.net/daily" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>华夫饼</u></a>，它<a href="https://lifehacker.com/waffle-is-the-new-wordle-1848793653" target="_blank"><u>向您展示了几个排列在网格中的五个字母的单词</u></a>；你可以通过交换字母来玩，直到你解决为止。</p></li><li><p> <a href="https://qntm.org/files/absurdle/absurdle.html" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>Absurdle</u></a> ， <a href="https://lifehacker.com/try-this-game-if-youre-already-too-good-at-wordle-1848356298" target="_blank"><u>每次猜测后都会改变解决方案</u></a>，但需要与之前的反馈保持一致。你必须策略性地把它退回到角落，直到只剩下一个可能的单词；然后你猜对了，就赢了。</p></li><li><p> <a href="https://lifehacker.com/squabble-lets-you-beat-other-people-at-wordle-in-real-t-1848849342" target="_blank"><u>Squabble</u></a> ，您可以<a href="https://lifehacker.com/squabble-lets-you-beat-other-people-at-wordle-in-real-t-1848849342" target="_blank"><u>在计时器运行的情况下与其他人玩 Wordle</u></a> 。如果你在两次猜测之间花费太多时间，你就会受到伤害；获胜者是最后站立的人。</p></li><li><p> <a href="https://www.antiwordle.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>Antiwordle</u></a> ，其中您<a href="https://lifehacker.com/i-hate-antiwordle-and-thats-why-i-play-it-every-mornin-1848756496" target="_blank"><em><u>要尽量不要猜测当天的解决方案</u></em></a>。你需要重复使用你（哎呀）猜对的任何字母，所以你花的时间越长，你在游戏中的表现就越好。</p></li></ul> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/entertainment/wordle-answer-today-december-27-2023 <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Beth Skwarecki]]><category><![CDATA[Wordle]]></category></item></channel></rss>