<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"><channel><title>生活黑客</title><link/>https://lifehacker.com/feed/rss<description>凡事都做得更好。</description><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 15:49:07 +0000</pubDate><language> en-us </language><atom:link href="https://lifehacker.com/feed/rss" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link><lastbuilddate> 2023 年 12 月 22 日星期五 15:49:07 +0000</lastbuilddate><copyright>版权所有 2023 Ziff Davis, LLC。版权所有。</copyright><ttl> 15</ttl><sy:updateperiod>每小时</sy:updateperiod><sy:updatefrequency>1</sy:updatefrequency><item><title>如何发现连续约会者（以及如果是你该怎么办）</title><guid ispermalink="false"> 1850877419</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 15:30:18 +0000</pubDate><description>他们喜欢追逐的快感，但更喜欢没有任何附加条件。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2GHCVN526KKTWFYBJEPPGQ/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>当你听到某人被描述为“连续约会者”时，你可能会认为他们一直处于长期恋爱关系中，从不在分手和开始新关系之间留下时间单身并享受自己的陪伴。事实证明，事实恰恰相反：连续约会者是那些喜欢<em>约会</em>的刺激，但不肯做出承诺的人。完全没有。</p><p>根据您想从人际关系中得到什么，您可能有兴趣了解您正在约会的人是否是连续约会者，或者甚至您自己也是这样。以下是需要注意的迹象。</p><h2>什么是连续约会者？</h2><p>首先，让我们明确这个定义。我采访了马特·拉赫曼（Matt Lachman），他是一名经过认证的性治疗师，也是<a href="https://www.clevelandsextherapy.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">克利夫兰性治疗公司</a>的老板，想了解到底是什么让一个人成为“连续约会者”。正如他所描述的，连续约会者是“约会的主要目标不是建立认真的关系的人”，而是“专注于约会带来的享受和兴奋”。与此相反的是“连续一夫一妻制”，或者是“从一种严肃、忠诚的关系跳到另一种关系，中间没有真正随意的约会”的人。</p><p>基本上，连续约会者都是关于约会的经历。他们喜欢有趣的部分，“蜜月期”的东西。他们喜欢结识新朋友，进行新奇的约会，喜欢新鲜事物，但不一定是随后发生的事情：建立长期关系的艰苦工作。明确地说，承诺并养成习惯并不是他们的目标。</p><h2>认识连续约会的迹象</h2><p>如果你的目标<em>是</em>长期约会，你可能想避免连续约会，或者至少知道你会和约会对象发生什么，这样你就不会执着于他们可能不想追逐的未来梦想与你。</p><p>根据拉赫曼的说法，一个人连续约会的迹象包括：有短暂关系的历史、表现出对承诺的恐惧、不真实的沟通、承诺过多而兑现不足、以“有毒”的方式谈论过去的伴侣，以及早期过多的大动作在关系中。几个月后，他们也可能会表现出感到无聊或寻求关注的迹象。</p><p>他补充说，尤其是在异性恋关系中，“可能太快地试图睡在一起”也可能表明你正在与连续约会者打交道，但这不是铁定的约会，这也是确定你的性取向的好方法。兼容性。他建议衡量一下你自己的舒适度，并考虑如果你觉得压力<em>太大</em>而无法这样做的影响。如果你们都很早就感受到了性能量，那就去吧。如果感觉你们中的一个人想要冲进肉体只是为了快点到达那里，请停下来考虑这是否是连续约会行为的迹象。</p><h2>连续约会有什么问题吗？</h2><p>读完所有这些迹象后，您可能会担心您正在约会的人是一个可能不想承诺的连续约会者。或者也许您在自己身上认识到这些迹象。这可能很可怕，因为有关该主题的大量已发表内容都将连续约会者描绘成令人讨厌、不严肃的人。但现实比这要微妙得多。连续约会本质上并不是<em>坏事</em>。</p><p> “你读到的大多数文章都会谈论如何避免这种人以及他们是有毒的，”拉赫曼说。 “事实上，约会的要点之一就是与某人建立联系，无论是一次约会、一生约会，还是介于两者之间。”</p><p>当一个人向另一个人承诺他们自己无法真正想象的现实或未来时（本质上是引导他们前进），连续约会就会出现问题。对于连续约会者来说，这也可能是一个问题。拉赫曼警告说，连续约会“限制了他们陷入脆弱，这对于任何关系的成功都至关重要。”但话虽如此，如果你们在进入这段关​​系时都知道这是一次短期的风流韵事（并且对此感觉良好），那就完全没问题了。</p><h2>如果您正在与连续约会者约会（或正在约会），您可以做什么？</h2><p>如果双方都想要的话，随意约会也可以。事实上，这很有趣！但如果一个人想要长期承诺，而另一个人则专注于连续约会的生活方式，就会出现摩擦。拉赫曼主张用个人主义的视角来分析你的关系目标。为什么你想成为其中一员？你从中得到什么？对方如何为你的生活增添色彩？</p><p>在对你们的关系做出任何决定之前先问自己这些问题。如果你从这段关系中得到<em>了</em>你想要的东西，那么没有必要仅仅因为对方可能不想做出承诺而把它扔掉，但如果这就是你所需要的，请清晰、诚实地沟通——如果他们不沮丧，就接受它。如果你觉得自己无意中结识了一个连续约会者，请意识到这不是针对个人的；而是针对你的。他们在追求个人主义方法方面领先于你，但“不幸的是，他们往往以一种不真实、秘密的方式做到这一点，既不公开也不诚实，”拉赫曼说。</p><p>如果是<em>你</em>表现出连续约会行为，请考虑一下你对人际关系的重视程度以及你为什么（以及是否）想要改变。拉赫曼指出，有时，对脆弱的恐惧会阻止人们做出改变，所以请考虑一下你从哪里学到了这种行为，以及你从实践中得到了什么。通过开放地体验它、阅读书籍或收听播客来拥抱脆弱性，这些书籍或播客专注于在人际关系中保持情感开放，或者只是与他人谈论你的感受。当然，如果您觉得有必要，您可以随时寻求治疗师的帮助。也许你完全可以接受连续约会——如果是这样，那就太好了。只要确保您的合作伙伴知道这一点，并且有同样的感觉即可。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/how-to-spot-a-serial-dater <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Samantha Nazzi]]><category><![CDATA[Relationships]]></category></item><item><title>用酥油和肉桂糖炒一天的羊角面包</title><guid ispermalink="false">1850871740</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 15:00:39 +0000</pubDate><description>香甜芳香的肉桂糖混合物在薄薄的片状糕点上焦糖化。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2GG7SNBD27803S0Z67PNK5/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>我对杂货店羊角面包的喜爱是有据可查的。虽然它们缺乏巴黎面包店的空气结构，但它们非常柔软和油腻，如果它们有点陈旧，我也不会感到难过。我有缓解策略，其中一些比普通的牛角面包更美味。我通常会把<a href="https://lifehacker.com/air-fried-croissants-make-the-best-croutons-1850865723" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">油煎面包块</a>或<a href="https://lifehacker.com/make-crispy-caramelized-brittle-with-stale-pastries-1848933809" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">羊角面包做得脆</a>，但在最近的一个晚上，我决定用不新鲜的羊角面包来制作肉桂糖吐司，用酥油煎炸，使其具有丰富的质地和风味。</p><p>这种制剂实际上没有名字，介于<a href="https://lifehacker.com/you-should-fry-your-cinnamon-toast-1849542344" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">炸肉桂糖吐司</a>和前面提到的羊角面包脆之间。酥油使肉桂和糖粘在上面，油炸时，甜味、芳香的混合物在薄薄的片状糕点上焦糖化，有效地使它们变成糖果。这是神圣的，而且很容易制作，即使是一个非常高的人也可以做到。 （我对此一无所知。）</p><p>我喜欢用<a href="https://lifehacker.com/the-difference-between-clarified-butter-and-ghee-1849143100" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">酥油，</a>因为它不像黄油​​那样变成棕色。这使您可以更轻松地跟踪糖的状态，因为您不必担心将棕色牛奶固体与焦糖糖块混淆。当然，你<em>可以</em>用黄油；它的味道仍然很好，不过我建议把火调低一点，这样黄油就不会在糖焦糖化之前燃烧。享用这些酥脆的美味，搭配一点果酱、一勺冰淇淋，或者单独享用。</p><h2>炸羊角面包肉桂吐司</h2><h2>原料：</h2><ul><li><p>一天的羊角面包</p></li><li><p>酥油或黄油</p></li><li><p>3茶匙糖</p></li><li><p>1茶匙肉桂粉</p></li></ul><p>将牛角面包切成两半。将肉桂和糖混合在一起并放在一边。将软化的酥油或刷上融化的黄油涂在牛角面包外露的内脏上，然后涂上一层厚厚的肉桂糖。</p><p>将牛角面包的一半放入不粘锅中，糖面朝下，并将热量设置为中火（如果使用酥油）或中低火（如果使用黄油）。煎几分钟，直到糖融化并焦糖化成金黄色、松脆的外衣。从锅中取出，在食用前冷却几分钟，让糖变硬。重复此操作，直到牛角面包用完。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/croissant-cinnamon-toast-recipe <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Claire Lower]]><category><![CDATA[Cooking]]></category></item><item><title>四种类型的坏老板（以及如何应对每种类型）</title><guid ispermalink="false"> 1850870713</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 14:30:57 +0000</pubDate><description>你无法改变它们，但你可以改变与它们互动的方式。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2HH8H5X81NYQPA6RJNBBN9/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>坏老板或经常令你失望的经理很常见。你感受到的失望可能是多种多样的。也许你渴望指导，但感觉被忽视，或者你渴望自主，但感觉受控制。或者，也许您真的很感激您的主管偶尔回复您的电子邮件。你并不孤单。 <a href="https://blog.perceptyx.com/nearly-a-quarter-of-all-employees-are-working-for-the-worst-manager-theyve-ever-had" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">这项针对 1,500 名员工的调查</a>发现，其中 24% 的人认为自己正在为“他们遇到过的最糟糕的经理”工作。与坏老板打交道的影响范围广泛，从一般的工作脱离到<a href="https://www.psychologytoday.com/us/blog/understand-other-people/201802/dealing-difficult-boss#:~:text=It%20can%20impact%20your%20work,of%20excellence%20you%20could%20achieve." target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">影响你的睡眠习惯、你与他人的关系，甚至你的自我价值</a>。</p><p>也就是说，在我与管理者共事的这些年里，我从来没有遇到过一个故意在这方面表现不佳的人。大多数担任监督职务的人都会利用他们在特定情况下拥有的技能、知识、精力和专注力尽力而为。而且，与老板的关系就是这样：一种关系。这意味着需要多个人来创造动力，因此员工也承担着维持健康和富有成效的老板/员工关系的部分责任。</p><p>这意味着，如果你为一个坏老板工作，你就可以通过<em>你</em>与他们的互动和反应来决定这种关系如何发展。重要的是要避免专注于试图改变你的老板或花时间希望你的老板是别人。相反，接受他们本来的样子是第一步。然后，您可以专注于自己与他们的互动。</p><p>这里有四种类型的糟糕管理者，以及如何应对每种类型的一些技巧。</p><h2>如何与事无巨细的老板打交道</h2><p>事无巨细的管理者以对模糊性的容忍度较低而闻名。他们拒绝让员工自己做决定并密切监督工作。事无巨细的管理者之所以这样做，是因为<em>他们</em>需要大量信息才能充满信心并准备好完成自己的工作。许多事无巨细的管理者也是从其他事无巨细的管理者中诞生的。意思是，他们这样做是因为他们的老板这样做，并且在公司的领导层中也是如此。</p><p>在这些情况下，请尝试放弃自己不被信任的感觉。情况可能并非如此。相反，为你的老板提供他们在工作中取得成功和高效所需的东西。询问他们希望多久更新一次以及以什么格式更新。无论如何，不​​要向他们隐瞒信息。此外，如果您可能鼓励微观管理，请愿意检查自己的行为并纠正它。 <a href="https://lifehacker.com/three-ways-to-deal-with-your-micromanging-boss-1850575867" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">有关与事无巨细的管理者合作的更多建议，请参阅我的完整指南。</a></p><h2>如何与表现得像哥们的老板打交道</h2><p>这些管理者似乎更关心团队对他们的看法，而不是做出艰难的决定、委派工作或让他人承担责任。通常，“朋友经理”会损害他们作为主管的能力，因为他们经常与团队进行社交活动或与员工交换过多的个人信息。当必须做出艰难的决定时，他们会受到社交互动的不当影响，担心员工如何看待他们，或者向某些人吐露心声，但不向其他人吐露心声（造成不公平的工作环境）。</p><p>如果你为“朋友经理”工作，第一步就是分手。别再和你的经理做朋友了。通过与你的老板保持过于友好的关系，你正在积极应对所有正在发生的挑战。如果突然断绝关系太过极端，请承诺在社交场合不讨论工作。但更好的是，停止社交活动。通过创造距离，许多人发现他们的工作体验得到了改善。</p><h2>如何应对“独狼”老板</h2><p>这是管理者中的非管理者。他们作为个人贡献者，只专注于自己的工作和可交付成果，同时仍然批准考勤卡和休假请求。他们似乎很少关心或关注团队的发展。有些人喜欢为这些老板工作，因为他们拥有最终的自由和自主权。但是，如果您正在寻求指导或寻求战略指导的经验，那么这位主管会让您感到不满足。</p><p>在这些情况下，找出这种老板关系中缺少的东西，并在其他地方找到它。如果您正在寻找一位愿意分享自己的经验来指导您的经理，那么请寻找一位导师。 （ <a href="https://lifehacker.com/how-to-ask-someone-to-be-your-mentor-1850407986" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">这里有一些关于如何做到这一点的提示。</a> ）或者，如果您正在寻找老板来教您技能，请寻求专业发展课程或咨询终身同事。向他们询问有关职业发展的建议。这些老板并不是最难工作的，所以你也可以享受他们提供的自由。</p><h2>如何对付一个混蛋老板</h2><p>这可能是最不适合工作的老板类型：混蛋。这些管理者缺乏自我意识，行为方式可能不尊重和伤害人。这些老板很难接受他们的真实身份。他们很容易只是单纯地不喜欢。</p><p>在这些情况下，首先尝试将他们想象为除您老板之外的其他人。将他们视为儿子或女儿。也许他们是当地非营利组织的父母或志愿者。事情是这样的，混蛋之所以是混蛋是有原因的；他们经常表现得很糟糕。但是，他们也是人。有时，发现他们的人性可以让你有耐心忍受他们的滑稽行为。然后，列出为他们或公司工作的所有好处或积极方面。发布该列表以便定期提醒您。如果他们的行为不道德或非法，请考虑通过公司的政策举报他们。如果这些策略没有效果，无论如何，寻找另一份工作。</p><p></p><p>糟糕的管理者很常见，但好消息是他们并非无处不在。同一项调查发现，近四分之一的员工正在为“他们遇到过的最糟糕的经理”工作，同时还发现<a href="https://blog.perceptyx.com/nearly-a-quarter-of-all-employees-are-working-for-the-worst-manager-theyve-ever-had#:~:text=Employees%20Are...-,Nearly%20a%20Quarter%20of%20All%20Employees%20Are%20Working%20for,Manager%20They've%20Ever%20Had&amp;text=TEMECULA%2C%20Calif.%2C%20June%2013,the%20%E2%80%9Cworst%20boss%E2%80%9D%20label." target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><em>64% 的员工正在为他们遇到过的最好的老板工作</em></a>。伟大的老板都在那里。如果你正在为一个让你不满意的人工作，要么制定与他们互动的策略，要么接受可能是时候寻找一位新的经理了。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/four-types-of-bad-bosses <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Amy Drader]]><category><![CDATA[Work]]></category></item><item><title>如何正确发音“伍斯特郡”、“阿萨伊”和其他常见发音错误的单词</title><guid ispermalink="false">1850866028</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 14:00:14 +0000</pubDate><description>我打赌你至少说错了其中一个。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2HAMJ6D8Z8299SEJK2N286/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>以下 10 个英语单词常被发音错误。前五个是谷歌自动填充短语“我如何发音……”的最高结果，其余的单词人们通常不知道自己搞砸了，因此不太可能在网络上搜索到。</p><p>我不是规定主义者——单词是你的，你可以随心所欲地使用它们，所以你想怎么发音就怎么发音。 “正确”发音就是我们所说的根据英语使用者的普遍共识通常所说的单词发音方式。但没有管理机构——如果有足够多的人把一个词发音为“错误”，它就不再是错误的，所以像我一样继续说“炸虾”或“Anartica”。</p><h2>陀螺仪</h2><p>我从一个棘手的问题开始。 “Gyro”要么是“gyrograph”的缩写，要么是希腊羊肉三明治的名字。</p><p>万一您谈论的陀螺仪足够多，需要缩短这个词，它的发音是“ <strong>jeye</strong> -roh”。 <a href="https://www.merriam-webster.com/dictionary/gyro" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">根据韦伯斯特的说法</a>，希腊三明治被称为“ <a href="https://www.youtube.com/watch?v=AHtgHUKq5Tg" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><strong>yee-roh</strong></a> ”或“ <strong>zhir</strong> -roh”。它与“英雄”押韵。</p><p>有趣的是，希腊语中的“转动”一词是三明治和机器的词根，但这些术语进入语言的时间不同，所以我们不会这样说。</p><h2>巴西莓</h2><p>生长在南美洲的阿萨伊棕榈树的浆果已经非常受欢迎，以至于您可能会在早午餐时被要求说出它们的名字。如果是这样，则发音为<a href="https://www.youtube.com/watch?v=hirmpTR5rFI" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><strong>aa-saa-ee</strong></a> 。从拼写来看，它似乎没有意义，但“c”和“I”上的重音讲述了这个故事：这个词的词根来自葡萄牙语，“c”上的重音意味着“软的声音” ，”而“i”上的标记表示“长e”。</p><h2>阮</h2><p>“Nguyen”是越南的一个常见姓氏，越南语对于说英语的人来说有点棘手。我们不习惯以“ng”音开头的单词。更复杂的是：“Nguyen”在越南不同地区的发音不同。 <a href="https://www.atlasobscura.com/articles/pronounce-nguyen-common-vietnam" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">在越南南部</a>，它的发音接近“win”或“wen”。在北方，他们更可能说“nuh-win”之类的话，但尽可能接近一个音节。</p><h2>动图</h2><p><a href="https://www.cnn.com/2013/05/22/tech/web/pronounce-gif/index.html" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">根据图形交换格式的创建者 Steve Wilhite 的</a>说法，它的发音为“Jif”，就像花生酱一样<strong>。</strong>或者用硬的“g”音来发音，因为这对你来说更有意义。没有正确的答案。</p><h2>伍斯特郡</h2><p>伍斯特郡是英格兰的一个县，他们在 1830 年代发明了一种美味的调味品。发音为<strong>wu</strong> -stuh-shr。它的发音不是“ <strong>Worches</strong> -tir-shire”。</p><h2>河粉</h2><p>根据韦伯斯特的说法，这种越南面条汤的发音是“ <a href="https://www.merriam-webster.com/dictionary/pho" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">fuuh</a> ”，但“foe”似乎很快就流行起来，至少如果你是说英语的人的话。越南人的发音也不是这样，因为“phở”包含英语中不包含的发音。</p><h2>图书馆</h2><p>这不是“lie-berry”或“lie-bear-y”，而是“ <strong>llai</strong> -breh-ree”。但如果你说得很快，发音不仔细，听起来无论如何都会像“lie-bree”。由于中间的音节，这只是一个尴尬的词。</p><h2>经常</h2><p>“经常”中的“t”不应该出现。当你说出这个词时，它并不在单词中，因为它的发音是“ <strong>aa</strong> -fn”。另请参阅：“城堡”、“抵押”、“聆听”、“软化”以及许多其他带有不发音 t 的单词。</p><h2>利基</h2><p>“Niche”可以发音为“neesh”（与“sheesh”押韵），也可以发音为“nich”（与“pitch”押韵），“ <a href="https://www.merriam-webster.com/dictionary/niche" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Neesh”是较新的发音</a>。 “利基”是经典。但两者都很好。</p><h2>北极</h2><p>这很烦人，但“他们”说你应该发音硬“c”：所以它是“ <strong>aark</strong> -tuhk”，而不是“ <strong>ar</strong> -tuhk”。同样的规则也适用于“Antarctic”，它也有一个不方便的“t”音，你也应该发音。</p><p>但情况并非总是如此。这个词过去的拼写是“artic”，发音是“ <strong>ar</strong> -tik”，但在 17 世纪发生了变化，以符合拉丁语拼写。 <a href="https://languagelog.ldc.upenn.edu/nll/?p=342" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">一切都是一团糟</a>。</p><h2>缓存</h2><p>这是个简单的！ “缓存”是一组隐藏的东西。发音为“kash”。有些人说“kaysh”，可能是因为结尾“e”。有些人说“ <strong>kashay</strong> ”，但是。如果你这样做，你就使用了“cachet”这个词，意思是“声望”。</p><h2>长处</h2><p>“Forte”（一个人的强项） <a href="https://www.merriam-webster.com/dictionary/forte#:~:text=There%20is%20some%20controversy%20over,is%20not%20pronounced%20in%20French." target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">没有统一的发音</a>。你可以说“堡垒”。或者你可以说“ <strong>for</strong> -tay”或“for- <strong>tay</strong> ”。不管你怎么说，都会有人认为你错了。</p><p>但如果你用“forte”来谈论“大声演奏”的乐谱，它总是“ <strong>fortay</strong> ”<br></p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/how-to-pronounce-worcestershire <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Stephen Johnson]]><category><![CDATA[Relationships]]></category></item><item><title>宣布“电子邮件特赦”以实现收件箱零</title><guid ispermalink="false">1850865355</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 13:30:03 +0000</pubDate><description>当您需要清理收件箱，但又不想清理得太多时。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2H1TE5CDFG5XP5JJKKYNAW/hero-image.png"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>宣布“电子邮件破产”的想法——删除收件箱中超过特定​​日期的所有电子邮件——非常流行，它有<a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Email_bankruptcy" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">自己的维基百科条目</a>。它不仅限于电子邮件：宣布个人破产并大规模删除您担心永远不会玩、观看或阅读的游戏、电影和电子书，这是广泛支持者（包括<a href="https://lifehacker.com/declare-backlog-bankruptcy-1850517557" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">Lifehacker 的</a>一些支持者）的常见做法）。但宣布破产是一个非常激进的步骤。如果您尝试收件箱特赦会怎么样？</p><h2><strong>什么是收件箱特赦？</strong></h2><p>收件箱大赦的想法来自 Lifehacker 的健康编辑 Beth Skwarecki，她主张通过选择所有电子邮件并将其<em>存档</em>而不是删除它们来实现收件箱归零。 “繁荣，”她说。 “你的收件箱为零，将来会做得更好。”</p><p>虽然您可以使用一些技巧来实时管理收件箱并减少未读邮件的数量（ <a href="https://lifehacker.com/use-the-one-touch-rule-to-manage-your-inbox-1850445344" target="_blank" rel="noopener" title="在新窗口中打开">例如“一键式”规则</a>），但有时您的收件箱仍然会变得不守规矩。这并不会让一些人感到困扰，但通知徽章中不断增加的数量会让其他人觉得他们失去了理智。如果是你，请在收件箱中宣布特赦，然后重新开始。</p><h2><strong>为什么收件箱特赦比收件箱破产更好</strong></h2><p>虽然收件箱特赦和破产都依赖于相同的想法——销毁所有电子邮件并重新开始，决心不让未读邮件失控——但有一个关键区别：特赦不会永远销毁电子邮件，它只是对它们进行标记读完后把它们收起来，看不见。</p><p>这意味着您可以根据需要返回该存档，查找您将来可能实际需要跟进的联系信息或线索。如果你破产并把它们全部删除，你将无法参考过去的任何内容，而且你只<em>知道</em>会出现一些事情，需要你查看你不再拥有的旧电子邮件。</p><p>如果不需要，您可以为自己设置提醒，在六个月后完全删除已存档的邮件，但只要它们不会占用您太多的存储空间，请随时保留它们以备不时之需。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/achieve-inbox-zero <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Lindsey Ellefson]]><category><![CDATA[Internet]]></category></item><item><title>不知所措的父母如何（并且应该）寻求帮助</title><guid ispermalink="false">1850857230</guid><pubDate> Fri, 22 Dec 2023 13:00:37 +0000</pubDate><description>停止挣扎，开始让其他人支持你。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2GYKMBV3DD0XZMPJABD7B9/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>还记得小时候提问很容易吗？不需要你知道一切，每个人都明白你有时会需要帮助。然而，既然你是一名帮助自己孩子的父母，那么自己寻求帮助似乎就变得更加困难了——即使你像多年前一样感到迷茫和需要指导。</p><p> <a href="https://laurafredricks.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">劳拉·弗雷德里克斯（Laura Fredericks）</a>在她的书《困难问题<a href="https://www.amazon.com/Hard-Asks-Made-Easy-Exactly/dp/1642257079/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><em>变得容易：如何得到你想要的东西》（Hard Asks Made Easy: How to Get Exactly What You Want）中写道：“在年轻的时候，你会毫无恐惧、毫不犹豫地提出极其困难的问题，而且充满信心</em></a>。” “这个要求一直在你心里。”作为一个成年人，弄清楚如何解锁“要求”可能是令人惊讶的挑战，但这样做会带来好处。</p><p>弗雷德里克斯提出的提问技巧适用于大型请求，例如与雇主讨论需要更灵活的工作时间，或只是<em>感觉</em>很大的请求，例如向父母熟人寻求帮助。任何令你不知所措的育儿情况都是寻求帮助的机会，无论是来自你的伴侣、你的孩子、家庭成员还是社区的其他成员。以下是作为不知所措的父母如何寻求帮助的方法。</p><h2> “提问者”有四种类型</h2><p>弗雷德里克斯确定了四种类型的“提问者”。您可以<a href="http://www.expertontheask.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">在这里</a>参加她的测验来确定您的类型。弄清楚这一点可以帮助您在需要时更好地寻求帮助。</p><p>以下概述了每种类型的问题的优点、缺点和技巧。</p><h3>谈判者</h3><p>这位提问者希望每个人都能放心，并做好充分准备并注重细节。他们的风格可能会让被询问的人感到<em>太</em>自在，好像这个请求毕竟没那么重要。这种类型的提问者应该尝试更直接，减少过度同意的点头和微笑，冷静地解决冲突，而不是试图平息事情。</p><p>在实践中，这可能是这样的：谈判者可能想告诉她的雇主，“我认为我们意见一致，我的孩子放学时在家工作比使用 PTO 和浪费一天时间来完成演示，对吧？”更直接的方法会更好：“我们正在讨论本周完成演示有多么重要，我可以做到这一点。周四我确实需要一些灵活性，因为我女儿将放学回家。我可以周四在家工作来完成我的部分，然后我们可以在周五完成工作吗？”</p><h3>移情者</h3><p>这个提问者大部分的提问时间都是在倾听并设身处地为对方着想。他们可能过于关注他人，以至于最终将自己（以及他们需要帮助的重要性）排除在外。同理心者，请记住，您是在代表自己提问，是的，也是在代表您的家人提问。尝试将注意力从对你所请求的人将如何不便的同情心转移到将从他们的援助中受益的人身上。</p><p>例如，移情者需要她的丈夫去接孩子，而她因突发疾病而去紧急护理。她立刻就能看出他这一天很忙碌，但她的同理心妨碍了他。她可能会说：“我看得出你现在工作很忙。我希望你能在我去看医生的时候接孩子们，但也许晚一点的时间我会更容易找到紧急护理，这样我就可以在你回家后去。”更好的方法是：“我知道你今天过得很艰难。现在时机不太好，但我真的需要你去接孩子，这样我就可以去看医生并开始感觉好一些。如果没有的话，明天可能会更加困难。”</p><h3>主持人</h3><p>这个提问者很吸引注意力，很有趣，致力于发展关系，但提问是间接的。事实上，他们可能并不完全清楚他们在要求什么。 Fredricks 建议 25% 的时间说，75% 的时间听。注意不要用你的个性来主导，也不要用冗长的演讲来掩盖你的要求。</p><p>下面是一个示例：演示者在 PTO 会议上向每个人挥手致意、微笑并开玩笑。他向大家讲述了秋季音乐节的计划，这将是多么有趣，他将担任南瓜比赛的评委。会议结束时，志愿者注册表是空的，因为他没有强调其他人的时间和物资贡献对于活动的成功至关重要。为了提高效率，演讲者可以用他的热情激发每个人的热情，提及他们的个人技能将如何帮助该项目，并直接要求他们做出志愿者的承诺。</p><h3>魅力者</h3><p>这位提问者用他们的言语、故事和说服力吸引了人们的注意。然而，他们可能会显得<em>过于</em>直接。魅力者应该结识提出开放式问题的人，注意过于强烈或过于直接的语气（这可能看起来具有攻击性）以及言语请求，以便他们更加个人化和不那么直接。</p><p>这里有一个例子：魅力者需要尽快找一个新的保姆。在舞蹈课上，她向其他妈妈讲述了一个有趣的故事，讲述了她的老保姆的离开、最后一刻的音乐会门票以及她寻找托儿所的困境。她给每位家长一张记事卡，上面写着：“写下你们最好的保姆的名字和电话号码，这样我今晚就可以给每个人打电话！”没什么大不了的，但这感觉有点像枪指着你的头。相反，魅力者可以向她的父母联系人发送一条礼貌而简单的短信，说：“嗨，说来话长，但我明天需要一名保姆。有没有可以推荐的人？”</p><h2>如何寻求帮助并获得您想要的答案</h2><ul><li><p><strong>做好准备。</strong>选择合适的环境来寻求帮助。对于真正个人或情感上的请求，面对面可能是最好的选择，比如请你的伴侣帮助你找到时间、金钱和精力去见治疗师以治疗倦怠；您会得到很多肢体语言反馈，但面对面的反馈可能很难安排在最后一刻提出请求。打电话方便快捷，但缺乏个人联系。文字直接而简单，但你必须非常注意你的语气；使用文字来表达您熟悉的人的快速请求，例如询问朋友是否可以借用他们后院的电影屏幕来度过周末。</p></li><li><p><strong>要有个性。</strong>了解您所询问的人的兴趣、动机和生活方式，以及这些因素如何影响他们的回答。例如，如果您希望您的孩子帮助为访客做好准备，请强调他们将与霍普阿姨一起度过多少乐趣。如果他们帮你铺床，他们可以安排一大群毛绒动物来陪伴她。</p></li><li><p><strong>出席。</strong>在询问对话过程中，一定要认真倾听对方的意见并保持在场。</p></li><li><p><strong>格式要求为两句话和一个问题。</strong>弗雷德里克斯写道：“这将防止你提出过多的问题，或者让你的问题变得过于混乱，以致于对方无法做出决定。”试试这个：句子 1：承认并同情你寻求帮助的人。第 2 句：解释为什么你需要帮助。问题：询问如何共同解决该需求。例如，“我很感谢你这个周末清理后院——天气太热了。我希望我们一家人能够有更多的时间在外面度过。你能想办法给我们买一些适合露台的大窗帘吗？”</p></li><li><p><strong>预测他们的反应。</strong>对于诸如要求加薪之类的大问题，请仔细考虑他们会说什么以及您将如何回应每个答案。弗雷德里克斯建议你把所有这些都写下来，以建立对你将如何回应的信心。</p></li></ul><h2>当答案为“否”时该怎么办</h2><p>Fredericks 分享了三个口头禅来帮助你接受“不”。</p><ul><li><p>现在说“不”不是“以后再也不”。<br></p></li><li><p>现在说“不”是邀请他们与他们保持联系。<br></p></li><li><p> “不”是一个答案，比从未收到回复要好得多。</p></li></ul><p>如果可能的话，找出他们拒绝的原因，这样你就可以知道他们是否是你下次可能会寻求帮助的人。养育孩子是一个漫长的过程，关心你的人会有更多机会提供帮助。</p><p> “最后，如果你找不到尝试这些回应的方法，或者这不是你的风格，请考虑一下这个。你有一个明确的答案”弗雷德里克斯写道。 “如果没有得到答案，然后通过多次后续行动去追寻它，浪费你的时间，这比得到答案更糟糕，更糟糕。他们实际上帮了你一个忙。他们回应了。”</p><h2>最重要的是，您需要习惯于寻求帮助</h2><p>为人父母往往让人不知所措，从管理日程到疾病，再到处理情感和人际关系。认为你必须自己完成这一切只会增加压力。</p><p>有时，当我不知所措时，列出一份我<em>可以</em>寻求帮助的人名单就可以让我松一口气。首先要有足够的勇气和信心去寻求帮助，然后让人们知道你愿意提供帮助作为回报，在你意识到之前，你已经建立了一个完整的支持性育儿网络。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/how-overwhelmed-parents-can-ask-for-help <dc:creator></dc:creator><![CDATA[Anna Lee Beyer]]><category><![CDATA[Family]]></category></item></channel></rss>