<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"><channel><title>生活黑客</title><link/>https://lifehacker.com/feed/rss<description>凡事都做得更好。</description><pubDate> Thu, 29 Feb 2024 15:04:24 +0000</pubDate><language> en-us </language><atom:link href="https://lifehacker.com/feed/rss" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link><lastbuilddate> 2024 年 2 月 29 日星期四 15:04:24 +0000</lastbuilddate><copyright>版权所有 2024 Ziff Davis, LLC。版权所有。</copyright><ttl> 15</ttl><sy:updateperiod>每小时</sy:updateperiod><sy:updatefrequency>1</sy:updatefrequency><item><title>如何成功移植去年的悬挂花篮</title><guid ispermalink="false">01HQSQDXP7R6SK4ND7JW297NTZ</guid><pubDate> Thu, 29 Feb 2024 15:00:39 +0000</pubDate><description>如果你保留了去年的花——你应该这么做——这里有如何让它们再开一年的花。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQSQDXP7R6SK4ND7JW297NTZ/hero-image.png"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>春天我最喜欢的部分之一就是终于能够让花园重新焕发色彩，一旦郁金香开始绽放，我就知道是时候刷新我悬挂的花篮了。每年，人们都会在当地市场排队购买这些年色的吊篮，而且价格并不便宜。由于它们每年都会开花，无论你如何照顾它们，它们都不会看到冬天。很多人都会在那时扔掉这些篮子——但它们完全可以重复使用。以下是如何让你的吊篮年复一年开出美丽的花朵。</p><p>重要的是要知道，如果您曾经尝试从这些篮子中获得第二年，那么机会对您不利。首先，去年使用的盆栽土中的肥料现在已经全部用完，土壤本身也被压实了。其次，除非像篮子种植者那样立即开始，否则您无法获得相同的满篮子。第三，你必须知道种植正确的花朵，才能获得色彩缤纷、饱满的外观。这是我学到的所有技巧。</p><h2>从一开始就早早生长，而不是种子</h2><p>不管我每年多早开始买篮子，到了春天它们看起来仍然只是“meh”。与此同时，我的托儿所和杂货店里摆满了华丽的、装满了的篮子。我的朋友辛西娅拥有犹他州<a href="https://42ndstreetgreenhouse.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">第 42 街温室</a>并种植篮子，她向我解释说，苗圃不会用种子种植这些花。他们使用塞子，这些塞子通常是从现有植物上剪下来的。例如，如果你有一株矮牵牛，你可以简单地从它身上取下剪下来的东西，将剪下来的东西浸入生根粉中，然后将它们粘在土壤中，瞧：免费的植物。由于它们是从植物而不是种子中生长出来的，因此它们几乎不需要时间就能生根并开出自己的花朵。一旦我学会了这个技巧，我每年秋天做的最后一件事就是把剪下来的东西扎根到我的春天篮子里。如果你能找到三色堇、矮牵牛、牛角花或你通常在篮子里看到的其他一年生植物，现在这样做还为时不晚。购买六件装并开始传播。</p><p>有些一年生植物从种子开始生长很快，并且在篮子里长得很好，比如旱金莲，所以现在是从种子开始种植的时候了。其他生长速度快、可以结籽的花卉有万寿菊和香薰。这些种子可以直接种植在篮子中，也可以从种子托盘中的种子开始。</p><h2>刷新土壤</h2><p>盆栽土壤很容易压实，在季节结束时，它已经耗尽了其中所有的缓释肥料。所以第一步就是拿起篮子，把土倒出来，然后用手把它打碎。一旦一切再次蓬松，将缓释肥料（例如 Osmacote）添加到土壤中并充分混合。现在将土壤放回篮子中。你会发现这些植物可以自己生根，它们更容易种植，并且随着肥料的作用，它们会随着时间的推移而开花。</p><h2>将它们装进</h2><p>篮子里往往会在一个很小的空间里装满很多鲜花，苗圃通常会选择颜色主题和花朵图案搭配在一起看起来很漂亮。蔓生植物围绕篮子的外侧，而较高的植物围绕篮子的中间。一旦它们开始生长，它们就会变得很大并开出花朵。所以第一步是选择你的花朵。对于尾随花，可以选择金莲花，它有红色、橙色和黄色。矮牵牛，尤其是双波花，将继续在整个夏天在阳光下的每个阴影下绽放大花朵。 Calibrachoa 像矮牵牛一样层叠，开着小花，更像是一朵花。半边莲有紫色和蓝色的各种色调，就像香香薰一样，它们是彩色花朵的微小喷雾。紫红色是一种垂坠的花朵，整个夏天都会绽放出粉红色和红色的色调。</p><p>对于中心，可以考虑使用红色、橙色和黄色的万寿菊，或者直立生长的天竺葵，颜色为紫红色到红色。当然，您可以在中心放置任何一年生花卉，只要它低矮且紧凑即可，因此雏菊以及库存甚至紧凑的金鱼草都是一种选择，所有这些都具有彩虹般的颜色。</p><p>你也不必只增加颜色；有很多草本植物可以为您的购物篮增添绿色色调，包括长春花和匍匐珍妮。</p><h2>添加一些植物灯并孵化至春天</h2><p>在夜间温度持续超过 50 度之前，您的篮子不应该外出，因此在此之前，您的篮子应该放在室内的生长灯下。确保篮子保持湿润但不浸水。当春天终于来临的时候，记得让植物变硬，而不是仅仅把它们放在外面。</p><p>只需刷新你的土壤并繁殖你自己的植物，你就可以在这些吊篮上节省一大笔钱，每个吊篮的价格从 30 美元到 100 美元以上不等。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/home/how-to-repot-old-hanging-flower-basket<author>阿曼达·布鲁姆</author><category><![CDATA[Plants]]></category></item><item><title>寻找您喜爱的音乐现场演出的最佳方式</title><guid ispermalink="false">01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3</guid><pubDate> Thu, 29 Feb 2024 14:30:00 +0000</pubDate><description>不要错过您最喜欢的艺术家的巡演。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>生活往往节奏很快，这意味着要跟上您想要跟上的一切并不总是那么容易，其中包括您所在地区发生的现场音乐演出。我不止一次错过了我喜欢的乐队在我家附近举办的演出，只是因为我不了解情况。</p><p>无论您不想错过您认识的艺术家的演出，还是渴望出去发现一些新音乐，都有很多方法可以与您所在地区发生的现场表演保持联系 - 您永远不会错过再次演出。从此列表中选择最适合您的选项。</p><h2>注册以获取更新</h2><p>有很多应用程序和网站致力于帮助您密切关注您所在地区的演出。其中最好的一个是 Songkick，可在<a href="https://www.songkick.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">网络</a>、 <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.songkick" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Android</a>和<a href="https://apps.apple.com/us/app/songkick-concerts/id438690886" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">iOS</a>上使用：即使您没有注册帐户，您也可以使用该网站浏览您所在城镇即将推出的节目，或者查看是否某些艺术家正在巡回演出。</p><p>注册一个免费帐户，您就可以将更新直接发送到您的电子邮件收件箱中。要么链接您的 Spotify 帐户，以便 Songkick 可以看到您喜欢的人，要么手动输入艺术家 - 然后该服务可以通过电子邮件向您发送有关这些艺术家的演出、您所在地区的演出、推荐演出、流行演出等信息（您确实可以控制谢天谢地，这些电子邮件公告）。 </p><div class="eloquent-imagery-image"><div class="flex justify-center"><img class="border border-gray-100" src="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-1.fill.size_2000x1125.v1709199590.jpg" alt="乐队镇网站" width="2000" height="1125" loading="lazy" srcset="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-1.fill.size_800x450.v1709199590.jpg 800w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-1.fill.size_1400x788.v1709199590.jpg 1400w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-1.fill.size_2000x1125.v1709199590.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1408px) 100vw, 1408px"></div><div class="mt-2"> <span class="mt-2 font-akshar text-sm tracking-wide">Bandsintown 是可以为您提供帮助的应用程序之一。</span><span class="text-xs inline-block text-gray-600">图片来源：Lifehacker</span></div></div><p>我真正喜欢的另一个选择是 Bandsintown，它可以在<a href="https://www.bandsintown.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">网络</a>上使用，也可以作为适用于<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.bandsintown" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Android</a>和<a href="https://apps.apple.com/us/app/bandsintown-concerts/id471394851" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">iOS 的</a>应用程序使用。与 Songkick 一样，如果您不愿意，则不必注册帐户 - 只需搜索特定地点或特定乐队即可查看正在发生的事情。您还可以获得有关所有场馆和艺术家的大量信息。</p><p>在 Bandsintown 免费注册，演出更新就会发送给您（通过电子邮件），而不是相反。您可以同步您的 Spotify、Apple Music 和 Amazon Music 帐户，还可以特别突出显示您感兴趣的艺术家。 Bandsintown 还可以帮助您获取门票、预订酒店和购买乐队商品（以换取佣金） ， 当然）。</p><h2>关注您最喜爱的艺术家</h2><p>当然，您也可以直接去找艺术家，尽管如果您喜欢很多不同的乐队和表演者，这可能会有点不知所措。社交媒体帐户仍然有用（假设算法不会向您隐藏巡演日期帖子）——查看您喜欢的艺术家是否在<a href="https://twitter.com/matesofstate/status/1762523219402064296" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">X</a> 、 <a href="https://www.instagram.com/p/Cx5zb9KNhYu/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Instagram</a>或社交媒体上的其他任何地方发帖。</p><p>大多数艺术家都有自己的邮件列表，您也可以注册，这可能是确保您不会错过您最喜欢的表演的最佳方式。不过，电子邮件的规律性和及时性可能会有所不同，具体取决于您是在与全球艺术家巨头打交道，还是在处理所有媒体、商品和管理本身的个人表演。 </p><div class="eloquent-imagery-image"><div class="flex justify-center"><img class="border border-gray-100" src="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-2.fill.size_2000x1125.v1709199590.jpg" alt="X 上的国家伙伴" width="2000" height="1125" loading="lazy" srcset="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-2.fill.size_800x450.v1709199590.jpg 800w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-2.fill.size_1400x788.v1709199590.jpg 1400w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-2.fill.size_2000x1125.v1709199590.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1408px) 100vw, 1408px"></div><div class="mt-2"><span class="mt-2 font-akshar text-sm tracking-wide">乐队通常会在社交媒体上宣传巡演。</span><span class="text-xs inline-block text-gray-600">图片来源：Lifehacker</span></div></div><p>如果您不希望您的电子邮件收件箱充满更多更新，您可以定期查看乐队网站 - 其中大多数都有您可以关注的特定巡演日期部分。不过，这需要您记住不断返回它们，因此这实际上取决于您认为哪种方法最方便。</p><p>在非常基本的层面上，你也可以运行谷歌搜索：谷歌似乎从足够多的不同地方抓取了足够的数据，以便能够为你提供一个基本列表。您可以搜索特定艺术家或特定地点的演出，如果您单击特定演出旁边的书签图标，您将获得有关该演出的更新。</p><h2>检查您的音乐应用程序</h2><p>您选择的音乐流媒体应用程序很可能包含一项功能，可以帮助您了解您喜欢的艺术家的最新动态。 Spotify 包含在其中：打开桌面或移动应用程序，前往搜索功能，您应该会找到“现场活动”选项卡。打开此选项可根据您的收听历史记录查看您可能感兴趣的节目。</p><p>如果您不经常使用 Spotify 应用程序，则可以改为接收电子邮件 - 您需要在网络上登录<a href="https://www.spotify.com/account/overview/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">您的 Spotify 帐户</a>，然后选择<strong>“通知设置”</strong> 。在此处查找<strong>现场音乐会和活动</strong>以及<strong>直播和虚拟活动</strong>选项，您可以打开和关闭电子邮件和应用内推送通知。 </p><div class="eloquent-imagery-image"><div class="flex justify-center"><img class="border border-gray-100" src="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-3.fill.size_2000x1125.v1709199590.jpg" alt="Spotify 应用程序" width="2000" height="1125" loading="lazy" srcset="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-3.fill.size_800x450.v1709199590.jpg 800w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-3.fill.size_1400x788.v1709199590.jpg 1400w, https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQT3R13WNECXMX3XZESXNFE3/images-3.fill.size_2000x1125.v1709199590.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1408px) 100vw, 1408px"></div><div class="mt-2"> <span class="mt-2 font-akshar text-sm tracking-wide">Spotify 有一个现场活动页面，您可以查看。</span><span class="text-xs inline-block text-gray-600">图片来源：Lifehacker</span></div></div><p>您也可以在<a href="https://www.deezer.com/us/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Deezer</a>中找到这一点。网站主页和移动应用程序的前屏幕上有一个专门的音乐会部分，它将根据您的位置和收听习惯直接引导您推荐演出。通过您的帐户设置，您还可以收到有关即将举行的演出的电子邮件提醒。</p><p>遗憾的是，YouTube Music 中没有此类功能，但 YouTube 中有：当您观看当前正在巡演的乐队的视频时，您会在视频下方看到巡演日期的详细信息，以及购买门票的链接。如果 YouTube 知道您住在哪里，最近的演出也会突出显示。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/tech/the-best-ways-to-find-live-music-gigs<author>大卫·尼尔德</author><category><![CDATA[Internet]]></category></item><item><title>您应该找到（并使用）您附近的种子库</title><guid ispermalink="false">01HQRFKMTTYMHX7FCFG6N0XN54</guid><pubDate> Thu, 29 Feb 2024 14:00:58 +0000</pubDate><description>这是获取更多样化的种子（包括在您的特定生长环境中测试过的种子）并节省资金的好方法。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQRFKMTTYMHX7FCFG6N0XN54/hero-image.png"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>这是一个自然的过程：您喜欢园艺，因此您决定升级并开始种植自己的花园。这意味着购买种子，因此种子目录开始淹没您的邮箱，您很快就会意识到购买种子就像任何其他购物习惯一样令人上瘾。从规模来看，种子也不便宜。它们的价格从杂货店的每包 3 美元到小众种子供应商的每包 20 美元的荒唐价格不等。对于大多数家庭园丁来说，除非您谈论的是胡萝卜或萝卜，否则您不需要一整包种子 - 这就是为什么您应该对种子库感到兴奋，它可以节省您的钱，使您能够获得当地经过测试的种子，并且帮助您找到与您一样热爱园艺的其他人。</p><h2>什么是种子库？</h2><p>种子图书馆与图书图书馆的唯一不同之处在于，没有人希望您归还种子。简单地说，有人决定以一种易于访问的方式向其他人提供他们的种子库，你可以拿走一些适合你的任何类型的种子，并留下你必须分享的任何种子。您可以在实体图书馆、工具借阅图书馆或其他社区空间等机构中找到种子图书馆。通常，人们在前院接待它们，就像接待<a href="https://lifehacker.com/refresh-your-book-stash-at-a-little-free-library-1843025518" target="_blank">小型免费图书馆</a>一样。</p><p>使用种子库的主要好处是省钱，但这肯定不是唯一的好处。许多在图书馆留下种子的人都是种子保存者，这意味着种子来自他们自己的院子，而不是种子屋。这意味着您获得的种子已经在您的特定生长环境中经过测试，因此它们更有可能存活并生长良好。您很可能会接触到种子房没有的本地植物，这是减少入侵物种并恢复某个地区本地植物种类的全国性运动的一部分。最后，您可能会遇到其他园丁，并且可以成为社区的一部分。事实上，成为一名更好的园丁的最佳方法之一就是接近其他园丁。</p><h2>如何找到您附近的种子库</h2><p>有几种方法可以找到您附近的种子库。首先是询问当地的图书馆——图书馆员拥有丰富的当地知识，但往往没有得到利用。您还可以在谷歌上搜索“我附近的种子库”，并且有<a href="http://seedlibraries.weebly.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>整个网站</u></a><a href="https://www.communityseednetwork.org/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>致力于</u></a>帮助绘制世界各地种子库的地图。</p><p>与所有图书馆一样，使用种子图书馆时需要遵守一些礼仪。由于这些并不是真正可重复使用的资源，因此您应该只获取本季所需的资源。如果可能的话，带上自己的种子信封和记号笔，但图书馆可能有一些。在任何情况下，你都不应该拿走整个信封的种子，因为这样图书馆就不会知道他们已经没有某种种子了。另外，您希望通过分享自己的种子来确保自己参与到这个过程中。即使您没有自己的种子，也欢迎加入一包萝卜种子。</p><p>当你检查种子时，你可以取出一些你需要的东西，然后将它们放入贴有标签的信封中；您应该在包装上注明种子名称和任何其他重要信息。我通常会包括收获天数、植物高度和任何季节性注释（适合冬季，抽苔缓慢）。确保将每个种子包整齐地放回原处并密封良好，以免种子溢出。</p><h2>如何在您所在地区建立种子库</h2><p>如果您附近没有种子库，您可以考虑<a href="http://seedlibraries.weebly.com/start-a-library.html" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>创建一个</u></a>。这就像从你自己和其他人那里收集种子并将它们放在外面供人们获取一样简单。您可以与图书馆合作，或者干脆在家外建立一个小型种子图书馆。如果您无法使用这些选项，您也可以组织种子交换。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/home/how-to-find-and-use-a-seed-library<author>阿曼达·布鲁姆</author><category><![CDATA[Plants]]></category></item><item><title>这些“通往希望之路”可以改善您的心理健康</title><guid ispermalink="false">01HQRATBQYWVEH07WT0K4P7MM1</guid><pubDate> Thu, 29 Feb 2024 13:30:00 +0000</pubDate><description>注意可以改善您的心理健康的小时刻，甚至可以自己创造它们。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQRATBQYWVEH07WT0K4P7MM1/hero-image.png"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>如果将经历的心理健康问题绘制成图表上的一条线，那么它可能看起来像低水平的浅波，或者剧烈的下降和上升，中间散布着一些过山车般的颠簸。当经历过心理健康斗争的人们描述他们的经历时，通常会出现一个转折点，即某些事情“突然发生”，他们开始感觉好一些。</p><p>临床心理学教授兼治疗师杰西卡·施莱德 (Jessica Schleider) 博士在她的<a href="https://zdcs.link/wKvVK?pageview_type=Standard&amp;template=Explainers&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=Little%20Treatments%2C%20Big%20Effects&amp;short_url=wKvVK&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）"><em><u>《小治疗，大效果》</u></em></a>一书中介绍了她对心理健康保健<a href="https://lifehacker.com/health/what-is-single-session-therapy" target="_blank"><u>单次干预措施</u></a>的研究。通过调查和采访 98 人并分析他们的故事，施莱德确定了五条“通往希望的道路”——来自心理健康康复故事的元素，代表着从挣扎到健康的转折点：</p><ul><li><p>让自己感到惊讶</p></li><li><p>感觉被看见了</p></li><li><p>看到别人</p></li><li><p>恢复你的叙述</p></li><li><p>回馈</p></li></ul><p>施莱德将这些转折点定义为“对心理健康之旅产生持久影响的特定而短暂的时刻”。</p><p>施莱德写道：“几乎所有转折点之间最清晰的联系就是实现改变可能成为可能的希望的经历，而以前几乎不存在这样的希望。”</p><p>如果我们进一步推断，遇到心理健康问题的人可能会发现寻找甚至积极培养这些“希望之道”是有益的，可以帮助他们摆脱恐惧。如果你患有抑郁、焦虑、成瘾、强迫症或其他心理问题，有一些方法可以尝试创造你自己的康复转折点。</p><h2>通向希望的途径</h2><h3>让自己感到惊讶</h3><p>这意味着做一些你曾经认为自己做不到的事情，即使是很小的事情。你不仅可以从做困难的事情中获得信心提升，你还获得了证据，证明认为某件事不可能并不能<em>证明</em>它是不可能的。</p><ul><li><p>尝试你在治疗中学到的技能。即使治疗师的建议让你翻白眼，也请尝试一下。他们的技术通常是有研究支持的。</p></li><li><p>出去做一些你感到紧张的事情。通过比你想象的更成功地应对新环境，你会发现你的焦虑并不能可靠地预测新情况到底有多危险。</p></li><li><p>面对恐惧。它可能看起来像是由专业人士进行的<a href="https://www.apa.org/ptsd-guideline/patients-and-families/exposure-therapy" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>暴露疗法</u></a>或<a href="https://www.calmclinic.com/anxiety/treatment/exposure-therapy" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>DIY您自己的暴露体验</u></a>。暴露疗法有助于缓解焦虑、强迫症或创伤后应激障碍。</p></li></ul><h3>感觉被看见了</h3><p>当您分享自己的经历并获得他人的认可时，感到被理解可以消除您因心理健康斗争而产生的羞耻或恐惧。</p><ul><li><p>与理解的人交谈。在你的生活中，有没有一个人可以让你相信他是一个没有判断力的人？这可能是治疗师、朋友、家人或您生活中任何值得信赖的人。感受到关心者的同情和接受可能是感觉好一点的第一步。</p></li><li><p>还没准备好与他人分享您的感受吗？进行<a href="https://screening.mhanational.org/screening-tools/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>自我评估，</u></a>以认识您在诊断框架内的经历。虽然这些评估并不等同于诊断，也不能取代正式的心理健康护理，但它们可以让您放心，您并不是唯一有这种经历的人。</p></li><li><p>了解您的疑似病情或症状。阅读文章或个人账户可以提醒您，您并不孤单。</p></li><li><p>尝试与您的诊断或症状相关的在线论坛、Facebook 群组，甚至 Reddit 主题。以低风险的方式分享您的故事，或者只是阅读其他人的经历。</p></li></ul><h3>看到别人</h3><p>寻求被看到将不可避免地导致了解其他正在经历或已经从与你类似的感受中恢复的人。</p><ul><li><p>通过在线论坛或文章寻找与您相关的故事。这一步可能会随着你努力让自己感到被关注而发生。</p></li><li><p>验证并<a href="https://lifehacker.com/how-to-embrace-daily-verbal-affirmations-without-feeli-1847521664" target="_blank"><u>肯定</u></a>他人。当你遇到一些与你相关的事情时，告诉对方。你是观看和被观看循环的一部分。</p></li><li><p>认识到你自己的同理心。你可能会遇到一些你从未想过会产生共鸣的故事，但你确实会产生共鸣。承认你自己的<a href="https://lifehacker.com/how-to-spot-the-difference-between-sympathy-and-empathy-1846238721" target="_blank"><u>同理心</u></a>在创造你的转折点中所发挥的作用。</p></li></ul><h3>恢复你的叙述</h3><p>生活在精神健康受到干扰的情况下，会让你感觉事情超出了你的控制范围。别人似乎知道你需要什么，但你没有能力或精力为自己选择。</p><ul><li><p>做“下一件正确的事”。这可能只是一小步。关键因素是你决定你想要生活的方向并迈出这一步。</p></li><li><p>成为公交车司机。在接受与承诺疗法（ACT）中， <a href="https://mindful-mastery.com/passengers-how-your-past-effects-your-present/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>公交车司机的比喻</u></a>意味着你的每一次经历都是你一生中登上公交车的乘客。如果你的公交车上挤满了吵闹、消极的乘客，你可能会养成安抚消极想法的习惯，而不是决定你的路线。<em>你</em>是司机，你决定去哪里。</p></li><li><p>探索你的身份。施莱德写道，一位调查受访者经历了一个转折点，开始深入研究他们的个人身份和交叉点。你的文化或自我的哪些部分尚未被探索？</p></li></ul><h3>回馈</h3><p>支持与您有类似经历的其他人可以让您在自己的康复过程中不断取得进展。</p><ul><li><p>公开分享您的故事。就像看到别人和被人看到一样，分享你的故事可以增加验证的周期。如果您愿意与几个人谈论您的经历，请考虑在更大范围内分享。在小组会议中发言或撰写博客。</p></li><li><p>参与<a href="https://mhanational.org/center-peer-support" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）"><u>同伴支持</u></a>。考虑您获得支持的社区或环境，并研究您如何以正式或非正式的方式做出贡献。在您感到被理解和认可的社区中工作会增强您为健康而努力的动力。</p></li></ul><h2>留意有意义的时刻</h2><p>只有当你注意到它的发生（或者通过稍后反思来创造意义）时，才能充分认识到转折点的力量。施莱德的一位采访对象（引自<em>《小治疗，大影响</em>》）指出：“我认为他们可能就在那里，但需要一定程度的注意才能看到他们并以一种使他们有一种感觉的方式回应他们。影响，”他们说。 “我想象的是道路上的一个真正的转折点——如果你不注意，你可以继续行驶，但如果你正在寻找它，你可以看到岔路口，你可以进入一个岔路口。不同的方向。所以其中一部分可能会出现，引起注意。”</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/health/pathways-to-hope-to-create-turning-point-in-mental-health<author>安娜·李·拜尔</author><category><![CDATA[Mental Health]]></category></item><item><title>如何（安全）参与蜡像游戏</title><guid ispermalink="false">01HQPQDXCGR2G0ZS6NWKJP5GH9</guid><pubDate> Thu, 29 Feb 2024 13:00:00 +0000</pubDate><description>如果你的性生活中的火焰正在减弱，可以考虑玩蜡来帮助重新点燃它们。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HQPQDXCGR2G0ZS6NWKJP5GH9/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>蜡玩主要与 BDSM 相关，涉及融化的蜡，作为一种感性或注重感觉的游戏类型，涉及将融化的蜡滴到彼此身上 - 或者可以使用按摩蜡烛来更感性地完成。至于人们进行蜡像游戏的原因， <a href="http://www.goodvibes.com/" target="_blank" rel="noopener" title="（在新窗口中打开）">Good Vibes</a>的内部性学家卡罗尔·奎恩博士表示，无论夫妻是对性癖、温度游戏感兴趣，还是渴望一些性感的东西，原因各不相同。</p><p> “热蜡游戏可能是一种怪癖，因为它的感觉甚至想法而让参与者格外兴奋，”她说。 “这种感觉可能会令人震惊，尤其是与蒙住眼睛的情况结合在一起，所以根据蜡的温度，它可能是一种虐待狂/受虐狂，或痛苦游戏。即使蜡不是那么热并且没有任何刺激，也可能是一种虐待狂/受虐狂。疼痛成分，它仍然可以有很多权力游戏元素（同样，特别是在蒙住眼睛的情况下）。情绪或精神反应可以包括恐惧和期待，这两者对某些人来说都可能是高度色情的。”</p><h2>打蜡时会发生什么</h2><p>在这两种类型的游戏中，无论是基于感觉的游戏还是感性的游戏，一个伙伴都会将融化的蜡滴到另一个伙伴身上。奎因说，两种蜡玩之间的区别（至少部分）涉及所用蜡的类型。</p><p> “在基于感觉的蜡像游戏中，蜡会更热，给人一种刺痛或轻微的烧灼感—— <a href="https://zdcs.link/EbGDG?pageview_type=Standard&amp;template=Explainers&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=candle%20wax&amp;short_url=EbGDG&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）">蜡烛蜡</a>将用于此目的，”她解释道。 “对于感官游戏，可以使用<a href="https://zdcs.link/P7o1m?pageview_type=Standard&amp;template=Explainers&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=massage%20candle&amp;short_url=P7o1m&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）">按摩蜡烛</a>。这些蜡烛由蜡（通常以大豆油为基础）制成，其熔点比石蜡或其他蜡烛材料低得多，这意味着当它融化时，它不会那么热，而且你使用温热的按摩油，而不是滴在皮肤上会变硬的蜡。从那里开始，按摩和其他类型的色情游戏是合乎逻辑（且令人愉快）的下一步，尽管我不建议使用按摩蜡烛中的油作为插入的内部润滑剂“玩。如果这样使用，<em>一定</em>要买一支无香味的蜡烛。这些蜡烛不是为此目的而制造的，在润滑剂中使用香味并不是一个好主意。”</p><p>在基于感觉的游戏中，上衣将蜡滴到下衣上，奎因说这可能会给你的体验带来“服务上衣”能量，“因为下衣喜欢它并且想要这样做，否则它可能会产生‘性感威胁’”能量（仍然是双方同意和协商的，请注意！），还有很多强调恐惧（双方同意的恐惧！）和无助的期待的脏话，”她说。 “再次强调，蒙住眼睛可以增强这种能量，束缚也可以。”</p><p>另一种情况是顶部从某个高度（通常是几英尺高）滴下蜡，这让热蜡在接触到身体之前稍微冷却一下。 “它被滴在裸露的皮肤上，因为从床上用品、内衣或头发等上去除蜡并不有趣，”奎因解释道。 “在皮肤上它会变硬，而游戏的另一个层面可能涉及剥离或刮掉它的感觉。”</p><h2>如何安全玩蜡</h2><p>女王建议提前与您的伴侣协商规则并确保您有安全词。此外，由于蜡烛（无论是哪种类型的游戏，以变态或以按摩为重点）都将涉及点燃蜡烛并移动它，因此您需要在不会冒火灾风险的地方进行此操作。明智的做法是，在不拿着蜡烛时，确保有一个稳定的地方来放置蜡烛，并在完成后确保火焰完全熄灭。</p><p> “这种程度的正念表明，对于这种游戏来说，一定程度的清醒是个好主意，”奎因补充道。 “还有，注意不要从太高的地方滴下来，以免蜡溅到不想要的地方。另外，让蜡远离任何粘膜，放在身体外面，避开眼睛和头发。确保蜡烛远离任何易燃材料。”</p><h2>如何为蜡像游戏做准备</h2><p>由于您正在处理火、热蜡和皮肤，奎因说提前做好准备您的区域和身体很重要。一些简单的建议包括确保蜡烛不在手中时保持稳定，火柴或打火机可以工作，并且附近有水，以防点燃的灯芯变得有点不规则。奎因说，这也是一个好主意，可以在蜡溅落时保护床单或家具。</p><p> “了解臀部的皮肤是否特别敏感也很重要，这可能会影响您选择的蜡类型，”她说。 “首先测试底部的蜡滴，确保它不是会刺激它们的材料。”</p><p>为了方便去除，女王建议在完成后使用刮擦装置（例如塑料卡）刮掉身上的蜡，用鞭打器打屁股，梳理它，使用冰和水，用指甲刮掉，或使用天然油按摩皮肤并滋润皮肤，同时去除蜡。</p><p>在玩蜡像之前要考虑的另一件事是确定您打算玩的底部是否有体毛。 “建议你在光滑的皮肤上打蜡——但有些人是毛茸茸的，”她说。 “也许他们会想刮胡子来做蜡像表演，也许他们不会。”</p><p>无论如何，她建议在底部涂上一些中性的东西，比如无味按摩油、乳木果油或硅酮润滑剂。 “但请注意：许多油在暴露于明火时会点燃，因此对于顶部来说控制蜡烛非常重要，”奎因说。 “如果蜡烛燃烧不顺畅（吐痰、灯芯碎片脱落），就不要使用它。”</p><h2>使用什么类型的蜡</h2><p>“当我当时学习打蜡知识时，得到的信息是最安全的打蜡蜡烛是带有棉芯的纯白色无味水管工蜡烛，”奎因说。 “白色石蜡蜡烛可以是锥形蜡烛、玻璃蜡烛（如祭坛蜡烛）或茶灯。祭坛蜡烛装在玻璃罐中，因此很容易操作，但您需要注意玻璃元素。茶灯也很容易使用，直到它们的金属外壳变得非常热。握住它们可能是一个挑战。如果您使用这些或锥形蜡烛，请确保您已设置一个安全的地方来放置如果您不知道自己臀部的皮肤有多敏感，强烈推荐这种类型。<br><br>当谈到蜂蜡、香味或彩色蜡烛时，奎因说这些都可以燃烧得更热。 “你不一定知道蜡烛中含有什么颜色和气味添加剂，所以如果你要使用这样的蜡烛，至少要先测试一下。”</p><h2>如何让蜡变得性感</h2><p>所以你在卧室里拿着蜡烛。你如何让蜡像游戏感觉性感而不是奇怪，尤其是如果这是你第一次？女王建议执行以下操作：</p><ul><li><p>使用<a href="https://zdcs.link/ePg1X?pageview_type=Standard&amp;template=Explainers&amp;module=content-body&amp;element=offer&amp;item=text-link&amp;element_label=blindfold&amp;short_url=ePg1X&amp;u=https%3A%2F%2Flifehacker.com%2Ffeed%2Frss" rel="nofollow sponsored" target="_blank" title="（在新窗口中打开）">眼罩</a></p></li><li><p>如果你那样滚动的话，添加束缚装备。</p></li><li><p>色情谈话</p></li><li><p>去除蜡也是一种感觉游戏：在发生这种情况时保持场景滚动。</p></li><li><p>让它成为一般温度游戏的一部分，并准备一个装有一些冰块的小碗。你可以先冷，然后热，然后冷。</p></li><li><p>打蜡常常会让皮肤变得敏感，简单的触摸就会有不同的感觉，所以这也是需要探索的色情内容。</p></li></ul><h2>别忘了善后护理</h2><p>与任何可能涉及强烈感觉或恐惧的戏剧一样，奎因说，关键是要一起回到现实，并在适当的时候失去你们的权力交换角色。</p><p> “上层应该了解下层可能需要什么，无论是补充水分、吃点蛋白质、洗澡还是拥抱，”她说。</p><p>特别是在打蜡时，女王说你要确保臀部的皮肤状况良好，“他们不需要烧伤或止痛霜。确保所有的蜡都脱落了。一旦蜡脱落，也许一起去淋浴并清除所有残留物。”</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/relationships/how-to-do-wax-play-safely<author>布莱恩·霍根</author><category><![CDATA[Sex]]></category></item><item><title>这款 Apple Magic Keyboard Folio 现已特价 100 美元</title><guid ispermalink="false">1850792794</guid><pubDate> Thu, 29 Feb 2024 12:30:00 +0000</pubDate><description>这款多功能 Apple Magic Keyboard Folio 折扣超过 50%。 </description><media:thumbnail url="https://lifehacker.com/imagery/articles/01HF2GVYKACSHWX3AMKJXMD7V9/hero-image.jpg"></media:thumbnail><content:encoded><![CDATA[<p>这款适用于 iPad（第 10 代）的妙控键盘保护套<a href="https://shop.lifehacker.com/sales/apple-magic-keyboard-folio-for-ipad-10th-gen-open-box?utm_source=lifehacker.com&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=apple-magic-keyboard-folio-for-ipad-10th-gen-open-box&amp;utm_term=scsf-587924&amp;utm_content=a0xRn0000006rcoIAA&amp;scsonar=1" target="_blank">现已发售，售价 99.99 美元</a>（原价 249 美元）。这是开箱退货（商店货架上多余库存的一部分），但包装干净，使用起来与新的一样。该键盘配有用于滚动的随处点击触控板、带有大量快捷选项的 14 键功能行以及可调节支架，使您的平板电脑设置感觉更像笔记本电脑。两件式设计可拆卸，因此您可以无线使用键盘，同时后面板支撑您的平板电脑。两者都通过磁性吸附，您可以将支架调整到不同的视角。</p><p>您可以<a href="https://shop.lifehacker.com/sales/apple-magic-keyboard-folio-for-ipad-10th-gen-open-box?utm_source=lifehacker.com&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=apple-magic-keyboard-folio-for-ipad-10th-gen-open-box&amp;utm_term=scsf-587924&amp;utm_content=a0xRn0000006rcoIAA&amp;scsonar=1" target="_blank">立即以 99.99 美元</a>（原价 249 美元）购买这款适用于 iPad（第 10 代）的 Apple Magic Keyboard Folio，但价格可能随时发生变化。</p> ]]>;</content:encoded><link/> https://lifehacker.com/apple-magic-keyboard-folio-sale<author>堆栈商务</author><category><![CDATA[Apple]]></category></item></channel></rss>